{"Add Message": "添加消息", "Buy Annual": "按年购买", "In effort to make TradingView more useful to a larger number of users, moderators have the right to hide ideas with bad descriptions or not informative from the front page and the gallery. We are NOT limiting any ways of publishing or using TradingView charts. You can still create and publish any kind of charts; your profile and Activity Stream will still show all created charts.": "为了使TradingView对大部分用户更有用，版主有权力从首页和版面中将描述不佳或无用信息的想法隐藏。我们不限制任何方式发表想法或使用TradingView图表。您依然可以创建并发表任何类型的图表；在您的个人主页和活动区仍然会显示所有您创建的图表。", "<h3>Compare Symbol</h3>Comparing a stock to the benchmark S&P 500 index is a great way to gauge its performance – to see if it’s doing better or worse than the industry. TradingView lets you compare any stock to any index or any other stock based on % change since the starting point. Learn <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Compare\">how to compare symbols</a> on TradingView.<br><br><h3>Multiple symbols</h3>It’s often useful to search for relationships between different stocks – do they move in  tandem or always in opposite directions? With TradingView you can look at different stocks on the same chart, even if one trades at $100 and another is a penny stock. Learn <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Add\">how to add multiple symbols on the single chart</a> on TradingView.": "<h3>比较商品</h3>将一只股票与基准S&P500指数比较，是衡量其表现的很好方式 – 看看它与行业基准相比更好还是更差。TradingView可以将任意股票与任意指数比较，也可以和任意其他股票比较，通过从起点开始的涨跌幅来比较。学习在TradingView中<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Compare\">如何比较商品</a>。<br><br><h3>增加商品</h3>常用于寻找不同股票之前的关联 – 是否有相同趋势或总是相反方向？在TradingView中您可以在同一个图表中看不同股票的行情，即使2只股票一个面值100美金而另一个面值为1美元以下.学习在TradingView中<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Add\">如何增加商品</a>到单个图表中。", "Do you want to take advantage of this offer now?": "您确定要现在接受此offer吗？", "To save your work, sign up for FREE.": "免费注册，保存工作区。", "Change CQG password": "修改CQG密码", "Theme": "主题", "Percents": "百分比", "Mkt Cap": "市场总值", "Logged out": "已登出", "y_dates_plural": "年", "Labels Font": "标签字体", "Change Balloon Background Color": "修改泡泡注解背景颜色", "US Exchanges": "美国交易所", "Edit sponsor": "编辑赞助商", "Hide alert label line": "隐藏警报标签线", "AMEX Percent Advances": "AMEX涨幅", "Limit Price": "限价", "Don't be so cruel! Bans longer than 1 week are not allowed for now.": "别太残忍！目前不允许禁止超过一周", "Fib Time Zone": "斐波那契时间周期", "ICECAN Futures": "ICECAN 期货", "Text Notes": "文本笔记", "Add webpage...": "添加网页...", "Check your phone! We’ve texted a code to __phoneNumber__. Once you receive the code, enter it below to confirm your phone number.": "请检查您的手机！我们已经发送验证码短信到__phoneNumber__。一旦您收到验证码，请在下方输入以确认您的手机号码。", "Cancel Order": "取消报单", "Move Up": "上涨", "Make a Copy...": "复制...", "Remember me": "记住我", "Report Data Issues": "报告数据问题", "Industry": "行业", "No public library scripts were found.": "没有找到公共的脚本", "All data is updated once per session (except for Account Balance and P/L).": "每次会话 (除了帐户余额和 P/L) 更新所有的数据。", "Target Color:": "获利颜色:", "a day": "一天", "Net Income from Continuing, Operations Applicable to Common": "普通股持续经营净收益", "Once per bar (on condition)": "每根bar一次(在条件满足时)", "month": "月", "Show all my messages": "显示所有我的消息", "select up": "选择向上", "Sale of Property, Plant & Equipment": "物业、厂房 & 设备的销售", "Yearly": "每年", "Down fractals": "下分形", "__username__'s ban expires in <strong>__duration__</strong>. Do you want to unban __username__?": "用户__username__的禁令在<strong>__duration__</strong>内到期。您要解除__username__的禁令吗？", "Warning:": "警告：", "Scale Right": "缩放右边", "Cash from Investing Activities": "投资活动产生的现金流", "Open Price": "开盘价", " Stop ": " 停损单 ", "Invalid data format": "无效的数据格式", "Go": "跳转", "Aroon Down": "Aroon下跌", "Did you try all the coolest features?": "你有没有尝试所有最酷的功能？", "Shareholders": "股东", "NASDAQ and NYSE charge exchange and per-user fees, which means we can’t give this for free to everyone (as much as we'd love&nbsp;to). Our free feed is provided by BATS electronic exchange, which offers approximate volumes and prices with fewer updates.": "纳斯达克和纽约证券交易所费用以及每个用户的手续费，意味着我们不能免费提供这些给每个人(虽然我们也很想这样做)。我们的免费数据源来自BATS电子交易所，BATS提供大概的成交量和价格，且较少数的更新频率。", "increment_input": "增量", "Rename Chart Layout": "重命名图表版面", "Nasdaq Price Advances": "Nasdaq价格上涨", "Clear Symbols": "清除商品", "Someone followed you": "有人关注我", "EDIT SCRIPT": "编辑脚本", "EUREX Futures": "EUREX 期货", "Available": "可用的", "Mirrored": "垂直翻转", "Logged as": "已登入", "Only PRO Plus and Premium subscibers can access extended hours data on the charts.  Extended trading hours include both pre-market and after hours sessions each day the market is open.": "只有PRO Plus和Premium用户可以在图表上获取延时交易时间的数据。 延时交易时间包括每天开盘前和盘后的时段。", "Chat Calling": "聊天呼叫", "Search for scripts published by community": "社区搜索发表的脚本", "Nasdaq Gap Down Stocks": "Nasdaq低开股票", "Done": "完成", "Are you sure you want to reverse {0} position?": "您确定要将{0}平仓反向吗？", "Pitchfan": "倾斜扇形", "Change in Deferred Revenue": "递延收入变动", "Bovespa Index": "Bovespa指数", "Percent Advances": "涨幅", "No scripts matched your criteria": "没有符合您标准的脚本", "Return on Assets": "资产收益率", "Equity:": "权益:", "Publish All Charts": "发表全部图表", "Add status": "编辑状态", "Correct?": "对吗？", "Create New Order...": "创建新的报单...", "disagreed with your idea %chart% about %symbol%": "不同意您的关于 %symbol%的想法 %chart%", "Alert": "警报", "Log Scale": "对数刻度", "First bar time": "第一个bar时间", "EUREX - Futures - Europe": "EUREX-期货-欧洲", "Last Name": "姓", "Fib Wedge": "斐波那契楔形", "Other Adjustments": "其他调整项", "Continued violation of chat etiquette.": "不断违反聊天礼仪。", "Extended Line": "延长线", "Recover Password": "找回密码", "#MGNT-symbol-description": "俄罗斯马格尼特连锁超市", "No advertising, direct marketing, or solicitation! To advertise to our audience contact founders@tradingview.com": "不允许广告，直接营销或招揽信息。如要给我们的用户提供广告请联系founders@tradingview.com", "like_plural": "赞", "Fib Retracement": "斐波那契回撤", "Book Equity": "权益面值", "Change Text Color": "修改文本颜色", "Home": "首页", "Phone number verification required to complete registration.": "完成注册需要手机号码验证。", "Absolute": "绝对位置", "Show Left Scale": "显示左侧刻度", "Volume Profile, Spread, Renko, Kagi, Line Break, PnF charts - let you see the markets at angles that others don't see and take advantage.": "量能概况，价差，砖型图，卡吉图，新价线图，OX图 - 让您通过其他人看不到的角度观察市场，从中受益。", "Tenkan-sen": "信号线", "Basis": "基准", "#LE-symbol-description": "活牛", "Please enter a hyperlink starting with http:// or https://": "请输入一个以http://或https://开头的超链接", "Analyze Trade Setup": "分析交易设置", "Copy link": "复制链接", "Delete alerts as per filter": "删除所有警报", "Journal...": "日志...", "Are you sure you want to ignore messages from": "你确定要忽略消息来自", "Reset Settings": "重置设置", "Moving Down": "下跌(Moving Down)", "Renko": "砖形图", "d_dates": "日", "Lagging Span": "延迟线", "Nasdaq Price Declines": "Nasdaq价格下跌", "June": "六月", "Average Directional Index": "平均定向指数", "lipsLength_input": "Lips 长度", "Outside Channel": "通道外部(Outside Channel)", "Save changes": "保存更改", "Multiple Watch Lists": "多自选列表", " transparency": "透明度", "#GBPJPY-symbol-description": "英镑/日元", "Do you realy want to replace \"{0}\"?": "您确定要替换\"{0}\"吗？", "TSXV - Toronto Stock Venture Exchange": "TSXV - 多伦多证券交易所创业板", "Right End": "右端", "Publishing will share your trading idea with the financial web and the investing community so that others can comment and rate it.": "发表想法会将你的交易想法分享到金融网络和投资人群，其他人可以评论或分享你的交易想法", "Do Not Cancel": "不注销", "MA Cross_study": "MA Cross", "Snapshot": "快照", "Number Losing Trades": "亏损交易次数", "Compare Add": "比较增加", "Line Break": "新价线", "Delete all Alerts": "删除所有警报", "Change Curve Line Width": "修改曲线宽度", "Arguments in Header": "表头参数", "Text": "文本", "mn": "个月前", "Div Paid": "已付股息", "Increment": "增量", "Madrid": "欧洲/马德里", "Change Balloon Border Color": "修改泡泡注解边框颜色", "DailyFX For Beginners": "DailyFX的初学者", "PRO Plus Trial": "PRO Plus试用", "Multi Charts Layout": "多图表版面", "Change in Long-term Debt, Net": "长期净债务变动", "<h3>A broad range of intelligent drawing tools</h3>The 100+ drawing tools on TradingView let you analyze the market in a variety of ways - all helping you find better opportunities. Technical analysis is the study of learning how past performance of drawings and other tools applies to prices in the future. Make sure you take a look at our <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Drawing_Tools\">Wiki</a> for a complete list of drawing tools and instructions on how to use them!": "<h3>范围广泛的智能绘图工具</h3>TradingView中的100+绘图工具让您可以用多种方式分析市场-帮助您发现更好的机会。技术分析是根据绘图工具或其他工具研究分析过去行情的表现，从而应用到未来价格。一定要看看我们关于绘图工具的介绍和教您如何使用它们的<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Drawing_Tools\">Wiki页面</a>。", "Show Bars Range": "显示K线区间", "High Price": "高价格", "Failure back color": "失败的背景颜色", "Below Bar": "Bar下方", "You requested an intraday spread symbol that is available only to PRO Plus and Premium users. You will now be switched to a Daily (D) interval.": "您请求的日内价差商品仅供PRO Plus和Premium用户使用。您的图表将被切换为日线周期。", "in": "在", "Alert deleting failed. Please, try again": "删除失败。请再试一次", "#CTRV-symbol-description": "CONTRAVIR生物制药公司", "Extend Left": "向左延伸", "currency": "币种", "Continued violation of chat etiquette": "不断违反聊天礼仪", "A suggested author published idea on current symbol": "当前商品中有推荐作者发表新想法", "Alerts for the current symbol only": "仅在当前品种警报", "#USDCNY-symbol-description": "美元/人民币", "Up fractals": "上分形", "Operating Profit": "经营利润", "Teeth Length": "Teeth 长度", "Dividends per Share, FQ": "每股股息，FQ", "Commodity Channel Index_study": "Commodity Channel Index", "Phoenix": "菲尼克斯", "Format": "设置", "Color bars based on previous close": "bar颜色基于前一收盘价", "Change band background": "修改带背景", "Chart Snapshot": "图表快照", "Sign Out": "登出", "Are you sure you want to abandon your post?": "您确定要取消发表吗？", "Depreciation & Amortization Expense": "折旧 & 摊销费用", "Accumulated Depreciation": "累积折旧", "Other Investing Activities": "其他投资活动", "Chart snapshot": "图表快照", "Long-term Debt Proceeds": "长期债务收入", "per month": "每月", "active at": "活跃于", "Script Error": "脚本错误", "Change Interval": "设置周期", "Watchlist": "自选", "Now is your <strong>LAST and FINAL</strong> chance to get 12&nbsp;months for <strong>only $179.4</strong> (regular $360). That’s less than $15/month and 50% off regular month-to-month payments.": "现在是您<strong>最后最终</strong>的机会，去获取<strong>仅$179.4</strong>的12&nbsp;个月订阅(常规价格$360)。每月少于$15，比常规的按月付费便宜了50%。", "You are already PRO. PRO Plus trial cannot be activated on PRO accounts.": "您已经是PRO用户。PRO用户无法激活PRO Plus试用。", "All": "全部", "Other Selling, General & Administrative Expenses": "其他销售、一般 & 管理费用", "CFD": "差价合约", "No alerts": "没有警报", "Save image": "保存图片", "Diluted EPS, Net Income from Continuing Operations": "稀释每股收益，持续经营净收益", "Hide Published Charts Timeline": "隐藏发表的图表时间线", "Load New Bars": "加载新的K线", "#MNOD_ME.EQRP-symbol-description": "ADR GMK NORILSKIYNIKEL ORD SHS [REPO]", "#LKOH-symbol-description": "俄罗斯卢克石油公司", "Do you really want to stop {0} alerts?": "您确定要停止{0}警报吗？", "Blue": "蓝色", "Hide": "隐藏", "Toggle Maximize Chart": "开关最大化图表", "Bugtracker on Github": "在 Github 上的 bug 追踪器", "You can use the only broker at the time. Please select your broker.": "你可以在当时使用唯一的经纪人。请选择您的经纪人。", "Down Wave C": "下跌波C", "Import/Export Watchlists": "导入/导出自选", "#MSFT-symbol-description": "微软公司", "Normal Bearish Divergence": "标准看跌背离", "Text Alignment:": "文本对齐:", "Become a PRO Plus user for just $19.95 and get unlimited alerts! You also get a ton of other useful features, like multiple charts on the same screen, custom chart timeframe like 3-min charts, and our sincere thanks!": "成为PRO Plus用户仅需$19.95，可获取无限制的警报功能！您也可以获得很多其他有用功能，例如同屏幕多图表，自定义时间周期如3分钟图表，以及我们真诚的感谢！", "Set Alert": "设置警报", "Long-term Investments": "长期投资", "Other Asset/Liability Changes,  Net": "其他资产/负债变更，净值", "Message settings": "消息设置", "Pine Editor": "Pine编辑器", "open Indicators.": "打开技术指标窗口", "go to date.": "跳转到日期", "<code>Hold</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp; + Click on the chart &ndash; measure tool.": "<code>按住</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp;+ 在图表上单击&ndash;测量工具。", "#NGAS-symbol-description": "天然气 (Henry Hub)", "All types": "所有类型", "Do you really want to delete alert __alerttitle__?": "您确认要删除警报__alerttitle__吗？", "You are trying to publish an idea with a timeframe less than 15 minutes. This timeframe is too short term and most people will not be able to adequately react to your idea before it loses its point. Please publish these ideas to chat, where people will be able to react in a timely manner. You can publish a snapshot or publish a private idea and send the link to chat. Now ideas published to chat can get likes that contribute to your rating!": "您正在试图发表一个图表周期小于15分钟的交易想法。这个图表周期太过于短期，在它失去点之前，大部分人无法对它做适当反应。请在聊天中发表此想法，在那里人们将能够及时反应。您可以发表一个荧幕快照或发表一个私人想法，然后发送链接到聊天中。现在在聊天中发表的想法可以获得点赞，这有助于您的评价！", "Do not post offline personal contact information.": "请勿发布线下个人联系方式。", "Bottom Margin": "下边距", "Add Text Note For __symbol__": "给 __symbol__ 添加文本笔记", "TradingView&nbsp;Partner": "TradingView&nbsp;合作伙伴", "New {0} chart...": "新建{0}图表...", "#GBPUSD-symbol-description": "英镑/美元", "Oh, no! Maybe stay some more?": "哦，不！也许再停留一下？", "Only private ideas": "仅我的想法", "DI Length_input": "DI 长度", "market closed": "已收盘", "Arrow": "箭头", "useTrueRange_input": "使用真实波幅", "Arrow Mark Down": "向下箭头", "Sort by price change percent": "依涨跌幅排序", "Moving Up": "上涨(Moving Up)", "#AUDCHF-symbol-description": "澳币/瑞士法郎", "Remove from favorites": "移除收藏", "Overlay the main chart": "在主图上显示", "__firstEnumerationItem__ and __secondEnumerationItem__": "__firstEnumerationItem__ 和 __secondEnumerationItem__", "English only": "仅限英文", "Technical Analysis": "技术分析", "Change Disjoint Angle Background Color": "修改不相交的角背景颜色", "Verify Price for Limit Orders": "为限价单核对价格", "Selling, General &amp; Administrative Expenses": "销售、一般 &amp; 管理费用", "Down Wave 4": "下跌波4", "Down Wave 5": "下跌波5", "side": "侧", "Down Wave 3": "下跌波3", "<code>Hold</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp;&ndash; draw linetools on the right angle.": "<code>按住</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp;&ndash;在绘制趋势线时，以固定角度绘图。", "Change Price Text Font Size": "修改价格文本字体大小", "Commitments & Contingencies": "承付款项 & 或有负债", "Percent": "百分比", "Charts": "图表", "#BVSP-symbol-description": "巴西Bovespa指数", "Edit profile": "编辑个人资料", "Connection is lost": "连线中断", "Fib Speed Resistance Arcs": "斐波那契速度阻力弧", "User cancelled operation": "用户已取消操作", "Correlation Coeff_study": "Correlation Coeff", "Type": "类型", "Username": "用户名", "Fib Speed Resistance Fan": "斐波那契速度阻力扇", "Enter a new chart name": "输入一个新的图表名称", "Make payment with previously used details": "用以前使用的资料付款", "realtime": "实时", "minute_plural": "分", "Unrealized profit/loss for options": "期权未平仓盈亏", "#SBER-symbol-description": "俄罗斯联邦储蓄银行", "Change Trend Line Show Date/Time Range": "修改趋势线日期/时间区间显示", "Slow Length": "慢速周期", "Feature Request and Feedback": "功能需求与反馈", "No showcase": "不允许展示", "Activate Offer and GO PRO": "激活并升级至PRO", "Please do not modify the order so we can investigate the issue.": "请不要修改报单，以便我们可以调查问题。", "Create Alert": "创建警报", "Extension": "延伸", "Link to this room...": "聊天室链接...", "All your current subscriptions will be updated to use the new account.": "您当前的所有订阅将被升级到新的账号。", "Other Investment Changes, Net": "其他投资变更，净值", "No, thank you": "不，谢谢", "Connect to CQG": "连接到CQG", "move chart 1 bar to the right.": "图表向右移动一根bar", "Quotes are delayed by 10 min and updated in realtime": "行情以延时10分钟实时更新", "Export Watchlist": "导出自选列表", "Operating Revenue": "经营收入", "Bollinger Bands Strategy": "Bollinger Bands 策略", "percent_input": "百分比", "September": "九月", "{0} copy": "{0} 复制", "Edit Sript": "编辑脚本", "days": "日", "Cover Sheet TSO": "技术规范说明索引", "CONTINUE": "继续", "If you’d like to remove our logo from the charts, we have a commercial version. Let me know if this option is something you are interested in, and I’ll be happy to jump on a quick call to discuss.": "如果您想删除我们的图标从图表，我们有一个商业版。如果这个选择是你感兴趣的话，请告诉我，我会很高兴能在一个快速的通话中讨论。", "Modified Schiff": "调整希夫", "Change Trend Line Extending Right": "修改趋势线右端延伸", "Have something to say?": "有什么要说的吗？", "Alert Actions": "警报动作", "Please read before publishing": "发表想法前请先阅读", "Margin G%": "毛利率%", "Unexpected error: can't change profile data": "意外错误：无法修改个人信息资料", "hour_plural": "小时", "Restart Alert {{description}} on {{title}}": "在{{title}}重开警报{{description}}", "Publishing is possible only from the chart page. Please <a target=\"_blank\" href=\"/chart/\">open a chart</a> and then try again.": "只可以在图表页面进行发表。请<a target=\"_blank\" href=\"/chart/\">打开图表</a>再次尝试。", "Symbols to be added on the chart": "插入商品到图表上", "The Extended Trading Hours feature is available only for intraday charts": "延时交易的特点是只适合于日内周期图表", "Public Profile": "我的主页", "USD Conversion Rate": "USD兑换率", "Website": "网站", "Prev Day Balance": "昨日余额", "Custom intervals and unlimited alerts": "自定义周期和无限制警报数", "Please, enter your e-mail": "请输入您的e-mail", "top": "顶部", "bitcoin": "比特币", "#CHFJPY-symbol-description": "瑞士法郎/日元", "Go to": "跳转到", "Please enter chart layout name": "请输入图表版面名称", "Dividend": "股息", "Format...": "设置...", "#GBPCHF-symbol-description": "英镑/瑞士法郎", "Diviation (%)": "偏差(%)", "Trading Properties": "交易属性", "Lead 1": "上云层", "Lead 2": "下云层", "Save ${{savings}}": "节省 ${{savings}}", "Choose your country code and enter your phone number below. We’ll send you a text message with a confirmation code.": "选择您的国码并在下面输入您的手机号码。我们会发送验证码短信给您。", "length_input": "长度", "Close Position": "平仓", "Remove All Studies": "移除所有公式", "Price Line": "价格线", "Zoom Out": "缩小", "Change Text Font Size": "修改文本字体大小", "Collateral on deposit": "存款抵押", "Share to...": "分享到...", "Flat Bottom": "平滑底部", "Sell symbol": "卖出__displaySymbol__停损单__abbreviatedNumber__@__formattedValue__", "Pick your idea or paste url to someone's else idea.": "选择您的想法或贴上其他人的想法链接。", "Sep": "九月", "Please use English for conversation. Other languages will be supported in the future": "请在对话中使用英文。其他语言将在未来支援。", "Extend Left End": "左端延伸", "Projection down bars": "预测下跌bars", "Frequency": "频率", "Total Assets": "总资产", "#NAS100-symbol-description": "美国上市股票的纳斯达克100指数", "different scales": "不同尺度", "Change Trend Angle Extending Right": "修改角度趋势线右端延伸", "smoothD_input": "平滑 %D(SK)", "Chicago": "北美洲/芝加哥", "Error occured": "发生错误", "San Salvador": "圣萨尔瓦多", "roclen3_input": "RoC 长度3", "With Pro Plus you get:": "有了Pro Plus你会得到：", "Get unique insights by comparing any symbol to any another using {0}": "通过使用{0}将任意商品和其他商品比较，获得独特见解。", "The best ideas are placed in the <b>Suggested</b> tab, where they receive extra exposure. All suggested ideas are hand-picked by our editorial team based on a number of criteria. We have a dedicated group of people who review every idea published every day to find the most interesting and informative ideas that will be helpful to other members.": "最好的想法被放在<b>推荐</b>页签，在那里他们得到额外的曝光。所有被推荐的想法都是我们的编辑团队根据多项标准精心挑选的。为了找到最有趣和有益的，对其他用户有帮助的想法，我们的专有团队人员会每天审查每个发表的想法进行挑选。", "Total Receivables, Net": "总应收款，净值", "LINK TO RELATED IDEAS": "链接到相关想法", "Correct": "对吗", "Tu_day_of_week": "周二", "Elders Force Index_study": "Elders Force Index", "Unban __username__": "取消禁止__username__", "Choose your PRO plan": "选择您的PRO方案", "Clone": "克隆", "{0} has entered the chat": "{0}已进入聊天室。", "Undo {0}": "撤销", "Your account will be charged $0.01 in order to verify it.": "为了验证您的账号，账号将被收取$0.01。", "Change Balloon Text Font Size": "修改泡泡注解文本字体大小", "Circles": "圆圈图", "inbars": "在 __period__ bars", "Immediately see key trading levels with {0}": "利用{0}立即看到关键的交易水平", "Ignore user": "忽略__username__", "Fault": "故障", "Compared to monthly billing": "相比按月计费", "Oscillator": "摆动", "Change Trend Line Always Show Stats": "修改趋势线总显示统计", "Gross Profit": "毛利润", "Talks": "讨论", "y_dates": "年", "Expiration": "到期", "Transparency": "透明度", "Add To Watchlist": "添加到收藏夹", "Price Levels": "价格等级", "Mode": "模式", "Area With Breaks": "中断区块", "Side": "侧", "Close {0} position?": "平仓{0}？", "Too many studies!<br>\nThere is a limit of {0} studies per chart or multichart layout.<br>\nTry removing some studies or switch to a smaller layout.": "太多指标了！<br>\n每个图表或多图表版面有限制插入{0}个指标。<br>\n试试移除一些指标或切换到一个较小的版面。", "Show Right Scale": "显示右侧刻度", "Room {0} was deleted": "聊天室{0}已被删除", "Adjusted EBIT": "调整后息税前利润(EBIT)", "Please consider subscribing to our PRO service which includes many other features not available in the free membership.": "请考虑订阅我们的PRO服务，包括很多免费会员无法使用的其他功能。", "Change Disjoint Angle Right End": "修改不相交的角右端样式", "Minus Line": "负线", "Unknown error occurred. Please contact support": "发生未知错误，请联系技术支持。", "m": "分", "No, not now": "不，不是现在", "Change Trend Line Show Price Range": "修改趋势线价格区间显示", "You are not authenticated.": "您没有认证。", "Ban ": "禁止 ", "Reconnect": "重新连接", "Make a Copy": "复制", "If you want to use private messages - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'Private messages widget placeholder'); return false;\">sign in or register</a>!": "如果您想要使用私人信息-请< a href = \" # signin \" onclick = \" runOrSignIn(函数(){ },“私人信息部件占位符”),返回false;\" >登录或注册< / > !", "Liabilities &amp; Stockholder's Equity": "负债 &amp; 股东权益", "total value": "总值", "Minority Interest &amp; Equity Earnings": "少数股份 &amp; 股权收益", "Please enter your feedback": "请输入您的反馈", "go to start": "开始", "{0} ideas...": "{0}想法...", "Conversion Line Period": "信号线周期", "Signal line period": "信号线周期", "Verified phone number required to comment ideas.": "评论交易想法需要先验证手机号码。", "Change Disjoint Angle Background Transparency": "修改不相交的角背景透明度", "Read more": "阅读更多", "fastLength_input": "快速周期", "List of Trades": "交易列表", "Open Script": "打开脚本", "Template": "模板", "Compare or Add Symbol...": "比较/增加商品...", "Pre-Market": "盘前时段", "Down Wave 1 or A": "下跌波1或A", "You can save up to 5 charts with your subscription. Upgrade to PRO, PRO Plus or Premium  membership and save unlimited charts, along with many other exciting features. Starting from only $9.95 a month - upgrade today!": "您的用户权限可保存5张图表。升级到PRO，PRO Plus或Premium账号，保存图表数量无限制，还有许多其他令人兴奋的功能。每月仅需$9.95 - 快来升级吧！", "Priority Support": "优先支持", "Extend": "延伸", "Change Disjoint Angle Extending Left": "修改不相交的角左端延伸", "Zip Code": "Zip码", "Window Size_input": "窗口大小", "Debt Net": "债务净额", "Sign in": "登录", "You already set {{options.maxAlertsNumber}} alerts. Upgrade to PRO Plus to set unlimited custom alerts and improve your experience!": "您已设置{{options.maxAlertsNumber}}警报。升级到PRO Plus设置无限制的自定义警报，提高您的经验！", "Do you really want to delete script '{0}'?": "您确定要删除脚本'{0}'吗？", "Sector": "领域", "Crosses": "十字线", "EDIT IDEA": "编辑想法", "Lower Deviation": "下偏差", "Level": "等级", "Days": "日", "It appears that your browser does not support <strong>WebSocket</strong> technology and does not have <strong>Adobe Flash</strong> plugin installed, one of which is essential for our portal.<br/>": "看来您的浏览器不支持<strong>WebSocket</strong>技术，并且没有安装<strong>Adobe Flash</strong>插件，这是我们的门户所必需的。", "Brazil Broad-Based Index": "巴西广基指数", "Reputation": "荣誉", "Change Trend Line Right End": "修改趋势线右端样式", "The SCMR Trend Analysis Suite&trade; enables you to objectively analyze market conditions, visualize price risks, and enhance the timing and execution of trades. The primary tool, SCMR Trend&trade;, finds hidden price relationships using reverse engineered fingerprints of price behavior. The program highlights optimum behavior, speeding up your recognition of new market opportunities. Complementing SCMR Trend&trade;, we offer a group of price indicators to: <ul style='margin: 6px 0px;'><li>Dynamically plot market support and resistance areas (SCMR Dynamic Levels&trade;)</li><li>Highlight individual bar conditions (SCMR B2B&trade;)</li><li>Measure and time market trading ranges (SCMR Momentum Peaks&trade;)</li></ul>No matter your trading style or investment needs, the SCMR Suite&trade; will give you an informational advantage. Our tools marry the research behind your best ideas and the timely execution of your most profitable ones. Let us help you achieve your trading goals.": "SCMR Trend Analysis Suite&trade;让您能够客观分析市场情况，让价格风险可见，提高交易的时机和执行。主要工具SCMR Trend&trade; 利用价格行为的逆向工程指纹，发现隐藏的价格关系。程序突出了优化行为，加快了您对于新的市场机会的识别。SCMR Trend&trade; 补充，我们提供了一组价格指标为：<ul style='margin: 6px 0px;'><li>用图表动态画出市场支撑和阻力区(SCMR Dynamic Levels&trade;)</li><li>突出独特的bar条件(SCMR B2B&trade;)</li><li>测量和测时市场交易区间(SCMR Momentum Peaks&trade;)</li></ul>无论您的交易风格和投资需求，SCMR Suite&trade;将给您一个信息优势。我们的工具结合了研究您最好的交易想法，和及时执行您最赚钱的想法。让我们帮助您实现您的交易目标。", "Personal information": "个人信息", "#DA-symbol-description": "三等牛奶 (P)", "LowerLimit": "下限", "Coppock Curve_study": "Coppock Curve", "Change Disjoint Angle Filling": "修改不相交的角填充", "Fans": "扇形", "Change Disjoint Angle Width": "修改不相交的角线宽", "Chart Name": "图表名称", "Enterprise Value, FQ": "企业价值，FQ", "Edit...": "编辑…", "Loading market depth data&hellip;": "正在载入市场深度报价&hellip;", "Moving Average Exponential_study": "Moving Average Exponential", "Cypher Pattern": "Cypher 型态", "__minutes__ min": "__minutes__ 分", "Ideas for the current resolution only": "仅当前周期相关想法", "Click <a href='/chart/''>here</a> to go to chart and create one": "点击<a href='/chart/''>这里</a>进入图表，并创建一个。", "S/L": "止损", "Stochastic Length": "Stoch 长度", "Equity Earnings": "股权收益", "Apply Manual Risk/Reward": "应用手动风险/回报", "Sydney": "大洋洲/悉尼", "MTPredictor is a collection of on-line tools for the Professional Trader based around 26 year veteran trader Steve Griffith’s unique “isolation approach” to Elliott Wave analysis. Tools also include Position Sizing, High Volume (VSA) Spike, Decision Point and many other indicators and professional tools that are designed to improve your trading. Regular free training is also included (via our MTPredictor Trading room). The tools can be applied on any liquid market, including Futures, Stocks and Forex. For more information and to see how the MTPredictor Professional tool set can improve your trading, please visit our web site.": "MTPredictor是收集给专业交易者的在线工具，基于有着大约26年经验丰富的交易者，包括从Steve Griffith的独特“隔离法”到艾略特波浪分析。这些工具也包括了Position Sizing，High Volume (VSA) Spike，Decision Point以及许多其他指标和专业工具，为了提高您的交易而设计。还包括定期的免费培训(通过我们的MTPredictor交易室)。这些工具可以应用到任何市场，包括期货、股票和外汇。了解更多信息，查看MTPredictor专业工具集如何提高您的交易，请访问我们的网站。", "Unban": "准许", "Retained Earnings": "未分配利润", "Modified Schiff Pitchfork": "调整希夫分叉线", "AMEX Price Declines": "AMEX价格下跌", "#RB-symbol-description": "无铅汽油", "Volume Profile Indicators": "量能概况指标", "Maximize Chat": "最大化", "#CT-symbol-description": "棉花 #2", "BUY MULTIDEVICE ACCESS": "购买多设备访问", "Prices": "价格", "Hollow Candles": "空心蜡烛线", "Modify Order": "修改报单", "lengthStoch_input": "Stoch长度", "Connect": "连接", "Info": "信息", "NYMEX E-mini Futures": "NYMEX 迷你期货", "2 year": "2年", "Publish Script": "发表脚本", "Send E-mail": "发送E-mail", "Settings": "设置", "Send Feedback or Report an Issue": "发送反馈或报告问题", "Rearm every 1 minute": "每1分钟重整", "Adjusted EPS, Basic": "调整后基本每股收益", "Bar #": "K线#", "Hide All Drawing Tools": "隐藏所有绘图工具", "Cash, Cash Equivalents and Short-term ,Investments": "现金，现金流和短期投资", "Change Seconds To": "修改秒为", "Minority Interest": "少数股份", "Normal Bullish Divergence": "标准看涨背离", "not authorized": "未经授权", "The ProTradingIndicators Package contains our top three premium indicators. DIG Smart Points - Never miss another key turning point, trend change or pullback. It includes both a setup and a trigger, its tight stops and high risk to reward ratio make it ideal for both beginner and expert traders. DIG Predictive RSI - projects overbought and oversold levels directly on the price action, providing both support and resistance levels. DIG Pivot Break: allows you to locate and trade pivots breaks with amazing accuracy. It is about time you got the trading edge you truly deserve - ProTradingIndicators Package.": "ProTradingIndicators安装包包含了我们前三高级指标。DIG Smart Points - 从不错过任何关键转折点，趋势变化或回调。它包含了一个设置和一个触发，其严密的止损和高风险报酬率，让它无论是对于初学者还是交易高手都是理想的。DIG Predictive RSI - 直接在价格动作上展现超买和超卖水平，提供支持和阻力位。DIG Pivot Break：让您以惊人的准确性定位转折突破点和交易。这关乎您抓住交易边缘的时间点，您值得拥有 - ProTradingIndicators 包。", "Type:": "类型:", "take snapshot.": "拍快照", "Show Objects Tree": "显示管理设定", "Price:": "价格:", "If you have any problem with receiving the verification code, please contact us: {0}": "如果您有任何关于接收验证码的问题，请联系我们：{0}", "Margin PT": "税前利率", "Bring to Front": "置于顶层", "Brush": "笔刷", "Someone agreed/disagreed with your idea": "有人同意/不同意我的想法", "<h3>Communicate your ideas in real-time!</h3>Collaborating with investors across markets and countries has never been easier! TradingView chat rooms are a powerful communication tool, which are fully integrated to instantly share charts, analysis and trading ideas &ndash; all on one platform. Create your own chat rooms on interesting topics, or join existing public chat rooms &ndash; a world of knowledge is at your fingertips.<br>Start chatting now!": "<h3>实时沟通您的想法！</h3>与跨市场和跨国家的投资者合作从来都不容易！TradingView聊天室是一个强大的通讯工具，它完全集成了即时分享图表，分析与交易想法 &ndash; 全部在一个平台上。在有趣的话题上创建您自己的聊天室，或者加入现有的公共聊天室 &ndash; 整个世界的知识都在您的指尖。<br>现在开始聊天吧！", "Not Now": "不是现在", "Apply Default Drawing Template": "应用默认绘图模板", "Save As Default": "存为默认", "User __username__ was unbanned.": "用户__username__被取消禁止。", "Do you really want to clear alerts log?": "您确定要清除警报日志吗？", "You requested a hotlist that is available only to PRO users.": "您要使用的热门列表功能仅供PRO用户使用。", "M_dates": "月", "Quandl is a huge financial database that we have connected to TradingView. Most of its data is EOD and is not updated in real-time, however the information may be extremely useful for fundamental analysis.": "Quandl是一个巨大的金融数据库，我们已经将它链接到TradingView。它的大部分数据是EOD，非实时更新的，然而，这些信息对基本面分析是非常有用的。", "User __username__ was banned permanently.": "用户__username__被永久禁止。", "Hide Marks On Bars": "隐藏Bar上的标记", "Returns": "返回值", "Phone number verification was added to TradingView! Verify your number within __n__ __days__ to keep access to social features (publishing, comments, chat, etc).": "TradingView已加入手机号码验证！在__n__ __days__内验证您的手机号，以保留访问社交功能权限（发表、评论、聊天，等）。", "Show Dividends on Chart": "在图表上显示股息", "Closed": "收盘后", "Borders": "边框", "List the link to your individual (not org) GitHub profile:": "列出链接到您的个人(非公司)GitHub主页：", "Closed_line_tool_position": "已平仓", "Columns": "柱状图", "Cash from Operating Activities": "经营活动产生的现金流", "Following below suggestions will help get your ideas suggested:": "遵循下面的建议，有助于您的想法被推荐：", "Link To": "链接到", "Insert emoticon": "插入表情符号", "Delete all your positions, orders and history and set balance to specific value.": "清除所有持仓、委托和历史记录，并将资金设为特定值。", "Least Squares Moving Average_study": "Least Squares Moving Average", "New Password": "新密码", "Best HTML5 charts on the web": "Web中最好的HTML5图表", "#USDSEK-symbol-description": "美元/瑞朗", "Someone commented on your idea": "有人评论我的想法", "Prepaid Expenses": "预计费用", "open P/L": "持仓损益", "Beta - 5 Year": "Beta - 5年", "Show Last Value": "显示最后收盘价", "Require Order Confirmation": "显示报单确认窗口", "Tokyo": "亚洲/东京", "NYSE Percent Advances": "NYSE涨幅", "Change in Debt, Net": "净债务变动", "By clicking on &ldquo;Sign Up&rdquo; below, you are agreeing to the <a href=\"/policies/\" target=\"_blank\">Terms of Service</a>.": "点击下面的 &ldquo;注册&rdquo; 按钮前，请先阅读并同意<a href=\"/policies/\" target=\"_blank\">服务条款</a>。", "Check expiration date": "检查到期日", "Elliott Wave Minor": "艾略特小型波", "stop price": "停损价", "Override Min Tick": "显示最小刻度", "Here are a few steps to get your Charting Library:": "获取图表库，有几个步骤:", "Dialog": "对话框", "Multiple Charts Layout available only to PRO users.": "多图表版面仅供PRO用户使用", "Total Trades": "总交易", "Risk/Reward": "风险/报酬", "Bollinger Bands Width_study": "Bollinger Bands Width", "pre-market": "盘前时段", "#CL-symbol-description": "西德州原油", "Upper": "上轨", "Avg Vol": "平均成交量", "#OJ-symbol-description": "橙汁", "<h3>Customizable Time Intervals</h3> Timeframes are an important part of analyzing the market. Pulling up a 15-minute chart will show you the open, high, low and close for each 15 minute interval, and if you open an hourly chart - for the hour. This means you can see the market from different angles - from an up-close granular version to a bird’s eye view. You can see the standard resolutions, such as 5 minute or 1 day, but you can also create your own custom ones. Stay ahead of the competition!": "<h3>自定时间周期</h3>时间框架是分析市场的重要部分。15分钟周期图表会显示每15分钟时间间隔的开盘价，最高价，最低价和收盘价。如果是1小时周期图表，则显示每一小时间隔的开高低收。这意味着您可以从不同的角度看市场-近距离微观到鸟瞰。您可以查看标准周期，比如5分钟或1日，也可以创建自定义的周期。在竞争中保持领先！", "To: <strong>__username__</strong>": "致：<strong>__username__</strong>", "Reverse Position": "平仓反向", "Hide Widgets": "隐藏/显示侧边", "Fibonacci": "斐波那契", "#GER30-symbol-description": "德国上市股票的DAX指数", "Change Line Tool Visibility On Weeks": "修改画线工具在周线周期的可见性", "Follow": "关注", "partially erase.": "部分擦除", "balance": "可用资金", "Short_input": "短周期", "Tuesday": "星期二", "CBOT E-mini Futures": "CBOT 迷你期货", "<h3>Various kinds of Chart Types</h3> TradingView has both regular and exotic chart types to meet your individual needs. Each chart type offers a different perspective on the market — so you can make informed decisions. For technical information on different chart types please look at the <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Chart_Types\">related Wiki page</a>.": "<h3>各种图表类型</h3>TradingView提供标准和非标准图表类型满足您的个性化需求。每种图表类型提供不同角度的市场分析-所以您可以做出明智的决定。不同图表类型的技术说明请查看<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Chart_Types\">相关Wiki页面</a>。", "Ideas": "想法", "Custom Intervals": "自定义周期", "Forex Talks": "外汇讨论", "Lock Cursor In Time": "锁定时间光标", "Directional Movement Index_study": "Directional Movement Index", "Eraser": "清除", "Capital": "资本", "Max value": "最大值", "Last": "最新价", "Falling": "降低", "We are sorry to see you go!": "我们很遗憾看到您离开!", "Active Symbol": "活跃商品", "Amortization Expense": "摊销费用", "Confirmation": "确认", "total margin": "总利润率", "HL Bars": "HL bars", "Moscow": "欧洲/莫斯科", "Stop": "停止", "#AAPL-symbol-description": "苹果公司", "Date/Time": "日期/时间", "Favorite ideas": "我的收藏", "Desktop notifications when I'm mentioned": "提示我时桌面通知", "Level {0}": "等级{0}", "Remarks": "备注", "NYSE Gap Up Stocks": "NYSE高开股票", "Nasdaq Range Declines": "Nasdaq区间下跌", "Ready to upgrade": "准备升级", "VWMA_study": "VWMA", "Disconnected": "已断开", "#ZA-symbol-description": "锌", "Order size": "报单数量", "<code>Hold</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp;&ndash; draw lines at right angles.": "<code>按住</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp;&ndash;在绘制趋势线时，以固定角度绘图。", "Verified phone number required to start a PRO trial.": "开始专业版试用需要先验证手机号码。", "Return on Invested Capital": "资本回报率", "Debt to Assets": "资产负债", "Try": "尝试", "Show all messages from": "显示所有来自__username__的消息", "Treasury Stock": "库存股", "Show Splits on Chart": "在图表上显示划分", "Klinger Oscillator_study": "Klinger Oscillator", "Non-operating Gains/Losses": "营业外收益/损失", "Demo Charting Library": "演示图表库", "left": "左边", "Delete all": "删除所有", "Cash Flow Statement": "现金流量表", "Add location...": "添加所在地...", "Change in Equity, Net": "净权益变动", "Any custom watchlist can be saved under a unique name and loaded at any time with one click. All lists are available from any computer, so you have your workspace wherever you go.": "任何自定义的自选列表都可以在唯一名称下保存，并可在任何时候点击一下加载。所有自选列表，可在任何电脑上使用，所以您无论走到哪里都可以使用您的工作区。", "Bitcoin": "比特币", "Income before Extraordinary Items": "计算特殊项目前的收益", "Alerts for the current resolution only": "仅在当前周期警报", "Change Fib Speed Resistance Arcs Line Color": "修改斐波那契速度阻力弧线的颜色", "Stop alerts as per filter": "停止所有警报", "Accrued Expenses": "预提费用", "Can't create alert on invalid symbol": "无法在无效商品上创建警报", "Change in Inventories": "库存资产变动", "Surprise": "惊喜", "Interest Expense": "利息费用", "Remove this room from favorites": "将此聊天室移出收藏", "<kbd>Number</kbd>&nbsp;or&nbsp;<kbd>,</kbd>&nbsp;&ndash; change interval. Type in a digit for minute charts, or first letter of the word for longer resolutions. E.g. 1, 5, 30, 60, 1440, H, 2H, 6H, D, 5D, 3W, 6M.": "<kbd>数字</kbd>&nbsp;或&nbsp;<kbd>,</kbd>&nbsp;&ndash;修改周期。在分钟图表中键入一个数字，或者在更长周期中键入单词首字母。如1, 5, 30, 60, 1440, H, 2H, 6H, D, 5D, 3W, 6M.", "5y": "5年", "CTR": "点击率", "Confirm replace": "确认替换", "Right Shoulder": "右肩", "Select type...": "选择类型", "Are you sure you want to ignore messages from __username__?": "您确定要忽略来自 __username__ 的消息吗？", "Net Operating Profit after Tax": "税后净经营利润", "URL cannot be received": "URL无法收到", "Unignore __username__": "取消忽略__username__", "5d": "5天", "save": "保存", "Someone published idea on symbol you follow": "关注的商品中有人发表新想法", "Double Curve": "双曲线", "Reset": "重设", "Open __symbol__ Text Note": "打开 __symbol__ 文本笔记", "Symbol Labels": "商品代码标签", "Get Started": "开始", "Error:": "错误：", "Total Long-term Assets": "总长期资本", "Show Time": "显示时间", "Join Now": "注册", "<p>Symbol ": "<p>商品 ", "Built-ins": "内置指标", "Extend Alert Line": "Extend警报线", "OK": "确认", "Embed": "嵌入", "Rename script": "重命名脚本", "If you have questions or suggestions, reply to this message.": "如果您有问题或建议，回复此邮件。", "Change Price Text Color": "修改价格文本颜色", "E-mail for sms": "短信电子信箱", "Select order": "选择报单", "Want official data and more features?": "想要官方数据和更多功能？", "Arc": "弧形", "Trading": "交易", "Exch": "交易所", "Balance": "可用资金", "Recover": "确认找回", "Time Zone": "时区", "right": "右边", "COMEX Futures (E-mini included)": "COMEX 期货(包含迷你)", "Wrong value": "错误值", "Minority Interest & Equity Earnings": "少数股份 & 股权收益", "Long Term Capital": "长期资本", "Followers": "粉丝", "Italic": "斜体", "Private Chart Publishing": "私人图表发表", "You can not vote twice for one message": "每条消息只能投票一次", "Name": "名称", "month8": "九月", "month9": "十月", "Scale Percentage": "刻度比例", "Connecting Line": "连接线", "for": "对于", "bottom": "底部", "month0": "一月", "month1": "二月", "month2": "三月", "month3": "四月", "Save New Chart Layout": "保存图表版面", "Fib Channel": "斐波那契通道", "month6": "七月", "month7": "八月", "Take instant snapshot of your chart. No more Paint or other editors to save screenshots – simply click the button and copy the link of the picture.": "生成图表快照，不加滤镜和其他编辑，保存快照——只需单击按钮，复制图片链接.", "CONNECT": "连接", "%d hour_plural": "%d小时", "roclen2_input": "RoC 长度2", "Chande Momentum Oscillator_study": "Chande Momentum Oscillator", "Add people to this chat": "添加新成员到当前聊天", "(H + L)/2": "(H+L)/2", "Change in Income Taxes Payable": "应付所得税变动", "Template name": "模板名称", "Verified phone number required to publish script.": "发表脚本需要先验证手机号码。", "People you follow": "你跟随的人", "Show Left Axis": "显示左轴", "Conversion Line Periods": "信号线周期", "Top Left": "左上角", "PRO Plus Early Access": "PRO Plus早期访问版", "Load Chart": "加载图表", "Change Trend Line Style": "修改趋势线样式", "Avg # Bars in Losing Trades": "亏损交易的平均持仓K线根数", "Place": "下单", "The <a href='https://www.tradingview.com/u/timwest/'>Tim West</a> Studies are designed to help you see key hidden levels in a stock chart so you are more prepared to assess where it might go in the future.  The levels are fundamental to how markets work and relate to 16 important “battle” dates each year out of more than 250 bars to confuse you.  We take the relevant days and make them stand out.  Which days?  The 4 days a year that companies report EARNINGS and the 12 monthly options expiration days.  With the power of TradingView, you can now view graphs of these important dates, with a proprietary twist, that allows you to see where buyers or sellers may still be lurking long after the earnings report is forgotten by the average traders.  In order to be above average, you need to have more information than everyone else.": "<a href='https://www.tradingview.com/u/timwest/'>Tim West</a>指标是设计来帮助您看到股票图表上关键的隐藏等级，让您更准备好地评估它未来可能在的地方。 等级是市场如何运作的基础，涉及每年16个重要的“battle”日期，超过250个bar会使你困惑。 我们取得相关的日期，使其突出。  哪些日期？  每年公司报告收益的4天和12个月度期权到期日。 利用TradingView您可以看到这些重要日期的曲线图，带有专有的曲折，可以让您看到当收益报告被普通交易者遗忘是，哪里的买家或卖价还潜伏着。为了高于平均水平，您必须被其他人有更多的信息。", "Order": "下单", "Linear Regression Curve": "Linear Regression Curve(线性回归曲线)", "Total Capital": "总资本", "Long_input": "长周期", "State/Region": "州/地区", "Flat Top/Bottom": "平滑顶部/底部", "Change Curve Filling": "修改曲线填充", "Commodities Futures Chart": "商品期货图表", "months": "月", "You can plot up to 8 charts in one tab of your browser. Moreover, it’s possible to link your charts by resolutions or symbols. And even use global cursor that synchronizes many charts.": "您可以在一个浏览器标签页中显示多达8个图表。而且，可以连动不同图表的商品或周期。也可以通过全局游标同步多个图表", "(O + H + L + C)/4": "(O+H+L+C)/4", "Pension/Postretirement Obligation": "退休金/退休后义务", "Change Line Tool Visibility On Months": "修改画线工具在月线周期的可见性", "Paste %s": "粘贴%s", "Calendar": "日历", "Show Right Axis": "显示右轴", "server failed to place closing order": "服务器委托平仓报单失败", "Co-Founder, COO": "联合创始人，首席运营官", "{0} has left the chat": "{0}已离开聊天室。", "Feb": "二月", "All Indicators And Drawing Tools": "所有指标和绘图工具", "Open trade equity": "未结交易权益", "Publish Strategy": "发表策略", "If you want to use this service - please __signInLink__!": "如果你想使用此服务，请__signInLink__！", "Check firewall settings and make sure access to websocket ({0} port {1}) is open. Then click Reconnect or press F5.": "检查防火墙设置，确保访问websocket({0}端口{1})权限打开。然后点击\"重新连接\"或按F5", "Permanent link to this message": "此消息的永久链接", "Ideas Published": "发表的想法", "Open Trading Panel": "打开交易面板", "Up bars": "上涨bars", "IMPORTANT:": "重要：", "Accounts, Notes Receivable, Net": "应收账款，应收票据，净值", "COMEX - Futures - USA": "COMEX-期货-USA", "Lock Scale": "锁定刻度", "TradingView Account": "TradingView账号", "Extended": "延长线", "Deferred Income Taxes, Long-term": "长期递延所得税", "Total Current Assets": "总流动资产", "All feature requests, ideas and other questions should be posted to <a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview\" target=\"_blank\" style=\"white-space:nowrap\">Suggestions and Feedback Section</a>.": "所有的功能需求、想法或者其他问题可以发布到<a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview\" target=\"_blank\" style=\"white-space:nowrap\">建议与反馈区</a>。", "Watchlist, details and news": "自选,详细资料和新闻", "Price incorrect": "价格不正确", "Levels": "等级", "Thumb Down": "大拇指向下", "Pro Plus is just {0} per day for you, which is less than a cup of coffee!": "Pro Plus提供给您仅需{0}每天，不到一杯咖啡！", "Device": "设备", "Published ideas can be displayed right on the chart as dots on the bar when they were published. You can get a bird's eye view of different opinions over time and easily see who thought what and when.": "已发表的想法将在图表bar上以圆点显示。你可以鸟瞰图表上一段时间的不同想法，并轻松看到何人何时所提何种想法。", "Total Operating Expenses": "总经营费用", "Background Color": "背景颜色", "Add this room from favorites": "将此聊天室加入收藏", "Margin G": "毛利率", "slowLength_input": "慢速周期", "fill qty": "成交数量", "New follower": "新建", "January": "一月", "Margin O": "经营利率", "Elliott Labels": "艾略特标签", "Other Investments": "其他投资", "Sa_day_of_week": "周六", "Change area background": "修改区域背景", "CCI Turbo Length": "CCI Turbo 长度", "Gold Trust": "黄金信托", "Recalculate On Every Tick": "每笔数据重新计算", "Left": "左边", "Objects Tree...": "管理设定...", "Reset Paper Trading Account...": "重置交易账号...", "Vol": "成交量(Vol)", "No strategies on chart": "图表上没有策略", "Type your message here": "在这里输入你的信息", "Do you realy want to delete theme": "您确定要删除__theme__主题吗？", "No advertising, direct marketing, or solicitation! To engage our audience, drop us a line at founders@tradingview.com": "没有广告，直接营销或招揽！要投放广告，可以写信给我们founders@tradingview.com", "No Title": "无标题", "Hide inactive Alerts": "隐藏不活跃警报", "Waning moon": "渐亏的月", "Number of Shareholders": "股东数量", "Line - Close": "线 - 收盘价", "Confirm Inputs": "确认参数", "Change Background Color": "修改背景颜色", "Create new public chat": "创建新的公共聊天", "Relative Vigor Index_study": "Relative Vigor Index", "#TWTR-symbol-description": "推特公司", "Sig": "信号线", "Alphalab proprietary studies are based on years of professional experience in FX Market Making, a deep understanding of the market micro-structure and proprietary algorithms designed to analyze order flow. FX is the largest and most liquid market in the world. At the same time, it is the most decentralized and least transparent of the financial markets. FX with its diverse set of players ranging from central banks, multinational corporations to 20 million strong army of retail traders, is also lightly regulated. Needless to say, there are players in this market that are very informed, and those that are not. Our algorithms work tirelessly to detect this informed flow to help you make better decisions and allow you to use it in your own trading to better time your entries or dynamically adjust your take profit or stop loss levels as the information becomes available.": "Alphalab 专有的指标，基于在外汇市场多年的专业经验，深入了解市场微观结构和设计用来分析委托流的专有算法。外汇是世界上最大和最具流动性的市场。同时，它是金融市场中最分散、最透明的。外汇拥有多样化的玩家，从中央银行、跨国公司到2千万散户强军，也很容易控制。不用说，在这个市场上有些玩家非常的消息灵通，而有些不是。我们的算法不停运作，以发现这些消息流，帮助您做出更好的决策，让您在自己的交易中使用，获取更好的进场点，或者随着信息变得可用，来动态调整您的止盈或止损点。", "Send all the stuff to Stan Bokov at <a href=\"mailto:founders@tradingview.com\">founders@tradingview.com</a>": "发送所有资料给Stan Bokov通过<a href=\"mailto:founders@tradingview.com\">founders@tradingview.com</a>", "Please report the issue or click Reconnect.": "请报告问题或点击重新连接", "Analysis Suite™ enables you to objectively analyze market conditions, visualize price risks, and enhance the timing and execution of trades. The primary tool, SCMR Trend™, finds hidden price relationships using reverse engineered fingerprints of price behavior. The program highlights optimum behavior, speeding up your recognition of new market opportunities. Complementing SCMR Trend™, we offer a group of price indicators to: <ul style='margin: 6px 0px;'><li>Dynamically plot market support and resistance areas (SCMR Dynamic Levels™)</li><li>Highlight individual bar conditions (SCMR B2B™)</li><li>Measure and time market trading ranges (SCMR Momentum Peaks™)</li></ul>No matter your trading style or investment needs, the SCMR Suite™ will give you an informational advantage. Our tools marry the research behind your best ideas and the timely execution of your most profitable ones. Let us help you achieve your trading goals.": "Analysis Suite™让您能够客观分析市场情况，让价格风险可见，提高交易的时机和执行。主要工具SCMR Trend™ 利用价格行为的逆向工程指纹，发现隐藏的价格关系。程序突出了优化行为，加快了您对于新的市场机会的识别。SCMR Trend™补充，我们提供了一组价格指标为：<ul style='margin: 6px 0px;'><li>用图表动态画出市场支撑和阻力区(SCMR Dynamic Levels™)</li><li>突出独特的bar条件(SCMR B2B™)</li><li>测量和测时市场交易区间(SCMR Momentum Peaks™)</li></ul>无论您的交易风格和投资需求，SCMR Suite™将给您一个信息优势。我们的工具结合了研究您最好的交易想法，和及时执行您最赚钱的想法。让我们帮助您实现您的交易目标。", "1. Slide your finger to select location for first anchor<br>2. Tap anywhere to place the first anchor": "1.拖动十字线定义第一点.<br/>2.点击任意位置确定第一个停止位置", "Description": "描述", "This report is only for data issues, questionable prices or chart performance issues. This report goes directly to the backend team, so they can ensure the highest quality of the data feed. Mark on your chart in detail which bar is incorrect and any other notes &ndash; a screenshot of your chart is sent with the report automatically. We look at all reported issues, but cannot reply to every sender due to time limitations. If there are additional questions, we'll reach out. Thanks for your understanding!": "<此报告只限回报数据问题、有疑问的价格以及图表性能问题。报告直接发给后台团队，使他们确保数据源的最高质量。您可以在图表上不正确的bar上标记细节或其他注释&ndash;将会自动生成图表截图并随报告发送到后台。我们会分析所有报告问题，但由于时间限制无法一一回复所有发送者。如果还有其他问题，我们会伸出援手。感谢您的理解！", "Free accounts are packed with features:": "免费账号有以下功能：", "Rearm every 30 minute": "每30分钟重整", "Scale Price Chart Only": "只缩放价位图层", "#LO-symbol-description": "ICE热燃油", "Up Color": "上涨颜色", "<h3>Advanced Price Scaling</h3>When you are ready to get technical, our charts let you set the price scales to match your type of analysis. There are linear, percent and log axes for drastic price movements. You can use two separate price scales at the same time: one for indicators and one for price movements. Read more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Scaling_Options\">scaling options</a>.<br><br>Right-click on the price scale to see possible options: change scaling type, enable auto-scaling or show another price scale. Right-clicking on indicators lets you choose which scale to use, so several data series with different scaling can co-exist in one chart. You can also drag price and time scales to increase or decrease compression.": "<h3>高级的价格刻度</h3>当您准备做技术分析，我们的图表可以让您根据分析类型设置符合的价格刻度。有线性，百分比和用于剧烈价格变动的对数刻度。您可以同时使用两种分离的价格刻度：一个用于指标，另一个用于价格走势。阅读更多关于<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Scaling_Options\">价格刻度选项</a>。<br><br>在价格刻度上右击，看到可设选项为：改变刻度类型，自动缩放或显示其他价格刻度。在指标上右击，可以让您选择使用何种价格刻度，所以一个图表上可以使用几种不同的价格刻度。您也可以通过拖拽价格或时间刻度来缩放刻度。", "Desktop notifications": "桌面通知", "Edit": "编辑", "Lower Band": "下轨", "Property, Plant & Equipment, Net": "物业、厂房 & 设备，净值", "Describe what you think and WHY you think that. Good fundamental analysis always helps. Put yourself in reader's shoes and see if you'd understand the context based on what you wrote. Clearly state Profit Target and Stop Loss areas if you are making a prediction. This significantly helps others understand what you meant.": "描述您是怎么想的并说明为何这么想。好的基本分析总是有益的。将你自己放在阅读者的角度，看看根据您所写的内容是否可以理解。如果您在做一个预测分析，要清楚陈述获利目标和止损区域。这会大大帮助其他人理解您的意思。", "Trial": "试用", "Properties...": "属性...", "Show Buy/Sell Panel": "显示买/卖面板", "day_plural": "日", "Compare...": "比较...", "Indexes don’t have prices, they have values. There are corresponding ETFs that can be traded. SPX is the SnP500 index, but SPY is the ETF that can be traded.": "指数有值，但是没有价格。有对应可以交易的ETF。SPX是SP500指数，而SPY是可以交易的ETF。", "Color": "颜色", "Long Term Debt to Long Term Capital": "长期资本的长期债务", "Change Time Cycles Background Color": "修改时间循环背景颜色", "#PBR-symbol-description": "巴西PETROLEO BRASILEIRO SA PETROBR公司", "BM&F Bovespa": "BM&F Bovespa交易所", "Risk/Reward Ratio: {0}": "风险/回报比率: {0}", "Symbol Last Value": "商品最后价格", "12 hours": "12小时", "Open": "打开", "Right Margin": "右边距", "Ellipse": "椭圆形", "Suspicious links": "可疑链接", "Ignored users...": "黑名单...", "Title": "标题", "month4": "五月", "#AUDJPY-symbol-description": "澳币/日元", "Total agrees": "总共获得", "month5": "六月", "Keyboard Shortcuts": "键盘快捷键", "After-tax Margin": "税后利率", "Stock And Index Talks": "股票和指数讨论", "Clicks": "点击", "Recalculate After Order filled": "报单成交后重新计算", "Dive into symbol details with custom intervals": "使用自定义周期深入商品细节", "Bold": "粗体", "Someone you follow post new comment": "关注的人发表新评论", "Price Channel Strategy": "Price Channel 策略", "Cash from Discontinued Operations": "非持续经营产生的现金流", "Long Term Debt to Total Capital": "总资本的长期债务", "Bollinger Bands_study": "Bollinger Bands", "Browser": "浏览器", "Adjustment for Special Charges": "特殊费用调整", "Verified phone number required to vote in chats.": "在图表中投票需要先验证手机号码。", "Total Long-term Liabilities": "总长期负债", "NYSE Price Advances": "NYSE价格上涨", "Gann Square": "甘氏方形", "Published idea or chart image URL": "已发表想法或图表图片链接", "Ban user": "禁止用户", "Adjusted EPS, Diluted": "调整后稀释每股收益", "Expand sym chart": "放大商品图表", "AMEX Gap Down Stocks": "AMEX低开股票", "Employee Compensation": "职工报酬", "Last Annual EPS": "上年度每股收益", "Add-on studies for your charts help you analyze the market and find opportunities.": "为您的图表添加研究帮助您分析市场和寻找机会。", "minute": "分", "TradingView Free Quotes and Chat": "TradingView免费行情与聊天", "symbol_input": "商品代码", "#NZDJPY-symbol-description": "新西兰元/日元", "Chng 1W": "1周涨跌", "Remove All Indicators": "移除所有指标", "Enjoy chatting in real-time and publishing ideas": "享受实时聊天和发表想法", "To set an alert on a drawing requires the chart to be saved. Unfortunately you have already saved 5 charts. Upgrade to PRO, PRO Plus or Premium  account and save as many charts as you want, along with many other exciting features. Starts from only $9.95 a month - upgrade today!": "设置绘图警报，需要先保存图表。不幸的是您已经保存了5张图表。升级到PRO，PRO Plus或Premium账号，保存图表数量无限制，还有许多其他令人兴奋的功能。每月仅需$9.95 - 快来升级吧！", "Show/Hide Drawings Toolbar": "显示/隐藏绘图工具条", "or copy url:": "或复制图片链接:", "Drawdown": "降落", "Plots Background": "绘制背景", "10 seconds": "10秒", "Free Cash Flow": "自由现金流", "Linear Regression Curve_study": "Linear Regression Curve", "You are permanently banned from __banType__ for violating our House Rules.": "您由于违反我们的网站规则，已在__banType__被永久禁止。", "Subscription Plans": "订阅计划", "All Content": "全部内容", "Current Portion of Long-term Debt": "长期债务的流动部分", "Room purpose": "聊天室目的", "Hide conversation": "隐藏对话", "Label": "标签", "Failed": "失败", "Purchase of Investments": "投资购买", "How much is a typical latte? $5. How much is a month of getting the most out of Tradingview? Just under 3 lattes. Special intro offer lasts for another 2&nbsp;weeks - get a full year of Pro Plus for just $179.": "一杯经典拿铁多少钱？ 5美元。而获取最大限度使用Tradingview需要多少钱一个月呢？不到3杯拿铁。特别提供了另外连续两周的时间 - 取得一整年的专业Plus版仅需179美元。", "Risk/Reward short": "空头风险/回报比例", "#GBPRUB-symbol-description": "英镑/俄罗斯卢布", "best bid": "买一价", "Head": "头顶", "Verified phone number required to post a message to public chat.": "在公共聊天中发布消息需要先验证手机号码。", "Forex Chart": "外汇图表", "Deferred Income Taxes": "递延所得税", "Alarm Clock": "闹铃", "If you do intraday analysis, consider subscribing to the {{exchange}} exchange.{{^exchangesButton}} You must subscribe to PRO, PRO Plus or Premium service first (from only 9.95/m).{{/exchangesButton}}": "如果您做日内的分析，可以考虑订阅{{exchange}}交易所。{{^exchangesButton}}您必须先成为PRO，PRO Plus或Premium用户($9.95/月)。{{/exchangesButton}}", "MTPredictor is a collection of on-line tools for the Professional Trader based around 26 year veteran trader Steve Griffith’s unique “isolation approach” to Elliott Wave analysis. Tools also include Position Sizing, High Volume (VSA) Spike, Decision Point and many other indicators and professional tools that are designed to improve your trading. Regular free training is also included (via our MTPredictor Trading room). The tools can be applied on any liquid market, including Futures, Stocks and Forex.\n\nFor more information and to see how the MTPredictor Professional tool set can improve your trading, please visit our web site.": "MTPredictor是收集给专业交易者的在线工具，基于有着大约26年经验丰富的交易者，包括从Steve Griffith的独特“隔离法”到艾略特波浪分析。这些工具也包括了Position Sizing，High Volume (VSA) Spike，Decision Point以及许多其他指标和专业工具，为了提高您的交易而设计。还包括定期的免费培训(通过我们的MTPredictor交易室)。这些工具可以应用到任何市场，包括期货、股票和外汇。\n\n了解更多信息，查看MTPredictor专业工具集如何提高您的交易，请访问我们的网站。", "Mass Index_study": "Mass Index", "Edit chat room": "编辑聊天室", "Alerts are not yet available for this chart type. Please check <a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview/topics/alerts-support-for-renko-point-figure-kagi-line-break-and-heiken-ashi-charts\" target=\"_blank\">GetSatisfaction</a> and vote for this feature to show support for it.": "此图表类型还不支持警报功能。请查看<a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview/topics/alerts-support-for-renko-point-figure-kagi-line-break-and-heiken-ashi-charts\" target=\"_blank\">GetSatisfaction</a>并投票给此功能查看支持度。", "Kijun-sen": "基础线", "Keltner Channel Strategy": "Keltner Channel 策略", "Greedy Strategy": "Greedy 策略", "Quotes are delayed by 10 min and updated every 30 seconds": "行情延时10分钟，每30秒更新一次", "Keltner Channels_study": "Keltner Channels", "Show data": "显示数据", "Mo": "周一", "Signal Line Period": "信号线周期", "With Markers": "带标记", "If you want to unlock the power of multiple time frame analysis and add multiple symbols to the same chart layout, consider subscribing to our PRO service for only $9.95/m. This subscription includes many other features not available in the free membership.": "如果您要解锁多时间周期分析功能和添加多商品到相同图表版面中，可以考虑订阅我们的PRO服务，仅$9.95/月。此订阅包括很多其他免费会员没有的功能。", "close Publish Idea dialog.": "关闭发表想法对话框。", "Copied to clipboard": "复制到剪贴板", "Volume Leaders": "成交量领先", "Trailing Twelve Months": "最近12个月", "Script has been deleted": "脚本已删除", "Change Curve Line Left End": "修改曲线左端样式", "Dividends Paid": "已付股息", "Line - High": "线 - 最高价", "less than a minute": "不到一分钟", "Top Right": "右上角", "<h3>Server-side Alerts (&#946; version)</h3> TradingView alerts are immediate notifications when the market meet your custom criteria - i.e. \"Alert me if Apple drops below $400, or goes outside the Bollinger Bands channel\". You get visual popups, audio signals, text messages (sms) and e-mail alerts right to your phone. Stay aware of what the market is doing, protect your positions and gain peace of mind, even when you are doing other things away from your screen. TradingView alerts run on powerful and backed-up servers, so you'll always get notified when something happens and won't miss a beat. <a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">Learn how to use Alerts on TradingView</a>.": "<h3>云端警报(&#946;版本)</h3>TradingView警报，在您的自定标准触发时会立即发送通知——例如，”当苹果公司股价跌到400美金，或突破布林轨道时，发出警报“。您会收到弹窗，音频信息，短信(sms)和e-mail警报到您的手机。让您对市场保持警觉，保护您的部位，即使您远离屏幕做其他事务时也可以获得心里的平静。TradingView警报运行在强大的云端服务器，所以您总是可以在警报条件发生是获得通知，不会错过任何一拍。<a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">学习如何使用警报</a>。", "Room title": "聊天室标题", "Additional Notifications Settings...": "附加通知设定...", "best ask": "卖一价", "All Charts": "所有图表", "Overwrite Script": "重写脚本", "Bill Williams' 3 Lines": "比尔威廉姆斯3线", "Previous day account balance": "昨日账户余额", "Bollinger Bands Strategy (directed)": "Bollinger Bands 策略（定向的）", "Current Ratio": "流动比率", "SMI Ergodic Indicator/Oscillator_study": "SMI Ergodic Indicator/Oscillator", "Pine Editor Keyboard Shortcuts": "Pine 编辑器键盘热键", "Last available bar": "最后一根可用的K线", "Manage Drawings": "管理绘图", "add script to chart": "添加脚本到图表中", "Middle Center": "中间中心", "Change Text": "修改文本", "Edit room...": "编辑聊天室...", "Change Trend Angle Extending Left": "修改角度趋势线左端延伸", "Simple ma(oscillator)": "简单 ma(震荡)", "EBIT": "息税前利润(EBIT)", "Open Pine Script Editor": "打开Pine脚本编辑器", "Cancel __text__ and send feedback": "取消__text__和发送反馈", "Idea or chart snapshot image": "想法或图表快照图片", "Chats": "聊天", "August": "八月", "Sell Market": "市价卖", "Delayed": "延时的", "Add people to this chat...": "添加新成员到当前聊天...", "Please, <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\" target=\"_blank\">install Flash plugin</a> or consider updating to one of these modern browsers with WebSocket support:": "请<a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\" target=\"_blank\">安装Flash插件</a>或考虑升级到支持WebSocket的浏览器：", "Text color": "文本颜色", "#FB-symbol-description": "FACEBOOK公司", "Fast length": "快速周期", "Failure text color": "失败的文本颜色", "Show only favorite rooms": "仅显示收藏聊天室", "Restart": "重启", "Mon": "周一", "commented on your idea %chart% about %symbol%": "评论了您的关于 %symbol%的想法 %chart%", "October": "十月", "#HE-symbol-description": "瘦肉猪", "Enter your new address": "输入您的新地址", "Default": "系统默认", "Price % Change 4 Week": "4周涨跌幅", "Show Symbol Last Value": "显示商品最后价格", "Paper Trading is disconnected.": "模拟交易断开", "ADX smoothing": "平滑ADX", "Calling": "呼叫", "Trend Angle": "角度趋势线", "Crosshair": "十字", "Time": "时间", "Lips Offset": "Lips 偏移", "Verify your phone number to activate the free trial and cool social features!": "验证您的手机号码，激活免费试用和非常好的社交功能！", "Clear Log": "清除日志", "Scales": "刻度", "No need to buy a plan now.": "无需现在购买计划。", "Edit Position...": "编辑持仓...", "Risk/Reward long": "多头风险/回报比例", "Diluted Weighted Average Shares": "稀释加权平均股", "Down": "下", "Novo Mercado Corporate Governance Equity Index": "新市场板块公司治理股票指数", "Long RoC Length_input": "RoC 长周期", "Data delayed by 15 min.": "15分钟延时数据", "#USDDKK-symbol-description": "美元/丹麦克朗", "BITFINEX - Bitcoin": "BITFINEX-比特币", "Your Order": "您的订单", "average per day": "平均每天__messages__", "Middle Left": "中间左边", "Verified phone number required to follow users.": "关注其他用户需要先验证手机号码。", "Edit Idea": "编辑想法", "Low_in_legend": "低=", "Buy symbol": "买入__displaySymbol__限价单__abbreviatedNumber__@__formattedValue__", "Beta 5Y": "Beta 5年", "Short period": "短周期", "Avg Trade": "平均成交", "<p>Only <b>D, W, M</b> intervals are supported for this symbol/exchange. You will be automatically switched to a D interval. Intraday intervals are not available because of exchange policies.</p>": "<p>此商品/交易所只支持<b>日,周,月</b>周期。您的图表将自动切换到1日周期。由于交易所政策，不可用日内周期。</p>", "Date Range": "日期范围", "Indicator Titles in Header": "页眉指标标题", "Ban __username__": "禁止 __username__", "Broken link detected. Please check and try again.": "检测到断链，请检查并重试。", "Sell Bid": "买价卖__quote__", "Delete all inactive": "删除所有无效", "All fields are required": "所有栏位都需填写", "You can buy real-time data with any Pro account.": "您可以用任何专业版账号购买实时数据。", "Nasdaq Range Advances": "Nasdaq区间上涨", "Marketplace Add-ons": "商城附加组件", "Comment:": "评论：", "Avg # Bars in Winning Trades": "盈利交易的平均持仓K线根数", "Your free account allows you to apply up to 10 studies to a chart. Upgrade to PRO, PRO Plus or Premium account to have as many studies on a chart as you want, as well as many other exciting features.": "您的免费账号允许一张图表上插入10个指标。升级到PRO，PRO Plus或Premium用户，指标数量无限制，还有许多其他令人兴奋的功能。", "#RTSI-symbol-description": "RTS指数", "Nasdaq Percent Advances": "Nasdaq涨幅", "Sound on every message": "所有消息提示音", "Aroon_study": "Aroon", "Aroon Up": "Aroon上涨", "Insert Indicator...": "插入技术指标", "#EURCHF-symbol-description": "欧元/瑞士法郎", "Turn off notifications for this room": "屏蔽此聊天室的通知", "Change Interval...": "修改周期...", "E-mail": "电子信箱", "Change Trend Line Width": "修改趋势线宽度", "Curve": "曲线", "Learn about all PRO features": "了解全部的PRO功能", "Bars Pattern": "竖条模型", "My Script": "我的脚本", "Stop all Alerts": "停止所有警报", "Market action is not Gaussian, forcing technical analysis to contend with bursts of fast moving prices. As a result, text-book indicators produce signals that are either fast (but noisy) or smooth (but late). Want better? Using advanced algorithms, Jurik Research Tools give you the best of both worlds: speed with exceptional smoothness. You get better timing, better accuracy and better signals. <br><br>For graphic explanations on how each Jurik Indicator can be used, go <a href='http://www.jurikres.com/compatible/tradingview.htm' target='_blank'>here</a>.": "市场行为不是高斯，迫使技术图表与快速一定的价格抗衡。结果，书本上的指标产生信号，不是快(但嘈杂)就是平滑(但太迟)。想要更好吗？Jurik Research工具使用先进的算法，让您可以两全其美：快速且平滑。您会获得更好的时机、更好的精度和更好的信号。<br><br>为了图解说明每个Jurik指标可以如何使用，前往<a href='http://www.jurikres.com/compatible/tradingview.htm' target='_blank'>这里</a>。", "@__username__ wrote": "@__username__ 写道:", "Ratio Avg Win / Avg Loss": "平均盈利/平均亏损", "Trial confirmation text": "试用确认文本", "Change Trend Line Left End": "修改趋势线左端样式", "This is not a user script, cannot save": "这不是用户的脚本，无法保存", "Unmerge Down": "取消向下合并", "futures": "期货", "Parabolic SAR_study": "Parabolic SAR", "Fundamentals": "基本面", "Up Wave 2 or B": "上涨波2或B", "Email-to-sms is the easiest and absolutely free way to send text message (SMS) from the internet to phones. <a href=\"http://www.emailtextmessages.com/\" target=\"_blank\">This site</a> aims to be the most complete and up-to-date list of email addresses that can be used to send text messages to phones.": "Email到短信，是从互联网到发送文本信息(短信)到手机上的最简单和绝对免费的方式。<a href=\"http://www.emailtextmessages.com/\" target=\"_blank\">这个网站</a>列出了可用来发送手机短信的电子邮箱地址清单，是最完整和最新的。", " Limit ": " 限价单 ", "Expiration Date (MM/YY)": "到期日(MM/YY)", "Price/Earnings, TTM": "价格/收益，最近12个月", "Please enter a valid URL": "请输入一个有效的URL", "If you like what you see, you have an exclusive chance to get <strong>12&nbsp;months for only $199.80</strong>. That’s only $16.65/month and 33% off regular price.": "如果您喜欢所看到的，您有一个机会可获得<strong>12&nbsp;个月仅$199.80</strong>。这只有$16.65/月，和常规价格比33%的折扣。", "This feature allows you to create any chart, such as 7&nbsp;minutes, 12&nbsp;minutes, or 8&nbsp;hours. If you want to identify opportunities on custom intervals in an efficient manner, consider subscribing to our PRO service for only $9.95/m. This subscription includes many other features not available in the free membership.": "此功能让您可以创建任意图表，如7分钟，12分钟，或8小时图表。如果您想要用自定义周期有效的识别机会，可以考虑订阅我们的PRO服务，只需$9.95/月。此订阅包含需要免费会员没有的功能。", "3 hours": "3小时", "Strategy Source...": "策略来源...", "Scale Left": "缩放左边", "years": "年", "Jan": "一月", "Slow scrolling or chart loading": "卷动或图表加载速度慢", "White": "白色", "5 seconds": "5秒", "Inputs": "参数", "Widget": "组件", "Change Curve Line Color": "修改曲线颜色", "GrandSuperCycle": "特大超级循环级", "We'are sorry, something went wrong. Try to reload page.": "很抱歉，有错误发生。请尝试重载页面。", "#EURUSD-symbol-description": "欧元/美元", " alert label line": "警报标签线", "A clear title that describes your idea. Don't just write &ldquo;MSFT&rdquo; or &ldquo;MSFT Short&rdquo;.": "用一个清晰的标题，描述您的想法。不要只写&ldquo;MSFT&rdquo;或者&ldquo;MSFTShort&rdquo;.", "If you follow a symbol you will receive notifications when new ideas about that symbol are published.": "关注此品种，则会收到此品种相关想法的通知。", "Built-in Functions": "内置函数", "Select violation...": "选择违规...", "Stay in Drawing Mode": "保持绘图模式", "Maximum length of comment is 300 characters": "评论的最大长度是300个字符", "Average True Range_study": "Average True Range", "Exchanges charge per-user fees and redistribution fees from TradingView for delivery of intraday and real-time data. So, we can't give this data for free to everyone (as much as we'd like to).": "由于日内和实时数据传送，交易所从TradingView收取每个用户费用和再分配费用。所以，我们不能免费提供这些数据给大家(虽然我们很想这样做)。", "Inside Channel": "通道内部(Inside Channel)", "Debt to Equity": "债务股本", "Can't edit alert when offline": "无法在离线状态编辑警报", "LEARN MORE": "了解更多", "Scale": "刻度", "ABCD Pattern": "ABCD 型态", "Link to this chart": "图表链接", "Sync crosshair on all charts": "同步所有图表的十字线", "Success text color": "成功的文本颜色", "Nasdaq Composite": "纳斯达克综合指数", "TSX - Toronto Stock Exchange": "TSX - 多伦多证券交易所", "# (Total: {0})": "# (总计: {0})", "Chirpy": "嚓嚓", "Quick Ratio": "速动比率", "Simple": "简单", "Skip": "跳过", "Sign Up for FREE": "免费注册", "STOP LOSS": "止损", "Change Balloon Background Transparency": "修改泡泡注解背景透明度", "Always Show Stats": "总显示统计", "Send PM to All Non-Pro Users": "发送私信到所有非专业版用户", "Show Labels": "显示标签", "Event": "事件", "Deferred Charges": "递延费用", "Left Shoulder": "左肩", "CME E-mini Futures": "CME 迷你期货", "Open chart in popup": "在当前打开的图表", "Awesome Oscillator_study": "Awesome Oscillator", "Sale of Investments": "投资销售", "Price Label": "价格标签", "Split": "分割", "year": "年", "Moving Average Weighted_study": "Moving Average Weighted", "Save": "保存", "Load all alerts...": "加载所有警报...", "Trade&nbsp;#": "交易&nbsp;#", "Early Access for $16.65/Month": "早期访问版 $16.65/月", "Select user to start new chat with": "选择用户开始新的聊天", "Apply Default": "恢复预设", "My Strategy": "我的策略", "Low price available now&nbsp;&ndash; don’t miss this chance!": "目前最低价格&nbsp;&ndash; 不要错过此机会！", "messages today": "今天的消息__messages__条", "If you want to use private messages - please __signInLink__!": "如果你想要使用私人消息——请__signInLink__ !", "<a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Chart_Types\" target=\"_blank\">Japanese charts</a> to identify profitable trends": "<a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Chart_Types\" target=\"_blank\">日本图表</a>找出盈利趋势。", "Drawings Syncing": "绘图同步", "Connected": "已连接", "BTC-E - Bitcoin": "BTC-E-比特币", "smalen4_input": "SMA 长度4", "Just for you, we made a special deal that lets you continue for another <strong>12&nbsp;months for only $179.4</strong>. That’s less than $15/month and 50% off regular month-to-month payments.": "只为您，我们提供一个特殊待遇，让您继续使用另<strong>12&nbsp;个月，只需$179.4</strong>。少于$15/月，与正常按月付款比，有33%折扣。", "RSI Source": "RSI来源", "XABCD Pattern": "XABCD 型态", "Show Symbol Labels": "显示商品代码标签", "distance: {0}": "距离: {0}", "Stock Option Tax Benefits": "股票期权税收优惠", "extended hours": "延时", "copy selected object.": "复制选定的对象", "Content that caused the ban:": "导致被禁止的内容：", "Old Password": "旧密码", "Correlation": "相关性", "Options": "选项", "Apr": "四月", "Buy Ask": "卖价买__quote__", "#UKOIL-symbol-description": "布伦特原油", "Normal": "一般", "Percentage_scale_menu": "百分比刻度", "Change Extended Hours": "修改延长交易时段", "Custom...": "自定义...", "Close_in_legend": "收=", "BSE - Stock - India": "BSE-股票-印度", "Custom color...": "自定义颜色...", "OHLC Values": "开高低收", "Elliott Major Retracement": "艾略特主波浪回撤", "Alert not found with standart API": "标准API未找到警报", "Base Line Period": "基础线周期", "Change, %": "涨跌幅%", "Start": "开始", "Long-term Debt Payments": "长期债务支付", "Black": "黑色", "Change Curve Line Style": "修改曲线样式", "message": "消息", "open": "开盘价", "Change Minutes From": "更改分钟", "goto date.": "跳转日期。", "Published Chart": "发表图表", "Please use only latin characters in address fields": "地址栏请仅使用拉丁字符。", "Monday": "星期一", "SCRIPT": "脚本", "1y": "1年", " color": "颜色", "a month": "一个月", "Profit Factor": "盈利因子", "New reply to your comment": "你的评论的新回复", "1d": "1天", "Conversion Line": "信号线", "Date": "日期", "Top Center": "顶部中心", "Show Arguments in Header": "在表头上显示参数", "1m": "1月", "Toggle Auto Scale": "切换为自动缩放", "Target back color": "终点背景颜色", "End of Day": "一天结束", "SuperCycle": "超级循环级", "Stop Level. Ticks:": "止损.最小刻度数:", "Moderators Warning Messages": "版主警告信息", "Install": "安装", "Are you sure you want to leave this chat?": "您确定离开当前聊天吗？", "Change in Current Liabilities": "流动负债变动", "If you want to change the address, please enter your ZIP code here": "如果您要修改地址，请在这里输入您的ZIP码。", "#NZDUSD-symbol-description": "新西兰元/美元", "30 seconds": "30秒", "Other Current Liabilities": "其他流动负债", "Schiff Pitchfork": "希夫分叉线", "Change in Accounts Payable & Accrued, Expenses": "应付账款&预提费用变动", "Qty": "数量", "Chart description is required": "需要图表描述", "Show More": "显示更多", "FxWire Pro is a fast-growing professional grade real-time Newsfeed service providing investors and traders with a comprehensive overview and insight of the global currency markets in real time.The service is built on our global backbone network of FX analysts and researchers. Expert analysts convey the key Currency market moving news and events in the shortest and most succinct format possible. FxWire Pro is the only professional Newsfeed service to remove all the unnecessary \"information noise\" and deliver precise, high quality, currency market related news in a truly trader friendly format.": "FxWire Pro是一家快速发展的专业的实时Newsfeed服务，实时地提供给投资者和交易者关于全球货币市场的一个全面概述和洞察力。此服务是建立在我们全球外汇分析师和研究人员的骨干网络基础上。专家分析人士在最短和最简洁的方式传达关键的货币市场变动新闻和事件。FxWire Pro是唯一的专业新闻源服务，移除所有不必要的“信息噪音”，用真实交易者友好的方式提供精确的高质量的货币市场相关新闻。", "Created {0}.": "创建于 {0}", "Position is being changed": "位置正在改变", "Other Accounts Payable and Accrued Expenses": "其他应付款项和预提费用", "Inventories, Net": "库存资产，净值", "No Sound notifications": "通知无提示音", "MERCADO - Bitcoin": "MERCADO - 比特币", "Vert Grid Lines": "垂直网格线", "You already have Pro Plus trial.": "您已有Pro Plus试用。", "Discipline is the foundation of profitable trading for both discretionary and systematic traders.  Visually stunning and intuitive to use, 3D ProSuite is an indispensible professional  toolkit of point-and-shoot quantitative risk management and decision support tools for stock pickers and traders focused on technical  entry techniques.  Know instantly where to place a trailing stop and where to exit. Identify trends and pullbacks.  Watch rotation and volatility in real time.  Calculate hedge ratios for protection.  Identify extremes.  Non-programmers interested in systematic trading can take advantage of our strategy to test a combination of 3D ProSuite with moving average filter, channel filter, and volatility filter.": "纪律是可获利交易的基础，不管是自由决定的或有系统的交易者。 3D ProSuite使用的视觉效果惊人且直观，它是一个定量风险管理不可或缺的专业工具包，选股的决策支持工具，交易者专注于专门的进场技巧。能够立刻知道在哪里委托一个跟踪止损及在哪里出场。识别趋势和回调。实时观察循环和波动。计算套期保值比率。确定极值。对系统交易感兴趣的非程序员，可以利用我们的策略测试3D ProSuite的组合包括moving average filter，channel filter，和volatility filter。", "TradingView Sign Up": "TradingView 注册", "Go to the chart...": "去图表…", "Are you sure you want to delete this message?": "确定要删除这条消息吗？", "Top Labels": "顶部标签", "#ITA40-symbol-description": "意大利上市股票的FTSE MIB指数", "MODERATED": "版主", "Total Short-term Debt": "总短期债务", "Ban duration:": "禁止期限：", "Line With Breaks": "中断线", "Watermark": "水印", "Extend Right": "向右延伸", "Upper Band": "上轨", "Show Prices": "显示价格", "__username__ is <strong>permanently</strong> banned. Do you want to unban __username__?": "__username__被<strong>永久</strong>禁止。您要取消禁止__username__吗？", "Index Chart": "指数图", "Indicator Arguments in Header": "页眉指标参数", "Study Template": "指标模板", "Hide inactive": "隐藏不活跃", "Background color 2": "背景颜色2", "Background color 1": "背景颜色1", "Illicit content": "非法内容", "Unlimited number of indicators on a chart": "图表上插入指标数量无限制", "Other Revenue": "其他收入", "Increase Rating": "提高等级", "Stop syncing drawing": "停止同步绘图", "Banned": "禁止", "#XAUUSD-symbol-description": "黄金/美元", "Mult_input": "乘数", "Extended Trading Hours": "延时交易时段", "Upgrade now": "现在升级", "No symbols added.<br />Empty watchlist will not be displayed.": "没有添加任何符号.< br / > 空监视列表将不会显示。", "Nasdaq Gap Up Stocks": "Nasdaq高开股票", "EDIT SUBSCRIPTION": "编辑订阅", "NYSE Price Declines": "NYSE价格下跌", "Show Alert Labels": "显示警报标签", "retrying": "重试", "Net Debt": "净债务", "Polyline": "多边形", "Sine Line": "正弦线", "Add to favorites": "加入收藏", "Active Chart": "活跃的图表", "Unknown error occurred": "发生未知错误", "CCI Turbo Histogram": "CCI Turbo 直方图", "__firstEnumerationItem__, __secondEnumerationItem__ and __thirdEnumerationItem__": "__firstEnumerationItem__，__secondEnumerationItem__ 和__thirdEnumerationItem__", "Publish Private Idea": "发表私人想法", "Wed": "周三", "Reversal amount": "反转量", "Comments": "评论", "Active At": "积极的", "Width": "宽度", "Cost & Operating Expenses": "成本 & 经营费用", "Accounts Receivable, Trade, Net": "贸易应收帐款，净值", "Follow free market quotes, your watchlist, public and private chats from TradingView, while surfing the web in any browser tab.": "用任意浏览器上网时，可以从TradingView中关注免费市场航期，加入自选列表，公开或私人的聊天讨论。", "<p><b>Warning:</b> This symbol is provided by BATS electronic exchange.</p><p>BATS real-time data is different from the &ldquo;official&rdquo; data and offers approximate volumes with fewer price updates.</p><p>If those differences are important to your analysis then you'll want to use our PRO service which allows you to subscribe to real-time data from the exchanges.</p>": "<p><b>警告:</b> 此商品是由BATS电子交易所提供.</p><p>BATS实时数据，和&ldquo;官方的&rdquo;数据不同，提供近似的交易量，价格较少更新。</p><p>如果这些不同对于您的分析很重要，您可以使用我们的专业服务，允许订阅交易所的实时数据。</p>", "Change Balooon Text Color": "修改泡泡注解文本颜色", "Source code": "源代码", "Edit Alert __description__ on __title__": "编辑警报 __description__在__title__", "Please fill the \"Description\" field and then click \"Update idea\".": "请填写\"描述\"字段，然后单击\"更新观念\"。", "#GBPNZD-symbol-description": "英镑/新西兰元", "displacement_input": "偏移", "Presentation is important. Too much clutter adds to confusion.": "介绍是很重要的。过多乱糟糟的堆满会增加困惑。", "Built-in Variables": "内置变量", "Published ideas settings": "发表想法设置", "Why <em>Go Pro</em>?": "为什么<em>升级至Pro</em>?", "CCI 14 Length": "CCI 14 长度", "Remember, with PRO Plus you benefit from:": "请记住，有了PRO Plus您将获益：", "Send Reply": "发送回复", "Gross Loss": "总损失", "Price History": "价格历史", "bars_margin": "根K线", "Load": "加载", "Show Indicator Last Value": "显示指标最后价格", "Assets": "资产", "English only for main public chatrooms and public ideas - so that everyone can understand. Any language can be spoken in the custom chat rooms. Later we may introduce main public chatrooms for other languages.": "主要的公共聊天室和公开想法只可使用英文 - 这样每个人都可以理解。自定义的聊天室可以使用任意语言。以后我们可能会使用其他语言介绍主要的公共聊天室。", "Do you really want to stop alert __alerttitle__?": "您确认要停止警报__alerttitle__吗？", "If you do intraday spread analysis consider subscribing to PRO Plus or Premium service from only $19.95/m.": "如果您做日内的价差分析可以考虑订阅PRO Plus或订阅仅$19.95/月的Premium服务。", "Slow length": "慢速周期", "Save As...": "另存为...", "Stop: {0} ({1})": "停止：{0}{1}", "Depreciation &amp; Amortization Expense": "折旧 &amp; 摊销费用", "Script Editor": "脚本编辑器", "Stats Text Color": "统计文本颜色", "Short RoC Length_input": "RoC 短周期", "Notes Payable": "应付票据", "Cash Ratio": "现金比率", "Right": "右边", "Built-in Function": "内置函数", "Send message": "发消息", "Do you really want to delete all inactive alerts?": "你是否真的要删除所有无效的警报？", "Reset Chart": "重设图表", "Continued violation of chat etiquette. For more information on this etiquette please go to __link__": "不断违反聊天礼仪。更多聊天礼仪信息请去__link__", "Please add 'study(title=\"SomeTitle\")' statement to the script code": "请添加'study(title=\"SomeTitle\")' 声明到脚本代码中。", "Only PRO Plus and Premium subscribers can access intraday Renko, Kagi, Line Break, Point & Figure charts. You will now be switched to a Daily (D)": "仅PRO Plus和Premium用户可以使用日内砖型图，卡吉图，新价线图和OX图。您的图表将被切换为日线。", "Сolor line": "颜色线", "Permanently": "永久", "YES": "是", "longlen_input": "长周期", "Chart or Quote, eg.": "图表或报价，如", "Other Interest Income/Expense, Net": "其他利息收入/费用，净值", "Hidden Bearish Divergence": "隐藏看跌背离", "Change Disjoint Angle Color": "修改不相交的角颜色", "Sort by price change": "依涨跌排序", "How to fix:": "如何修复：", "Triangle Pattern": "三角型态", "Income": "收入", "Add about...": "编辑简介...", "Pine script service is restarting for all users.": "Pine 脚本服务正在为所有用户重新启动。", "Publish": "发表", "Do you really want to stop all alerts": "你真的想停止所有警报", "Sorry, an error has occurred": "抱歉，发生了一个错误", "Location": "位置", "Profile Settings": "设置个人资料", "IMPORTANT: Each created chat will be public, i.e. visible to all the users. Therefore, do not create chats without popular and interesting topics for discussion. The Title and Purpose of a chat should be clear to other users. All junk or inactive chats will be removed by moderators, and the authors of those chats may be banned.": "重要：每一个创建的聊天室都是公开的，即，所有用户可见。因此，不要创建不流行和无趣的聊天话题。聊天的标题和目的应该清晰明确。所有垃圾或不活跃的聊天将被版主删除，并且该聊天发起人可能被禁言。", "Long Length": "长周期", "Go to Date...": "跳转日期...", "Change Text Font Italic": "修改文本斜体", "Hide inactive alerts": "隐藏不活跃警报", "Sao Paulo": "南美洲/圣保罗", "PUBLISH SCRIPT": "发表脚本", "Intro Offer &ndash; 50% off Pro Plus!": "简介提供 &ndash; 50%折扣专业Plus版！", "Your Password Has Expired": "您的密码已过期", "Plot earnings": "Plot 收益", "TAGS": "标签", "Hours": "小时", "#AUDUSD-symbol-description": "澳币/美元", "Berlin": "欧洲/柏林", "Add indicator": "增加指标", "Horizontal Ray": "水平射线", "No ideas matched your criteria": "没有想法符合您的标准", "No ideas.": "没有想法。", "ytd": "今年", "Create Horizontal Line": "创建水平线", "Study": "指标", "Enterprise Value/EBITDA, TTM": "企业价值/EBITDA，最近12个月", "CBOE - Options - USA": "CBOE-期权-USA", "Property, Plant &amp; Equipment, Net": "物业、厂房 &amp; 设备，净值", "(H + L + C)/3": "(H+L+C)/3", "Realized Gains/Losses": "已实现损益", "Full moon mark": "满月标志", "CME Globex Futures (E-mini included)": "CME Globex平台期货(包含迷你)", "Click <a href='/chart/'>here</a> to go to chart and create one": "点击<a href='/chart/''>这里</a>进入图表，并创建一个。", "Width (% of the Box)": "宽度(箱的%)", "Go to...": "跳转到...", "week_plural": "周", "Pro+ Free Trial": "专业版 + 免费试用", "Sign In": "登录", "ICEUSA Futures": "ICEUSA 期货", "Div EA": "预期年度股息", "toggle console": "切换控制台", "AMEX Price Advances": "AMEX价格上涨", "Primary": "基本级", "s": "秒", "Credit card fields may contain only digits": "信用卡只可包含数字", "Credit Card": "信用卡", "Unlimited saved charts": "保存图表数量无限制", "Do you realy want to delete {0}watchlist?": "您确定要删除{0}自选列表吗？", "By": "来自", "Return on Equity": "股东权益报酬率", "<a class='signin'>Sign in</a> or <a class='signup'>sign up</a> to use paper trading": "<a class='signin'>登录</a>或<a class='signup'>注册</a>使用模拟交易", "Change Time Cycles Background Transparency": "修改时间循环背景透明度", "Total Non-operating Income/Expense": "总营业外收入/费用", "Note": "注释", "WMA Length_input": "WMA长度", "Show more": "显示更多", "LONG": "多", "insert horizontal line.": "插入水平线", "Repost to": "转发到", "Events": "事件", "publish idea.": "发表想法", "Buy": "买入", "Degree": "级别", "Find existing chat": "查找现有的聊天", "NYSE Range Advances": "NYSE区间上涨", "Crypto/crypto pairs (eg. LTC/BTC) are not currently supported but that may change in the future.": "Crypto/crypto对(如LTC/BTC)目前不支持，但是可能在未来变得支持。", "On Balance Volume_study": "On Balance Volume", "Long length": "长周期", "Multiplier": "乘数", "Long-term Deferred Liability Charges": "长期递延负债费用", "Elliott Wave Cycle": "艾略特循环波", "#USDJPY-symbol-description": "美元/日元", "Color:": "颜色:", "Blank strategy script": "空白策略脚本", "Please enter template name": "请输入模板名称", "Just 1&nbsp;week left in your trial and the intro offer - get 12&nbsp;months of ProPlus for just $179. Have you explored it all? There are hidden treasures that could make your day.": "您的试用期限仅剩1&nbsp;周，在此期间提供 - 仅179美元获取12&nbsp;月的专业Plus版。您有仔细查看过所有功能了吗？那将使您的一天充满隐藏的宝藏。", "Save New Chart": "保存新的图表", "Show only my sent and received messages": "只显示我发送和接收的消息", "Issue Type": "问题类型", "Your name:": "您的姓名：", "Turn on notifications for this room": "接收此聊天室的通知", "Beep-beep": "哔哔", "len_input": "长度", "commenting": "评论", "The DecisionBar Trading Method and Software is so simple even a beginning trader can learn to become a profitable trader in just hours by trading with the Rhythm of the Market. With DecisionBar you will know not only where the market has been, but where it is likely to go. With DecisionBar you are in complete control and your entire trading plan is right in front of you. DecisionBar takes the guesswork out of the trade and can keep you on the right side of the market - no matter what the market does!": "DecisionBar交易方法和软件是如此简单，即使是交易新手，也可以通过跟随市场节奏交易，在几小时内学习成为一个可盈利交易者。使用DecisionBar，您不仅可以知道历史市场走向，也可以知道市场可能往哪里。使用DecisionBar，您完全控制，您的整个交易计划就在您的面前。DecisionBar预测交易，让您领先于市场 - 无论市场如何!", "Account Summary": "帐户概要", "This trading product is integrated in TradingView thanks to our <a href='/marketplace/'' target=_blank>Partner Program for Developers</a>. These are independent, unaffiliated studies, which are not part of TradingView subscriptions &ndash; these are separate tools that you buy if you want. Description, algorithm, support and prices are all determined by the author.": "此交易产品被整合在TradingView中，得益于我们<a href='/marketplace/' target=_blank>给开发者的合作伙伴计划</a>。这些都是独立的的指标，不是TradingView订阅的一部分 – 这些是单独的工具，您需要的话可以购买它们。描述，计算程式，帮助和价格都是由发布者决定的。作为一个开发者，您可以提交内容使之成为精选，它可以是一个指标，数据，新闻或提供人们订阅的付费分析。", "Elliott Triple Combo Wave (WXYXZ)": "艾略特三重组合波浪(WXYXZ)", "Just wait awhile. We will send you all necessary information ASAP.": "只需稍等片刻。我们将尽快给您发送所有必要的消息。", "Change in Other Current Assets": "其他流动资产变动", "month11": "十二月", "Show Earnings": "显示收益", "Line - Open": "线 - 开盘价", "%d day_plural": "%d天", "Stop Alert": "停止警报", "Elliott Triangle Wave (ABCDE)": "艾略特三角波浪(ABCDE)", "Labor Expense": "劳动费用", "If you won't receive code in {0}, you'll be able to send a new one.": "如果您在{0}内没有收到验证码，我们可以发送一个新的给您。", "Balances": "可用资金", "Intraday Spread Charts": "日内价差图表", "Stop Color:": "止损颜色:", "No advertising, direct marketing, or solicitation! To engage our audience, drop us a line at __email__": "不允许广告、直接营销或招揽。要给我们的用户投放广告可以通过__email__联系我们。", "Blank indicator script": "空白指标脚本", "No symbols matched your criteria": "没有商品符合您的搜索条件.", "Multi Timeframe Panes package contains 5 indicators that show information from four user-configurable timeframes in a single pane, allowing you to assess the market state quickly and correctly. These MTF panes include often-used indicators - RSI, Williams %R, Moving Averages and Squeeze - making them indispensable for either long term play or for scalping. <br><br> For squeeze, both COG squeeze and BB/KC squeeze panes are included. The ability to mark the price bars with squeeze on all timeframes (user selectable) makes trading break-outs and options easy and more rewarding.": "Multi Timeframe Panes打包5个指标，在一个单一窗格中显示四个用户配置时间周期的信息，让您快速、准确的评估市场状态。这些MTF窗格包括了常用指标 - RSI, Williams %R, Moving Averages 和Squeeze - 让它们无论是对长期持有还是投机交易都不可或缺。<br><br>对于squeeze，COG squeeze和BB squeeze都包含。在所有时间周期(用户可选)中用squeeze标记价格bar，是的交易中断和选择更加容易和有价值。", "lengthRSI_input": "RSI长度", "Sound on addressed to me messages": "发给我的消息提示音", "Sign Up": "注册", "__minutes__ min __seconds__ sec": "__minutes__ 分 __seconds__ 秒", "Coeffs As Percents": "百分比系数", "Current Valuation": "目前估值", "New Untitled Note": "新的未命名笔记", "Income Taxes Payable": "应付所得税", "middle": "中间", "Intermediate": "中型级", "Elliott Wave Circle": "艾略特波浪圈", "Account Name": "账号名", "AMEX Volume Leaders": "AMEX成交量领先", "Prev": "上一步", "Do you realy want to replace": "你确定要替换吗？", "Change Balloon Text": "修改泡泡注解文本", "Goodwill": "商誉", "Chart": "图表", "This functionality is available only to PRO users.": "此功能仅供PRO用户使用。", "HotLists continuously scan the US stock market to identify best trading opportunities and take considerable resources, so we can't give them out for free to everyone (as much as we'd like&nbsp;to).": "热门列表，不断扫描美国证券市场，识别最好的交易机会，用到相当大量的资源，所以我们不能免费提供给每个人(虽然我们很想这样做)。", "NSE - Stock - India": "印度国家证券交易所(NSE) - 股票 - 印度", "Sync drawings to all charts": "同步绘图到所有图表", "StdDev": "标准差", "Unlimited server-side alerts": "无限制云端警报数", "Failed:": "失败：", "Another script has the same name. Do you wish to overwrite it?": "已存在其他同名脚本。您希望覆盖脚本吗？", "week": "周", "UTC": "世界统一时间", "Show All": "全部显示", "Issuance of Equity": "股权发行", "Short-term Investments": "短期投资", "Beta - 1 Year": "Beta - 1年", "Signal": "信号", "Are you sure you want to close {0} position?": "您确定要将{0}平仓吗？", "paste object.": "粘贴对象", "Simple ma(signal line)": "简单 ma(信号线)", "Chaikin Money Flow_study": "Chaikin Money Flow", "Defaults": "预设值", "Save symbol list as...": "保存商品列表...", "Vertical Line": "垂直线", "Change Text Font": "修改文本字体", "If you do intraday analysis consider subscribing to PRO Plus or Premium service from only $19.95/m.": "如果您做日内分析可以考虑订阅PRO Plus或订阅仅$19.95/月的Premium服务。", "3 Notes Reverb": "3音混响", "Click the broker you want to trade through": "点击您想要交易的经纪商", "Intangible Assets": "无形资产", "Violated house rule:": "违反网站规则:", "Confirm replacing": "确认替换", "May": "五月", "Stop Loss": "止损", "Your browser doesn’t support <strong>WebSocket</strong> technology and does not have <strong>Adobe Flash</strong> plugin installed.<br>Please, <a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\" target=\"_blank\">install Flash plugin</a> or consider updating to one of these modern browsers with WebSocket support:": "您的浏览器不支持<strong>WebSocket</strong>技术，而且没有安装<strong>Adobe Flash</strong>插件。<br>请先，<a href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\" target=\"_blank\">安装Flash插件</a>或者考虑升级到下列支持WebSocket技术的现代浏览器之一：", "OutSide Bar Strategy": "OutSide Bar 策略", "Intraday Renko, Kagi, Line Break and Point & Figure charts take considerable resources, so we can't give them out for free to everyone (as much as we'd like&nbsp;to). We can, however, give out these charts for free in the Daily and Weekly resolutions.": "日内砖型图、卡吉图、新价线和OX图图表需要相当多的资源，所以我们不能免费提供给大家(虽然我们很想这样做)。然而，我们可以免费提供这些图表的日线和周线周期。", "Beta 3Y": "Beta 3年", "Official real-time &amp; intraday data": "官方的实时&amp;日内数据", "Long-term Debt": "长期债务", "Cost &amp; Operating Expenses": "成本 &amp; 经营费用", "New script name": "新的脚本名称", "EPS": "每股收益", "<h3>Pine scripting language</h3>TradingView provides a large set of prebuilt indicators out of the box. Also, the Pine programming language was designed specifically for advanced users to edit existing PineScripts according to one’s needs or to create custom scripts.": "<h3>Pine脚本语言</h3>TradingView提供了大量预设指标源码。同时，Pine编程语言是专为高阶用户所设计，可以根据需要在现有的Pine脚本基础上进行编辑，或者创建自定义的脚本。", "Net Income": "净利润", "Moving Average_study": "Moving Average", "No account history yet": "暂无账号历史记录", "Relative Volatility Index_study": "Relative Volatility Index", "in %s": "在%s", "Circle Lines": "圆形线圈", "SUBSCRIBE FOR ${{ cost }}": "订阅 ${{ cost }}", "Multiple accounts": "多账号", "Password confirmation is required": "需要密码确认", "you are using browser": "<span>您使用的是</span><span class=\"broswer\">__browser__</span><span>浏览器</span><span class=\"os\">__os__</span>系统。", "Restructuring, Remediation &amp; Impairment Provisions": "重组、复原 &amp; 减损条款", "month_plural": "月", "mult_input": "乘数", "Success back color": "成功的背景颜色", "Invalid Symbol": "无效的标的", "RSI Strategy": "RSI 策略", "Inside Pitchfork": "内部分叉线", "#AMD-symbol-description": "超微半导体公司", "LSE - London Stock Exchange": "LSE - 伦敦证券交易所", "Low": "最低价", "Passwords do not match.": "密码不匹配。", "Fullscreen mode": "全屏模式", "Change in Current Assets": "流动资产变动", "Crossing Up": "上穿(Crossing Up)", "Price/Revenue, TTM": "价格/收入，最近12个月", "<code>Hold</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp; + click &ndash; measure tool.": "<code>按住</code>&nbsp;<kbd>Shift</kbd>&nbsp; + 单击 &ndash;测量工具。", "Scale Series Only": "只缩放数据系列", "#CB-symbol-description": "布伦特原油", "Total Stockholder's Equity": "总股东权益", "% of equity": "% 权益", "Extended Alert Line": "延伸警报线", "mod": "版主", "We": "周三", "Show": "显示", "EDIT": "编辑", "Chart Help": "图表帮助", "London": "欧洲/伦敦", "Delete message": "删除消息", "Operating Margin": "经营利润率", "PFA Zoning MTF Predictive Analysis Trading Zones. Get the most technologically advanced zones to display where supply and demand has taken place. Using our PFA Zoning MTF you can see supply and demand zones from multiple time frames on any time frame you choose. View 60min zones on a 5min chart or 5min zones on a 60min chart with ease. With our unique algorithms you can locate previous institutional levels with extreme consistency and without subjectivity.": "PFA分区 MTF预测分析交易地区。让技术上最先进的地区显示，该地区供求已经发生。用我们的PFA Zoning MTF您可以从您选择的任意周期多时间周期看到供求地区。在5分钟图表上查看60min地区，或者在6分钟图表查看5分钟地区。使用我们独特的算法，您可以找到极端的一致性和无主观性以前的机构。", "T/P": "止盈", "Some authors that we recommend get marked as <b>Suggested Authors</b>, and their ideas get posted to the front page automatically. The basis for recommending authors is multiple factors, which include a large number of interesting ideas. A suggested author has a corresponding badge in their profile.": "一些我们推荐的发布者将获得<b>推荐发布者</b>的标记，他们的想法将会自动上传到首页。推荐发布者的基准有很多因素，其中包括大量有趣的想法。推荐发布者的个人资料中有一个相应的徽章。", "Alerts Log": "警报日志", "Hlines Background": "突显背景", "To continue reading ideas please create a free account or sign in. Only takes two clicks and it’s free!": "要继续阅读交易想法，请先创建一个免费账号或登录。只需要两次点击并且是免费的！", "Pro Realtime": "Pro 实时", "a few seconds": "几秒", "Down Color": "下拉颜色", "Bottom Lables": "底部标签", "Kolkata": "亚洲/加尔各答", "New": "新建", "MACD Strategy": "MACD 策略", "Mkt&nbsp;Cap": "市值", "Save Study Template As...": "保存为指标模板...", "Indicator": "指标", "If you want to use this service - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">sign in or register</a>!": "如果您要使用此功能-请<a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">登录或注册</a>！", "If you cancel, you will no longer be billed after your current subscription period ends. Your subscription service will continue to be active until the end of the period that you paid for.": "如果您取消，在您当前的订阅时间结束之后，您将不再继续支付。您的订阅服务将继续活跃知道已支付的订阅时间结束。", "<p>This report is only for data issues, questionable prices or chart performance issues. This report goes directly to the backend team, so they can ensure the highest quality of the data feed. Mark on your chart in detail which bar is incorrect and any other notes &ndash; a screenshot of your chart is sent with the report automatically. While we analyze all problems, be advised that only&nbsp;PRO&nbsp;users are guaranteed a reply.</p><p class=\"nb\"><strong>IMPORTANT:</strong> All feature requests, ideas and other questions should be posted to <a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview\" target=\"_blank\">Suggestions&nbsp;and&nbsp;Feedback&nbsp;Section</a>.</p>": "<p>此报告只限回报数据问题、有疑问的价格以及图表性能问题。报告直接发给后台团队，使他们确保数据源的最高质量。您可以在图表上不正确的bar做标记或其他注释&ndash;将会自动生成图表截图并随报告发送到后台。我们会分析所有报告问题，但只能确保答复&nbsp;PRO&nbsp;用户。</p><p class=\"nb\"><strong>重要:</strong>所有的功能要求，想法或其他问题应贴在<a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview\" target=\"_blank\">建议&nbsp;与&nbsp;反馈&nbsp;</a>.</p>", "Chng 4W": "4周涨跌", "Visibility": "可见性", "Hot Lists": "热门列表", "<kbd>Number</kbd>&nbsp;or&nbsp;<kbd>,</kbd>&nbsp;&ndash; change interval. The interval can be changed by typing the interval number (i.e. 5 if it is going to be a five minute chart) or by typing a comma (,) to enter non minute intervals such as H (Hourly), D (Daily), W (Weekly), M (Monthly).": "<kbd>数字键</kbd>&nbsp;或&nbsp;<kbd>,</kbd>&nbsp;&ndash;修改周期。修改周期可以通过键入周期数值(例如，设置5分钟周期则键入5)，或者键入一个逗号(,)打开设置窗口，然后设置非分钟周期例如H(小时)，D(日)，W(周)，M(月)。", "E-mail support hours are 4:00 AM – 3 PM EST Monday - Friday. Typical response time is 1 hour during business hours.": "电子信箱支援时间为周一至周五的4:00AM–3PM(美国东部时间)。在工作时间，通常响应时间为1小时。", "Pivot Extension Strategy": "Pivot Extension 策略", "Do you really want to stop alert {0}?": "您确定要停止警报{0}吗？", "Apply WPT Down Wave": "运用WPT Down波浪", "Not applicable": "不适用", "Money Flow_study": "Money Flow", "#ZK-symbol-description": "乙醇", "Indicator Values": "指标值", "Edit Alert...": "编辑警报...", "Up Wave 1 or A": "上涨波1或A", "Effect of Exchange Rate on Cash": "现金汇率的影响", "OTC - OTC Markets": "OTC - 证券场外交易市场", "Modified": "修改", "Ignore __username__": "忽略 __username__", "Return on Invested Capital %, TTM": "资本回报率%，最近12个月", "on": "在", "This chart layout has a lot of objects and can't be published! Please report to {0} for further&nbsp;details.": "这个图表版面有过多对象无法被发表！请报告进一步&nbsp;详细信息给{0}。", "Balance:": "可用资金:", "VolumeProfile": "量能概况", "Other General & Administrative Expense": "其他一般 & 管理费用", "Lock drawings": "锁定绘图", "Expiration Time": "到期时间", "Publish Idea": "发表想法", "Change Seconds From": "更改秒", "You requested a symbol that is available only to PRO Plus and Premium users. You will now be switched to the equivalent BATS symbol.": "您请求的商品只提供给PRO Plus和Premium用户。您的图表将被切换到等价的BATS交易所商品。", "Message": "消息", "Ray": "射线", "Sign our <a href=\"https://dl.dropboxusercontent.com/u/5815637/20140502_TVCLAPIAgr_Form.pdf\" target=\"_blank\">License Agreement</a>": "签署我们的<a href=\"https://dl.dropboxusercontent.com/u/5815637/20140502_TVCLAPIAgr_Form.pdf\" target=\"_blank\">许可协议</a>", "Get the link to your individual GitHub profile, which we’ll enable for access to the library.": "发一个链接到您个人的GitHub资料中，让我们可以访问库。", "Delete room": "删除聊天室", "30 Day Free Trial": "30天免费试用", "Manage Alerts": "管理警报", "No": "否", "Following <span class='not-bold'>__symbol__</span>": "继 <span class='not-bold'> __symbol__</span>", "Take advantage of this offer now!": "立即把握此offer!", "Master the charts with as many technical indicators on any chart as you need (or want)": "掌控图表，可以在任何图表中插入您需要(或想要)数量的技术指标。", "#QC-symbol-description": "小型铜", "This action cannot be undone.": "此动作不能撤销。", "Data provided by BATS exchange.": "BATS交易所提供的数据", "We are doing some brief daily maintenance. Alerts will be back really soon, thanks for your patience!": "我们正在做短暂的日常维护。警报功能很快就能使用，谢谢您的耐心！", "Hull MA_study": "Hull MA", "Trial confirmation dialog": "试用确认视窗", "log": "对数刻度", "Arcs": "弧形", "#ZS-symbol-description": "黄豆", "KCBT - Futures - USA": "KCBT-期货-USA", "Operating Leases": "经营租赁", "Set absolute/percentage values": "设置绝对值/百分比值", "low": "最低价", "Add real-time markets": "添加实时市场", "If you want to act quickly to news and events that occur when the regular market is closed, please consider subscribing to PRO Plus or Premium service from only $19.95/m.": "如果您想要迅速了解闭市时发生的新闻和事件，请考虑订阅PRO Plus或使用仅$19.95/月的Premium服务。", "This is not the latest saved script version": "这不是最终保存的脚本版本", "Pine Script Editor": "Pine脚本编辑器", "an hour": "1小时", "Right Axis": "右轴", "you follow commented on %chart% about %symbol%": "评论了关于%symbol%的想法%chart%", "Rev LA": "上年度收入", "Total Revenue": "总收益", "Click to set a point": "单击设置点", "delayed": "延时的", "FORTUNECX - Bitcoin": "FORTUNECX - 比特币", "Indicator Titles": "指标名称", "Basic EPS, Net Income": "基本每股收益，净利润", "Stopped": "停止", "Degree of Combined Leverage": "组合杠杆作用度", "Error": "错误", "Market value of options": "期权市场价值", "#ZW-symbol-description": "小麦", "Original": "原型", "For a limited time, we’re offering a <strong>FREE 1 month</strong> subscription of PRO Plus (no credit card required, no catches or hidden autobilling).": "在有限时间内，我们提供<strong>免费一个月</strong>的PRO Plus试用(无需信用卡，没有陷阱和隐藏的自动账单)。", "Change Fib Arcs Background Visibility": "修改斐波那契弧背景可见", "Scale series only": "只缩放数据系列", "Show Orders": "显示报单", "default": "系统默认", "open Load Chart.": "打开加载图表版面窗口", "Change Disjoint Angle Extending Right": "修改不相交的角右端延伸", "#CADJPY-symbol-description": "加元/日元", "PRO Badge &amp; Adding Value": "PRO徽章&amp;增加价值", "Close": "关闭", "Fundamentals company": "__company__基本面", "Do not show this message again": "不再显示此消息", "reset chart.": "重设图表。", "\"Buy Sell\" indicator is simple yet powerful trading signals that will help you consistently profit from the market. It built with risk management in mind, meaning average winning trade will be more than average losing trade several times. <br><br>It comes with signals and trend confirmation.  For more information please visit: <a href='http://synergytrading.weebly.com' target='_blank'>synergytrading.weebly.com</a>": "\"Buy Sell\"指标是简单而强大的交易信号，帮助您在市场中持续获利。它的建立考虑了风险管理，意味着平均盈利交易比平均亏损交易的次数多。<br><br>它伴随着信号和趋势确认。  更多信息请访问：<a href='http://synergytrading.weebly.com' target='_blank'>synergytrading.weebly.com</a>", "Only English language is allowed. You can change language settings and try again.": "只允许英文。您可以更改语言设置,再试一次。", "Add symbol to watchlist": "将商品添加到自选", "Open_line_tool_position": "未平仓", "Profitability": "盈利能力", "Thursday": "星期四", "Script Language Reference Manual": "脚本语言参考手册", "and details": "和详细资料", "TradingView celebrates open communication and creative ideas. We want you to express yourself freely and use TradingView to share insights, learn from others, make friends and share the love for finance. Before publishing an idea make sure you read our House Rules and Community Guidelines. There you’ll find info on how to post awesome analysis & get lots of views. You will also see examples of good ideas and ones that need improvement.": "TradingView颂扬开放的沟通和有创意的想法。我们希望您可以自由的表达自己，用TradingView来分享见解，向别人学习，交朋友和分享对金融的爱。 在发布一个想法之前，请确保您阅读我们的规则和社区指南。在那里你会发现信息如何发布的分析和观点。您还将看到好的想法和那些需要改进的例子。", "at": "在", "Do you really want to stop filtered alerts": "你真的想停止过滤警报吗", "%s ago": "%s 之前", "Elliott Correction Wave (ABC)": "艾略特校正波浪(ABC)", "Error while trying to create snapshot.": "创建快照时出错", "Order id": "报单编号", "Templates": "模板", "Someone replied to your comment": "有人回复我的评论", "compiling...": "编译...", "No ideas. <br>If you want to use this service - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">sign in or register</a>!</div>": "没有想法。<br>如果您想要使用此服务 - 请<a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">登录或注册</a>!</div>", "Signal Length": "信号长度", "Special Corporate Governance Stock Index": "公司治理专项股票指数", "No real-time data": "无实时数据", "Already have an account?": "已有账号?", "Password": "密码", "Moving Average Convergence/Divergence_study": "Moving Average Convergence/Divergence", "Additional Paid-in Capital - Preferred Stock": "资本公积 - 优先股", "Deferred Liability Charges": "递延负债费用", "Reverse {0} position?": "平仓反向{0}？", "Length3": "长度3", "Length2": "长度2", "Length1": "长度1", "save script": "保存脚本", "Show Console": "显示控制台", "Show Source Code": "显示源代码", "Theme name": "主题名称", "6m": "6月", "Arrow Mark Up": "向上箭头", "Stochastic Slow Strategy": "Stochastic Slow 策略", "Less Than": "小于(Less Than)", "depth_input": "深度", "Price % Change 52 Week": "52周涨跌幅", "Sync drawing to all charts": "同步绘图到所有图表", "Email notifications": "电子信箱通知", "If you like what you see, you have an exclusive chance to get <strong>12&nbsp;months for only $179.4</strong>. That’s less than $15/month and 50% off regular month-to-month payments.": "如果您喜欢所看到的，您有一个机会可获得<strong>12&nbsp;个月仅$179.4</strong>。少于$15/月，和常规价格按月付费相比有50%的折扣。", "Major": "主要级", "Compare or Add Symbol": "比较/增加商品", "This chart layout has more than 1000 drawings, which is a lot! This may negatively affect performance, storage and publishing. We recommend to remove some drawings to avoid potential performance issues.": "此图表版面中有超过1000个绘图，这太多了！可能对性能、存储和发表产生负面影响。我们建议删除一些绘图，以避免潜在的性能问题。", "Scales Lines": "刻度线", "Read this every time before banning someone! Our goal is to keep a healthy, constructive and useful dialog open in the chatrooms. Sending a private message with a warning is enough to solve 99% of the issues. If that doesn’t help, <strong>start with a one-minute ban</strong>.": "每次禁言某人之前请先阅读！我们的目标是在公共聊天室中保持一个健康的、积极的和有用的对话框。发送一个警告的私人信息可以充分解决99%的问题。如果那不管用，<strong>从一个一分钟的禁言开始</strong>。", "Do you really want to delete alert {0}?": "您确定要删除警报{0}吗？", "Moderator": "版主", "#SUNE-symbol-description": "美国太阳能公司", "Street": "街道", "Merge Up": "向上合并", "Other Selling, General &amp; Administrative Expenses": "其他销售、一般 &amp; 管理费用", "Symbol list name": "商品列表名称", "Restart Alert __description__ on __title__": "启动警报__description__在__title__", "all": "全部", "Add twitter...": "添加推特账号...", "A description that clearly states your idea. Describe what you think and WHY you think that. Good fundamental analysis always helps. Put yourself in reader’s shoes and see if you’d understand the context based on what you wrote. It’s also a good idea to re-post descriptions right on the chart, so your idea can be shared without losing meaning.": "明确描述您的想法。描述您是怎么想的并说明为何这么想。好的基本分析总是有益的。将你自己放在阅读者的角度，看看根据您所写的内容是否可以理解。在图表上贴上描述也是一个很好的方式，这样您分享的想法就不会没有意义。", "Change Trend Line Extending Left": "修改趋势线左端延伸", "Add To Text Notes": "添加到文本笔记", "Willams %R_study": "Willams %R", "in_dates": "总", "roclen1_input": "RoC 长度1", "#NKY-symbol-description": "日经225指数", "__firstEnumerationItem__, __secondEnumerationItem__, __thirdEnumerationItem__ and __fourthEnumerationItem__": "__firstEnumerationItem__，__secondEnumerationItem__，__thirdEnumerationItem__ 和__fourthEnumerationItem__", "Trade active": "交易活跃", "Minor": "小型级", "Top Margin": "上边距", "Notification sound": "通知提示音", "Grand Supercycle": "超级大周期", "Balance Sheet": "资产负债表", "Realtime": "实时", "Volume_study": "Volume", "Hi,\n\nI'm a moderator for TradingView. I reviewed your idea at __chart__ and had to mark it as \"Not Suggested\" because it doesn't comply with our House Rules https://www.tradingview.com/house-rules/.\n\nPay attention to these rules to get into the Suggested stream more often, or even become a Suggested Author. Please let me know if you have any questions, will be happy to help.": "嗨，\n\n我是TradingView的版主。我复查了您的交易想法__chart__，不得不将它标记为“不推荐”，因为它不符合我们的网站规则 https://www.tradingview.com/house-rules/。\n\n要成为推荐墙中一员甚至成为推荐作者的话，请注意这些规则。如果您有任何问题，请告知我，我很高兴给您帮助。", "Intraday Renko, Kagi, Line Break, PnF and spread charts": "日内砖型图,卡吉图,新价线图,OX图和价差图表", "Common Stock": "普通股股票", "BSE - Bombay Stock Exchange": "BSE - 孟买证券交易所", "#EURGBP-symbol-description": "欧元/英镑", "Change in Accounts Receivable": "应收账款变动", "Select Layout": "选择版面", "Chng 52W": "52周涨跌", "open Pine script reference": "打开Pine脚本参考", "User __username__ was banned for __duration__.": "用户__username__被禁止__duration__。", "Price Oscillator_study": "Price Oscillator", "Cross_chart_type": "十字图", "Verified phone number required to report message to moderators.": "报告消息给版主需要先验证手机号码。", "Pitchfork": "分叉线", "No credit card required.": "不需要信用卡。", "Long-term intervals are better than short-term ones for publishing analysis. An idea on 1 minute bars will probably become obsolete by the time people read it. However a good idea may still be featured.": "长周期比短周期更好用来发表分析。1分周期bar的想法，在被人读到时，很可能已经过时。不过，一个好的想法也可能仍然有特色。", "Scales Properties": "刻度属性", "TSXV - Stock - Canada": "多伦多证券交易所创业板(TSXV) - 股票 - 加拿大", "CF Net Income": "CF 净利润", "Labels": "标签", "Chande Kroll Stop_study": "Chande Kroll Stop", "by username": "来自__username__", "Gross Margin": "毛利率", "#ZO-symbol-description": "燕麦", "siglen_input": "信号长度", "This is a temporary chart.": "这是一个临时图表。", "Bitcoin Talks": "比特币讨论", "Net Change in Cash": "现金净值变化", "Remove All Drawing Tools": "移除所有绘图", "1 minute": "1分钟", "Sponsored by": "赞助", "Range Advances": "区间上涨", "Disconnect": "断开连接", "Market Summary": "市场一览", "New password is sent to your email.": "新的密码已发送到您的电子信箱。", "Search ideas": "搜索想法", "Euro Currency Trust": "欧元货币信托", "Trading Strategies": "交易策略", "Any Number": "任何数字", "Please, use only latin symbols": "请使用拉丁符号", "Support/Resistance Levels package includes 7 indicators. These automatically derive S/R price areas from the underlying indicators and show them overlaid on price. These include S/R Levels derived from indicators like RSI, CCI, %B and Williams %R. <br><br> By visually laying out S/R Levels on chart, these allow complex S/R clusters to be identified and used correctly. Ability to overlay a custom timeframe S/R Levels with the current levels clearly highlights price turning points, and allows easy determination of take-profit/target levels.": "Support/Resistance Levels包装了7个指标。从基础指标自动获得S/R价格区域，并覆盖显示在价格上。那些包含S/R等级来源的指标有RSI，CCI，%B和Williams %R。<br><br>通过在图表上形象的铺设S/R等级，这些复杂的S/R组变得可以正确识别和使用。能够在自定义时间周期上流行的S/R等级，清晰突出了价格转折点，是的获利/目标水平容易确定。", "#XAGUSD-symbol-description": "白银/美元", "Verified phone number required to post a message to private chat.": "在私人聊天中发布消息需要先验证手机号码。", "Chat Call": "聊天呼叫", "Percent Declines": "跌幅", "#AUDNZD-symbol-description": "澳币/新西兰元", "Eg. I have a financial website/app at <URL> and need interactive charts for <abc>": "如。我有一个金融网站/应用< URL >和< abc >需要交互式图表", "Other Financing Activities, Net": "其他筹资活动，净值", "Performance Summary": "性能概要", "Ichimoku Cloud_study": "Ichimoku Cloud", "Other Receivables": "其他应收款", "Place Order": "下单", "Trade closed manually": "手动关闭交易", "Indicator Last Value": "指标最后价格", "To publish a strategy, only that strategy should be applied to the chart&nbsp;&mdash; it’s clearer to users that way. Please delete all other strategies and try again.": "要发表一个策略，仅需要把该策略应用到图表上 &nbsp;&mdash;这样对用户来说更清楚。请删除所有其他策略后再次尝试。", "Server-side alerts keep you informed of latest market happenings even when you are away from the screen.": "云端警报，即使在您远离屏幕时，也让您了解到最新的市场情况。", "Gap Down Stocks": "低开股票", "D_dates": "日", "Placing Time": "放置时间", "Trading Properties...": "交易属性...", "Unlimited 24/7 <a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">server-side alerts</a> on market conditions": "无限制的24/7<a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">云端警报</a>把握市场状况。", "hours": "小时", "Now is your <strong>LAST &amp; FINAL</strong> chance to get 12&nbsp;months for <strong>only $199.80</strong> (regular $299.40). That’s less than $16.65/month and 33% off regular price.": "显示是您的<strong>最后最终</strong>机会去获取价格<strong>仅$199.80</strong>的12&nbsp;个月订阅(常规$299.40)。等于每个月少于$16.65，比常规价格便宜33%。", "Drive to victory with these top 3 most discussed tools:": "用这3个最多讨论的工具来赢得胜利：", "Flipped": "水平翻转", "1 hour": "1小时", "Disjoint Angle": "不相交的角", "Wiki on Github": "Wiki在GitHub上", "No defamatory, threatening or discriminatory remarks, hate speech or personal attacks.": "不允许诽谤，威胁或歧视性言论，仇恨言语或人身攻击。", "cach excess": "现金过剩", "Change in Operating Assets & Liabilities": "经营资产&负债变动", "published": "已发表", "NYSE - New York Stock Exchange": "NYSE - 纽约证券交易所", "See Also": "请参阅", "Size": "大小", "Border": "边框", "Repurchase of Equity": "股权回购", "Style": "样式", "placing time": "放置时间", "Aug": "八月", "Top": "顶部", "No drawings yet": "尚未绘图", "No links / posts with illegal content, pornography, or nudity.": "不允许链接/发布非法内容，色情描述或裸体。", "TRIX_study": "TRIX", "Detach Chat": "分离聊天窗口", "Journal is empty": "无交易日志", "<h3>Extended Trading Hours and Time Zone Options</h3>TradingView allows you to know what’s happening outside of regular trading hours, and lets you stay more informed about the market! You can display data series using either local or exchange timestamps. Right-click on the time scale to change these options. Learn more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Extended_Trading_Hours\">Extended Trading Hours</a> on TradingView.": "<h3>交易时间和时区选项</h3>TradingView让您知道规定交易时间以外的事情，让您更了解市场！您可以使用本地或交易所时间来显示数据序列。在时间刻度上右击可以修改这些选项设定。学习更多关于<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Extended_Trading_Hours\">交易时间</a>。", "Last edited ": "上次编辑 ", "Point & Figure": "OX图", "Easily identify profitable trends with intraday {0}, {1}, {2}, {3} charts": "使用日内{0}，{1}，{2}，{3} 图表迅速识别盈利趋势", "Trading properties...": "交易属性...", "#USDCAD-symbol-description": "美元/加元", "Sell ": "卖出 ", "Down bars": "下跌bars", "One account can be accessed from one browser (on one device) at a time - to stay compliant with exchange regulations and prevent unauthorized access.": "一个账号可以同时在(一台设备的)一个浏览器上访问 - 为了保持符合交易所规定，防止未经授权的访问。", "Step": "阶梯", "#DL-symbol-description": "三等牛奶", "#USOIL-symbol-description": "西德州原油", "Buy Market": "市价买", "Length high": "高点长度", "No brokers available": "没有可用的经纪商", "Cash Excess": "现金过剩", "Hong Kong": "亚洲/香港", "To:": "致：", "Subminuette": "次微级", "Shanghai": "亚洲/上海", "Send to Back": "置于底层", "Fast Length": "快速周期", "Favorite Drawings Toolbar": "收藏绘图工具栏", "Su": "周日", "Sa": "周六", "PRO account": "PRO账号", "Quantity": "数量", "Hide Events on Chart": "隐藏图表中的事件", "Content": "内容", "Use only one account - registering with multiple accounts is not allowed.": "只允许使用一个账号 - 多账号注册不支持", "Your Personal Invitation to&nbsp;Go&nbsp;PRO Plus": "您有一个升级到PRO Plus的邀请", "Followed": "已关注", "Other Debt, Net": "其他净债务", "hour": "小时", "Tax Rate": "税率", "Phone verification is the chosen method to reduce the number of fake and spam accounts on TradingView and provide a much better user experience for the entire trading community.": "选择手机验证的方法是用来减少TradingView中的假冒账号和垃圾邮件账号的数量，并为整个交易社区提供更好的用户体验。", "#COPPER-symbol-description": "铜", "Always stay aware with unlimited {0} to your computer and phone": "总是留意无限制的 {0} 到您的电脑好手机中。", "autocomplete": "自动完成", "Please enter chart name": "请输入图表名称", "Delete all drawing for this symbol": "删除此商品中的所有绘图", "Send SMS": "发送短信", "__username__ has left the chat": "__username__ 离开聊天", "Suggestions & Feedback": "建议与反馈", "Exit Full Screen (ESC)": "退出全屏(ESC)", "#ZC-symbol-description": "玉米", "Border color": "边框颜色", "Show Wave": "显示波形", "SCRIPT TITLE AND DESCRIPTION": "脚本标题与描述", "Time Scale": "时间刻度", "Lips Length": "Lips 长度", "No posting links or reference to content / sites that contain viruses or malware.": "不允许发布链接或引用包含病毒或恶意软件的内容/网站。", "To get alerts list - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'Alerts manage widget'); return false;\">sign in or register!</a>": "要获取警报列表-请 <a href=\"#signin\"onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'Alerts manage widget'); return false;\"> 登录或注册!</a>", "Overbought": "超买", "Short length": "短周期", "Send private message to": "发送私信给__username__", "Scales Properties...": "刻度属性...", "Data before markets open and after they close": "市场开盘前和收盘之后的数据", "smoothK_input": "平滑 %K(SK)", "Precise Labels": "精确标签", "Thumb Up": "竖起大拇指", "Change in Operating Assets &amp; Liabilities": "经营资产 &amp; 负债变动", "52wk Range": "52周价格范围", "Continue Publishing": "继续出版", "Describe your update...": "描述你的更新…", "This symbol cannot be traded through CQG.": "该符号不能通过 CQG 交易。", "Change Text Wrap": "修改文本自动换行", "Expired": "期满", "Moving Up %": "上涨%(Moving Up%)", "Lower": "下轨", "NYMEX Futures (E-mini included)": "NYMEX 期货(包含迷你)", "Verify phone number": "验证手机号码", "Accounts Payable and Accrued Expenses": "应付账款和预提费用", "Market Cap - Basic": "市场总值 - 基本", "Length hight": "高点长度", "Continue": "继续", "Rotated Rectangle": "旋转矩形", "Update status": "更新状态", "Restricted Cash": "限定用途现金", "Fib Circles": "斐波那契圈", "Dot": "圆点", "replied to your comment on %chart% about %symbol%": "在关于%symbol%的想法%chart%中回复了您的评论", "Recent chats": "最近的聊天", "<p><b>Warning:</b> This symbol is provided by BATS electronic exchange.</p><p>BATS BZX Exchange Real-Time Price is different from the &ldquo;official&rdquo; data and offers approximate volumes with fewer price updates.</p><p>If those differences are important to your analysis then you'll want to use our PRO service which allows you to subscribe to real-time data from the exchanges.</p>": "<p><b>警告：</b>此商品由BATS电子交易所提供。</p><p>BATS BZX交易所实时价格不同于&ldquo;官方&rdquo;数据，提供接近的成交量和更少的价格更新。</p><p>如果这些差别对您的分析很重要，您可能需要我们的专业服务，让您可以订阅来自交易所的实时数据。</p>", "short": "空", "To get alerts list - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'Alerts manage widget', 'Chart'); return false;\">sign in or register!</a>": "要获取警报列表-请 <a href=\"#signin\"onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'Alerts manage widget', 'Chart'); return false;\"> 登录或注册!</a>", "next symbol": "下一个商品", "See All Tags...": "查看所有标签...", "Gap Up Stocks": "高开股票", "Low Importance": "低等重要性", "Script must have a name": "脚本需命名", "Likes": "喜欢", "__username__ has entered the chat": "__username__ 加入聊天", "Fill": "填充", "Add {0}...": "添加{0}...", "Connection to server was lost": "服务器连线断开", "To get alerts log - please <a class=\"js-run-or-sign-in\" href=\"#signin\">sign in or register!</a>": "要获取警报日志 - 请先<a class=\"js-run-or-sign-in\" href=\"#signin\">登录或注册！</a>", "Parallel Channel": "平行通道", "Show Only Studies": "只显示公式", "Bottom": "底部", "Buenos Aires": "南美洲/布宜诺斯艾利斯", "Elliott Wave Subminuette": "艾略特次微波", "Greater Than": "大于(Greater Than)", "Countdown": "时间倒数", "Chart name": "图表名称", "Priority phone support": "优先的电话支援", "Add this room to favorites": "添加此聊天室到收藏", "Easily monitor many markets at once using a multiple charts layout": "使用多图表版面，轻松地同时监控多个市场。", "Oct": "十月", "#NG-symbol-description": "天然气", "Collateral": "抵押", "March": "三月", "per year": "每年", "Change Average HL value": "变化HL值平均", "We love you, hope it's mutual!": "我们爱你，希望爱是相互的！", "Profit Level. Ticks:": "获利.最小刻度数:", "Change Fib Speed Resistance Arcs Width": "修改斐波那契速度阻力弧线宽", "Price - 52 Week High": "52周最高价", "Scale Series only": "只缩放数据系列", "{0} is already in this chat.": "{0}已经在当前聊天室。", "CBOT Futures (E-mini included)": "CBOT 期货(包含迷你)", "select down": "选择向下", "You may subscribe for official realtime and intraday data.": "你可以订阅官方实时盘中的数据", "Estimate": "估算", "Valuation": "估值", "#EURJPY-symbol-description": "欧元/日元", "Th_day_of_week": "周四", "Help & Wiki": "帮助&维基", "Save Chart Layout saves not just some particular chart, it saves all charts for all symbols and intervals which you are modifying while working with this Layout": "保存图表版面，不只是保存几个特定的图表，同时也保存了您在使用此版面期间修改的所有商品和周期设定。", "Upgrade to Pro Plus during your trial and get up to 50% off when comparing to the monthly price. There are 3&nbsp;more weeks, so take a good look around! Any time during the trial you can upgrade to 12&nbsp;months of Pro Plus for just $179.": "在您的试用期间升级到专业Plus版，与每月的价格相比可获得50%的折扣。试用有3周多的时间，所以好好看看吧！在您试用的任何时间，您可以升级到12&nbsp;月的专业Plus版，仅需$179。", "More info - __link__.": "更多的信息-__link__", "Early Access for $15/Month": "早期访问版 $15/月", "Oversold": "超卖", "You can send report to moderators. The message from __user__ will be checked. If the message contains anything that violates our __rulesLink__, the message will be removed and its author will be penalized. Please note that if you send false report to moderators, we may apply similar measures to you. Thank you for your help!": "您可以发送报告给版主。来自用户__user__的消息将被检查。如果消息包含任何违法我们__rulesLink__网站规则的内容，则消息会被移除，并对它的发送者予以惩罚。请注意如果您发送了一个假的报告给版主，我们也会采取相似措施。感谢您的帮助！", "Accounts Payable": "应付账款", "Trend-Based Fib Time": "斐波那契趋势时间", "Last bar time": "最后一个bar时间", "just now": "现在", "move chart 1 bar to the left.": "图表向左移动一根bar", "Ban": "禁止", "Trading Panel": "交易面板", "Taipei": "亚洲/台北", "Hotlists": "热门", "Add Sponsor": "添加赞助商", "Add any symbol from the list": "从列表中添加一些商品", "Buy Bid": "买价买__quote__", "Change Fib Arcs Background Transparency": "修改斐波那契弧背景透明度", "Invoiced every month": "每月开发票", "Consecutive Ups/Downs Strategy": "Consecutive Ups/Downs 策略", "Chikou span": "延迟线", "The MicroTrends indicator pack provides a complete open range trading signals system for easy to trade entry, stop, targets and exit on any market  -  include the following featured indicators: Auto Fibonacci - for a given look back period will draw the peak and trough with Fibonacci intervals in-between for the current chart, Auto Fibonacci HTF will plot a Higher Time Frame such as the daily/weekly on top of an intraday chart. The Fibonacci Grid will provide the support and resistance reversal or breakout lines for the current session.The Range Grid will show you the typical market range and the current session range with color coded indication of small range, normal and extreme trending days, Horizontal Suppot and Resistance levels for current and higher time frames, open range levels show you when the market has broken from its open range up or down,this pack also includes 6 other indicators - and 3 more to come for a total of 15 planned. This indicator pack provides you with a the bigger picture and commercial trading view of any market.": "MicroTrends指标包提供了一个完全开放的区间交易信号系统，让任何市场的交易进场、止损、止盈和出场变得简单 - 包括了下列特色指标：自动斐波那契 - 在一个给定的回顾时期，将在当期图表中间绘制带有斐波那契周期的波峰和波谷，自动斐波那契HTF将plot一个更高时间周期比如在日内图表顶端plot日线/周线。斐波那契网格将提供当前时段的支撑和阻力反转和突破线。区间网格将会显示典型的市场区间以及当前时段区间颜色码，表明小区间、正常区间和极端趋势日。水平支撑和阻力位、更高时间周期、开放区间等级，显示了市场何时突破了开放区间上下限，此指标包也包括了另外6个指标 - 和未来将会提供的3个指标，计划总共15个。这个指标包提供给您关于任何市场的一个更大的画面和商业交易观点。", "EPS NI": "每股收益净利润", "Public Library": "公共指标库", "DELETE": "删除", "status": "状态", "Edit Order...": "编辑报单...", "Change Time Cycles Line Style": "修改时间循环线样式", "Base currency": "基币", "Chaikin Oscillator_study": "Chaikin Oscillator", "Price Source": "来源", "Market Open": "盘中", "Rename Chart": "重命名图表", "Please enter theme name": "请输入主题名称", "TSX - Stock - Canada": "多伦多证券交易所主板(TSX) - 股票 - 加拿大", "Series Sale Name": "系列销售名称", "You were in the video call. Duration: {0}": "您有一个视频呼叫。持续时间:{0}", "MGEX - Futures - USA": "MGEX-期货-USA", "server-side alerts": "云端警报", "Load Chart Layout": "加载图表版面", "Change in Other Liabilities": "其他负债变动", "Change Marker and Border Color": "修改标记与边框颜色", "Comment ideas and share them on": "评论交易想法并分享到", "Send Message to stocktwits": "发消息到stocktwits", "Change Minutes To": "修改分钟为", "Change Ideas filter": "修改想法筛选", "Report": "报告", "ICEEUR Futures": "ICEEUR 期货", "Beta 1Y": "Beta 1年", "Preferred Dividends": "优先股息", "Total Liabilities": "总负债", "To purchase the commercial version of the library, please contact Stan Bokov at <a href=\"mailto:founders@tradingview.com\">founders@tradingview.com</a>.": "购买商业版图表库，请联系Stan Bokov，电子邮箱<a href=\"mailto:founders@tradingview.com\">founders@tradingview.com</a>", "Invalid limit price": "无效的限价价格", "Amounts Due to Related Parties, Short-term": "应付相关人士的款项，短期", "NYMEX - Futures - USA": "纽约商业交易所(NYMEX) - 期货 - 美国", "Ignore": "忽略", "Indicator Labels": "指标标签", "Account History...": "账号历史记录...", "YTD": "今年", "Clearly state Profit Target and Stop Loss areas if you are making a prediction. This significantly helps others understand what you meant.": "如果您在做一个预测分析，要清楚陈述获利目标和止损区域。这会大大帮助其他人理解您的意思。", "Delete": "删除", "Stock Charts &amp; Forex Charts": "股票图表&amp;外汇图表", "PUBLISH PRIVATE IDEA": "发表私人想法", "Length_input": "长度", "Sync": "同步", "Edit {0} Alert...": "编辑{0}警报...", "w": "周", "Full Circles": "整圆", "Net Income Applicable to Common": "普通股净收益", "Change Disjoint Angle Left End": "修改不相交的角左端样式", "Accrued Interest": "应计利息", "Fri": "周五", "Bottom Left": "左下角", "Save Script As": "保存脚本", "Compare market movements with {0}": "与{0}比较市场走势", "NYSE - Stock - USA": "纽约证券交易所(NYSE) - 股票 - 美国", "PRO members can add optional multi-device access. Click \"Buy Multi-Device Access\" to access your account from several devices at the same time. Click CONNECT to terminate the other session and connect here.": "PRO用户可以添加多设备登入权限。点击“购买多设备登入”让您的账号同时在多台设备登录。单击“连接”可终止另一个会话连接到这里。", "Earnings": "收益", "Do you realy want to delete {0} template?": "您确定要删除{0}模板吗？", "Invalid quantity": "无效的数量", "Avg Price": "平均价格", "Relative Strength Index_study": "Relative Strength Index", "My Scripts": "我的脚本", "Chatting is enabled {0} hours after creating a new account. This is done to prevent chat bots and general spam.": "注册新账号后{0}小时可激活聊天功能。这样做是为了防止聊天机器人和一般垃圾信息。", "Change Trend Line Color": "修改趋势线颜色", "Precision": "精确度", "Length low": "低点长度", "Scaling": "缩放", "START TRIAL": "开始试用", "Are you sure you want to delete this chart?": "您确定要删除这个图表？", "Apply WPT Up Wave": "运用WPT Up波浪", "Dec": "十二月", "Someone logged into your account from different device<span class='device_info'></span>": "有人在另一设备<span class='device_info'></span>上登录您的账号。", "SUCCESS": "成功", "Last Annual Revenue": "上年度收入", "Offset": "偏移", "Attach chart snapshot": "贴上图表快照", "Click <a href='#' class='create-alert'>here</a> to create new alert": "单击<a href='#' class='create-alert'>这里</a>创建新的警报", "Someone you follow change status": "关注的人修改状态", "Exiting Channel": "退出通道(Exiting Channel)", "No indicators added.": "没有添加指标。", "Color 1": "颜色 1", "Largest Win Trade": "最大盈利交易", "Official real-time, intraday and volume data": "官方的实时，日内和成交量数据", "Stop Background Color": "止损背景颜色", "Main page": "首页", "Comment required": "评论要求", "MA Length": "MA 长度", "Room __title__ was deleted": "聊天室 __title__ 已删除", "Marker Color": "标记颜色", "Shortcuts": "快捷键", "Load New Bars feature is not available for Kagi, Renko, Line Break and PnF charts.": "加载新增bars功能，在卡吉图,砖形图, 新价线和OX图中不可用", "Total Shares Outstanding": "发行在外的所有股份", "Intraday Renko, Kagi, Line Break, PnF charts": "日内砖型图,卡吉图,新价线图,OX图", "PnF": "OX图", "Bogota": "南美洲/波哥大", "Advance/Decline_study": "Advance/Decline", "Color 6": "颜色 6", "add alert.": "添加警报", "Cancel": "取消", "Could not send your report": "无法发送您的报告", "Loading...": "载入中...", "Hide Drawings Toolbar": "隐藏绘图工具栏", "Show Less": "显示更少", "Spreads for intraday charts are calculated based on 1-minute bars, and then recompiled into the selected interval. This approach is the only correct one, but requires significant server power. This means we can't give spread charts for free to everyone (as much as we'd like&nbsp;to).": "日内图表的价差计算基于一分钟bar，然后重新编译为设定的时间周期。这种方法是唯一正确的，但是需要重要的服务器动力。这意味着我们不能免费提供价差图表给每个人(虽然我们很想这样做)。", "Ideas of the people I follow & my ideas": "关注的人的想法&我的想法", "Search": "查找", "Do not publish content that is not your original work, or infringes the copyright of any third party.": "不允许发表非原创、侵犯版权或任何第三方版权的内容。", "Displacement": "偏移", "Trading Journal": "交易日志", "Show Last Value on Price Scale": "显示最后收盘价", "No study templates saved": "没有已保存的指标模板", "Change in Prepaid Expenses": "预付费用变化", "#KC-symbol-description": "咖啡", "Your chart is being saved, please wait a moment before you leave this page.": "您的图表正在保存中，请稍候再离开此页面。", "Percentage": "百分比", "Price Range": "价格范围", "Change Curve Background Color": "修改曲线背景颜色", "Triangle": "三角形", "Early Access 50% off{{#is_finished}}&nbsp;&ndash; Final&nbsp;chance{{/is_finished}}": "早期访问版 50%折扣{{#is_finished}}&nbsp;&ndash;\n最后机会{{/is_finished}}", "add symbol to watchlist.": "将商品添加到自选", "Read House Rules.": "阅读网站规则.", "By clicking on &ldquo;Sign Up&rdquo; you are agreeing to the <a href=\"/policies/\" target=\"_blank\">Terms&nbsp;of&nbsp;Service</a>.": "单击&ldquo;注册&rdquo;表示您同意<a href=\"/policies/\" target=\"_blank\">服务条款</a>。", "Price": "价格", "Close position": "平仓", "Pine Script Reference (new window)": "Pine脚本参考（新页签打开）", "CBOT - Futures - USA": "CBOT-期货-USA", "AMEX Range Advances": "AMEX区间上涨", "Just for you, we made a special deal that lets you continue for another 12&nbsp;months for <strong>only $199.80</strong>. That is less than $16.65/month. Don’t miss the last chance to get the special Early Access and secure this low rate now!": "只为您，我们提供一个特殊待遇，让您继续使用另12&nbsp;个月，<strong>只需$199.80</strong>。少于$16.65/月。不要错过最后机会，现在获取特别的早期访问版和安全低费用的版本", "Script": "脚本", "Volume profile indicators and extended trading hours": "量能概况指标与延时交易时段", "Add Text Note For {0}": "给{0}添加文本笔记", "qty": "数量", "No ideas. <br>If you want to use this service - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'My ideas widget placeholder'); return false;\">sign in or register</a>!</div>": "没有想法。< br >如果您想要使用这项服务,请< a href = \" # signin \" onclick = \" runOrSignIn(函数(){ },“我的想法部件占位符”),返回false;\" >登录或注册< / >。< / div >", "If you need support then please visit our <a href='https://github.com/tradingview/charting_library/issues?state=open' target='_blank'>issues tracker</a> using your GitHub profile we’ve granted access to.": "如果您需要帮助支持，请到我们的<a href='https://github.com/tradingview/charting_library/issues?state=open' target='_blank'>issues tracker</a>，使用您GitHub账号让我们可以访问。", "Change in Other Current Liabilities": "其他流动负债变动", "#EURNZD-symbol-description": "欧元/新西兰元", "M": "分", "Purchasing Power": "购买力", "Depth": "深度", "PROFIT TRGT": "利润目标", "Show Splits": "显示分割", "Change Text Font Bold": "修改文本粗体", "Hand Bell": "手铃", "Server broke the connection. Click Reconnect or press F5.": "服务器连接中断。点击“重新连接”或按F5.", "Net Volume_study": "Net Volume", "Earnings Calendar": "盈余日历", "Special Tag-Along Stock Index": "特殊单独标签股票指数", "m_dates": "分", "Volume MA": "成交量MA", "Subscribe": "订阅", "ext": "延时", "Nasdaq Percent Declines": "Nasdaq跌幅", "no bars": "没有K线", "Lock/Unlock": "锁定/解锁", "%d year_plural": "%d年", "TradingView Notice": "TradingView通知", "Room archives...": "聊天室记录...", "Total account balance": "总账户余额", "Initial capital": "初始资金", "Ratio": "比率", "Change Text Border": "修改文本边框", "Profit": "盈利", "Symbol Info": "商品信息", "Add to Chart": "添加到图表", "#EURAUD-symbol-description": "欧元/澳币", "Pyramiding": "金字塔式", "AOS FX Primer is made up of 3 separate indicators to help you better analyse the markets. AOS FX Sessions shows session start/end times (automatically handling Daylight Saving changes) along with opening ranges.  AOS FX Day HL shows the High and Low level for the past 2 years, automatically handling Daylight Saving changes.  AOS ATRplus shows the moving average mid-point of the previous bar ranges. Please see our website for a full description and screenshots.": "AOS FX Primer是由3个单独的指标制成，帮助您更好的分析市场。AOS FX 时段会显示时段开始/结束时间(自动处理夏时令)和开盘价格范围。  AOS FX Day HL显示了过去2年的最高价和最低价等级，自动处理夏时令。  AOS ATRplus显示前一根bar价格范围中点的移动平均。请查看我们的网站上的完整描述和截图。", "Chart as image": "图表图片", "Time Cycles": "时间循环", "Divisor_input": "除数", "Expected Annual Dividends": "预期年度分红", "Multiple charts layout and watch lists": "多图表版面和自选列表", "Private messages": "私人消息", "Script text is not modified, nothing to save": "脚本未修改，无需保存", "Sort by symbol": "依商品排序", "#MICEX-symbol-description": "俄罗斯MICEX指数", "Notifications": "通知", "Base": "基础", "AMEX - American Stock Exchange": "AMEX - 美国证券交易所", "filtered": "所有", "Grid": "网格", "smalen1_input": "SMA 长度1", "Chat title": "聊天名称", "Goodwill & Intangible Assets, Net": "商誉 & 无形资产，净值", "wizofstep": "__index__共__steps__", "Commitments &amp; Contingencies": "承付款项 &amp; 或有负债", "Favorite": "收藏", "Indicators and Strategies": "指标和策略", "Value": "价格", "Stopped Manual": "手动停止", "Unfollow <span class='not-bold'>__symbol__</span>": "取消关注<span class='not-bold'>__symbol__</span>", "S&P 500 Trust": "标准普尔500指数", "Any Symbol": "任何符号", "Variance": "方差", "purchasing power": "购买力", "Minutes": "分钟", "Adjusted EBITDA": "调整后税息折旧及摊销前利润(EBITDA)", "Close: target reached": "关闭:目标达成", "Activate Your Account": "激活您的账号", "Help": "帮助", "<small>IMPORTANT: Always search existing chats before creating a new one. Duplicate chats will be deleted. Each created chat will be public, i.e. visible to all the users. Therefore, do not create chats without popular and interesting topics for discussion. The Title and Purpose of a chat should be clear to other users. All junk or inactive chats will be removed by moderators, and the authors of those chats may be banned.</small>": "<small>重要：在创建新的聊天室时，在已有的聊天中搜索。重复的聊天室将被删除。每个被创建的聊天都是公开的，即，所有用户可见。因此，不要创建不受欢迎和无趣的聊天。聊天标题和目的应该明确清晰。所有垃圾和不活跃的聊天将被版主删除，并且该聊天的发起人可能被禁。</small>", "Ideas publishing": "想法发表中", "Add this study to active chart": "添加此公式到活跃的图表中", "Themes": "主题", "NEUTRAL": "中立", "Left Axis": "左轴", "NYSE Percent Declines": "NYSE跌幅", "Subscribe with bitcoin": "用比特币购买", "Source border color": "起点边框颜色", "divisor_input": "除数", "bars": "根K线", "SHORT": "空", "collateral": "抵押", "Entry Short": "空头进场", "Create": "创建", "CME - Futures - USA": "CME-期货-USA", "Balance of Power_study": "Balance of Power", "<h3>Server-side Alerts (&#946; version)": "<h3>云端警报(&#946;版本)", "Report {0} from <strong>{1}</strong> to moderators": "来自 <strong>{1}</strong>给版主的报告{0}", "Pro Trial": "Pro试用", "close": "收盘价", "Update Status": "更新状态", "Verified phone number required to report comment to moderators.": "报告评论给版主需要先验证手机号码。", "Source text color": "起点文本颜色", "Price Scale": "价格刻度", "Become a Pro user for just $9.95 and get unlimited studies! You also get a ton of other useful features, like multiple charts on the same screen, custom chart timeframe like 3-min charts, and our sincere thanks because you support further development of TradingView!": "只需$9.95成为Pro用户，可以不限数量使用指标！您也可以获得许多其他有用的功能，比如一个屏幕多图表，自定义事件周期如3分钟周期图表，因为您支持TradingView未来开发，我们表示真诚的感谢！", "General & Administrative Expense": "一般 & 管理费用", "Crossing Down": "下穿(Crossing Down)", "You're subscribing to {{ product_title }}": "您正在订阅{{ product_title }}", "Created": "创建", "Phone": "电话", "OKCOIN - Bitcoin": "OKCOIN - 比特币", "<h3>Publish Chart</h3>Being able to publish and share your ideas is one of the key features of TradingView. Publishing will share your trading idea with the financial web and the investing community so that others can comment and rate it. Learn more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Publishing_Ideas\">Publishing on TradingView</a>.": "<h3>发表想法</h3>可以发表并分享您的想法，这是TradingView的一个关键功能。发表之后您的交易想法将被分享到金融网站和投资群体，这样其他人可以评论和分享您的交易想法。学习更多关于<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Publishing_Ideas\">发表想法</a>。", "Show Background": "显示背景", "Link to __room__ chat": "链接到聊天室__room__", "Tehran": "亚洲/德黑兰", "CQG Username": "CQG用户名", "Pine Script Reference": "Pine脚本参考", "ADX Smoothing_input": "平滑ADX", "Average Volume": "平均成交量", "Last edited {0}": "上次编辑 {0}", "Show Hidden Tools": "显示隐藏的工具", "Change Text Border Color": "修改文本边框颜色", "Candles": "蜡烛线", "You have unsaved changes in the current script. Do you really want to discard them and start working with another script?": "当前脚本有未保存的内容。您确定要放弃保存并开始另一个脚本吗？", "Unfollow": "取消关注", "Show Countdown": "显示时间倒数", "You have no private messages yet": "您还没有私人消息", "Upgrade and get 33% off an annual subscription!": "升级获取33%折扣的一年订阅", "Only PRO Plus and Premium subscribers can access intraday Renko, Kagi, Line Break, Point & Figure charts. You will now be switched to a Daily (D) interval.": "仅PRO Plus和Premium用户可以使用日内砖型图，卡吉图，新价线图和OX图。您的图表将被切换为日线。", "We will review your application and grant access within 1-2 business days.": "我们会审核您的申请，并在 1-2 个工作日内授予访问权限。", "Operating Metrics": "经营指标", "Image URL": "图片网址", "Submicro": "亚微米级", "Do you really want to delete {0} alerts?": "您确定要删除{0}警报吗？", "HITBTC - Bitcoin": "HITBTC-比特币", "Add Symbol": "增加商品", "Open_in_legend": "开=", "Yes": "是", "Events & Alerts": "事件 & 警报", "Follow <span class='not-bold'>__symbol__</span>": "按照<span class='not-bold'>__symbol__</span>", "Order cancelled": "取消订单", "Launch chat in a separate window": "在分离窗口中开启聊天", "Stop: {0} ({1}%)": "止损: {0} ({1}%)", "Cost of Revenue": "销售成本", "Top 3 most popular weapons in your arsenal with ProPlus:": "您的ProPlus军火库中3大最受欢迎的武器：", "Diamonds Trust": "钻石信托", "Rights infringement": "侵权", "<p>Your free 30-day PRO Plus trial is live!</p><p>You are now part of the large financial TradingView community. To get started, check out the <a href='/features/' target='_blank'>features</a>, <a href='/people/all/' target='_blank'>top authors</a> or <a href='/chart/' target='_blank'>create your first idea</a>!</p>": "<p>您已激活30天PRO Plus免费试用！</p><p>您现在是大型金融社区TradingView的一份子。开始使用时，您可以点击查看<a href='/features/' target='_blank'>功能</a>，<a href='/people/all/' target='_blank'>热门发布者</a>或<a href='/chart/' target='_blank'>创建您的第一个想法</a>！</p>", "Invalid stop price": "无效的止损价格", "Show Executions": "显示信号执行", "Lagging Span 2 Periods": "延迟线 2 周期", "Show Symbol Labels_context_menu": "显示商品代码标签", "loading...": "载入中...", "Rectangle": "矩形", "a week": "一周", "Active chart doesn't contain the study you are going to publish": "当前图表中未包含您要发表的脚本", "Start new chat with...": "开始新的聊天与...", "publishing": "发表中", "Order #": "报单 #", "Supercycle": "超级周期", "Change Fib Speed Resistance Arcs Full Cirlces Mode": "修改斐波那契速度阻力弧全圆模式", "Upgrade Now": "现在升级", "Your password has expired, please enter new password": "您的密码已过期，请输入新密码", "Updates": "更新", "Properties": "属性", "Log Scale_scale_menu": "对数刻度", "Jaw Length": "Jaw 长度", "Number Winning Trades": "获利交易次数", "Period Ending": "期末", "Verified phone number required to activate you free PRO Plus trial.": "激活免费专业Plus试用需要先验证手机号码。", "Study Templates": "指标模板", "Email notifications when I'm mentioned": "提到我时发送Email通知", "Months": "月", "Measure (Shift + Click on the chart)": "测量 (按Shift并点击图表)", "All fields are required.": "所有栏位都需填写", "Emp": "员工", "Short-term Borrowings": "短期借款", "<a class=\"signin\">Sign in</a> or <a class=\"signup\">sign up</a> to use paper trading": "<a class=\"signin\">登录</a>或<a class=\"signup\">注册</a>使用模拟交易", "Change Password": "修改密码", "Custom": "自定义", "List or list item": "列表或列表项", "Total Margin": "总利润", "Show/hide {0}": "显示/隐藏 {0}", "Symbols from Quandl are not currently supported.": "目前不支持来自Quandl的商品。", "is now following you": "正在关注您", "Depreciation Expense": "折旧费用", "Elliott Minor Retracement": "艾略特小波浪回撤", "Create Alert on __title__": "创建警报__title__", "Momentum Strategy": "Momentum 策略", "Last Reminder &ndash; 50% off Pro Plus!": "Pro Plus&ndash;50%折扣最后提醒！", "Research &amp; Development Expense": "研究 &amp; 开发费用", "Margins": "利率", "You are permanently banned from __banType__ for violating our House Rules. More info - __link__.": "您由于违反我们的网站规则，已在__banType__被永久禁止。更多信息 - __link__。", "Market": "市价", "Early Access 33% off{{#is_finished}}&nbsp;&ndash; Final&nbsp;chance{{/is_finished}}": "早期访问版 33%折扣{{#is_finished}}&nbsp;&ndash;\n最后机会{{/is_finished}}", "City": "城市", "Other Accounts, Notes Receivable": "其他应收账款，应收票据", "Delete script": "删除脚本", "Liabilities & Stockholder's Equity": "负债 & 股东权益", "Timezone/Sessions Properties...": "时区属性...", "Clone, Copy, Sync": "克隆,复制,同步", "Ban expires in {0}": "禁止过期还有{0}", "By clicking \"Connect\" I confirm I've read the <a href=\"https://www.tradingview.com/risk-warning/\" target=\"_blank\">warning</a> and <a href=\"https://www.tradingview.com/policies/\" target=\"_blank\">terms of use</a> and accept all risks.": "通过点击“连接”确认阅读<a href=\"https://www.tradingview.com/risk-warning/\" target=\"_blank\">警告</a>和<a href=\"https://www.tradingview.com/policies/\" target=\"_blank\">使用使用条款</a>接受所有的风险。", "Unignore user": "取消忽略__username__", "Untitled Script": "未命名脚本", "#LS-symbol-description": "木材", "Stock": "股票", "Horizontal Line": "水平线", "Right Labels": "右边标签", "Text Note": "文本笔记", "To test a strategy, apply it to the chart.<br>Use the symbol and time interval that you want to test.<br>You can use a built-in strategy from the \"<a {0}>Indicators&nbsp;&amp;&nbsp;Strategies</a>\" dialog box, or write your own in <a {1}>Pine Editor</a>.": "若要测试策略，请将其应用于图表中。<br>用您想要测试的商品和时间周期。<br>您可以使用\"<a {0}>指标&nbsp;&amp;&nbsp;策略</a>\"窗口中内置的策略，或者在<a {1}>Pine编辑器</a>中编写您自己的策略。", "Hide Favorite Drawings Toolbar": "隐藏收藏绘图工具栏", "Trades on Chart": "图表上的交易", "ICEUSA - Futures - USA": "ICEUSA-期货-USA", "Create New List...": "创建新的列表...", "Show Date/Time Range": "显示日期/时间区间", "Don’t cry&hellip; but your free PRO Plus trial has ended! We hope you benefited from useful features and felt good about yourself for supporting the community.": "您的PRO Plus免费试用已到期！我们希望您从有用的功能中收益，并能在支持社区中获得好的感受。", "Favorites": "收藏", "Address": "地址", "Copy": "复制", "Check credit card number and CVV/CSC code": "检查信用卡卡号和CVV/CSC码", "Insert": "插入", "Top 3 little known tools in Pro Plus most folks don’t know about:": "在Pro Plus版中大多数人不知道的3大著名工具：", "{0} hour": "{0}小时", "Ideas you follow": "你的想法", "Language Operators": "运算符", "Traditional": "传统", "smalen2_input": "SMA 长度2", "Oops, your browser can't display our charts!": "Oops，您的浏览器无法显示我们的图表！", "Someone commented on the idea you follow": "关注的想法中有人发表新评论", "Crossing": "交叉(Crossing)", "Reported {0} from @{1}, {2}": "来自 @{1}，{2}的报告 {0}", "Max Drawdown": "最大回撤", "Show historical pivots": "显示历史枢轴", "Stop all": "停止所有", "Mo_day_of_week": "Mo", "Extraordinary Items": "特殊项目", "Restore Size": "恢复尺寸", "Restructuring, Remediation & Impairment Provisions": "重组、复原 & 减损条款", "Adjustment for Equity Earnings": "股权收益调整", "Examples": "例子", "Edit Alert {{description}} on {{title}}": "在{{title}}编辑警报{{description}}", "y": "年", "Earnings per Share, Basic, TTM": "基本每股收益，最近12个月", "Full Screen": "全屏显示", "New password and confirmation doesn't match": "新密码与确认密码不匹配", "Tools": "工具", "Please choose at least one exchange to continue.": "请选择至少一个交易所后继续。", "If you want to use different watchlists to quickly assess different sectors of the market, consider subscribing to our PRO service for only $9.95/m. This subscription includes many other features not available in the free membership.": "如果您想要使用不同的自选来快速访问不同市场，可以考虑订阅我们的PRO服务，仅$9.95/月。此订阅包含很多其他免费会员没有的功能。", "Lock scale": "锁定刻度", "#EURRUB-symbol-description": "欧元/俄罗斯卢布", "Time Levels": "时间等级", "Restart...": "重启...", "Add_interval": "增加", "agreed with your idea %chart% about %symbol%": "赞同您关于%symbol%的想法%chart%", "insert vertical line.": "插入垂直线。", "Close: stop reached": "关闭：停止", "Icon": "图标", "Elliott Impulse Wave (12345)": "艾略特脉冲波浪(12345)", "EPS Dil": "稀释每股收益", "#EUSTX50-symbol-description": "欧洲上市股票的欧洲斯托克50指数", "Compare any symbol to another using {0}": "使用{0}比较任意商品和其他商品", "Pivots Timeframe": "枢轴时间", "Forex market news and analysis from DailyFX": "从DailyFX外汇市场新闻分析", "Avg Win Trade": "平均盈利成交", "Script cannot be compiled because of errors.": "脚本由于错误无法编译。", "My Lists": "我的列表", "Scripts": "脚本", "Trade closed: target reached": "交易关闭：目标达成", "Trend-Based Fib Extension": "斐波那契趋势扩展", "Stochastic RSI_study": "Stochastic RSI", "Range Declines": "区间下降", "Restart Alert...": "重启警报...", "Ok": "确认", "LAUNCH CHART": "开启图表", "Load Layout Chart": "加载图表版面", "In Session": "时段内", "Text Color": "文本颜色", "Toggle favorite": "切换偏好", "Upgrade to TradingView PRO": "升级到TradingView专业版", "Position": "持仓", "RSI Length": "RSI长度", "Or": "或", "ATR length": "ATR长度", "Daily": "每日", "jawLength_input": "Jaw 长度", "interval_dialog_description": "若采用分钟周期，请输入周期数值(如:要设置图表周期为5分钟，请输入5).数值后可加字母H代表小时，加D代表日，W代表周，M代表月", "#USDHKD-symbol-description": "美元/港币", "d": "天", "Short": "卖出", "Describe your company and project in a few sentences:": "用几句话来描述您的公司和项目。", "Account Balance": "帐户余额", "Select conversation...": "选择对话…", "Welcome to the TradingView custom scripting engine. It allows you to create your own custom studies or modify existing. You do not have any scripts created.": "欢迎来到TradingView自定义脚本引擎。自定义脚本允许用户创建自定义公式或修改现有公式。你还没有创建脚本。", "Change Symbol": "修改商品", "Volty Expan Close Strategy": "Volty EXPAN Close 策略", "Describe your company and project in a few sentences.": "用几句话来描述您的公司和项目。", "Other Equity": "其他权益", "Bollinger Bands %B_study": "Bollinger Bands %B", "URL of your website. Free library only licensed for public use:": "您网站的网址。免费的图表库指授权给大众使用：", "Line - Low": "线 - 最低价", "Bottom Center": "底部中心", "Sale of Property, Plant &amp; Equipment": "物业、厂房 &amp; 设备的销售", "Confirm": "确认", "volume profile indicators": "量能概况指标", "#BTCCNY-symbol-description": "比特币/人民币", "Function Definition": "函数定义", "start_input": "开始", "streaming": "流媒体", "Change angle": "修改角度", "Operating Expenses": "经营费用", "Sell Ask": "卖价卖__quote__", "Precise Labels_scale_menu": "精确标签", "html5 stock charting</br> library licensing": "html5股票图表</br>库许可", "Lines": "线条", "Email": "电子信箱", "Channel": "通道", "Economy": "经济", "3m": "3月", "Target: {0} ({1}%)": "获利: {0} ({1}%)", "Seoul": "亚洲/首尔", "Please type in your phone number": "请输入您的电话号码", "Change Fib Speed Resistance Arcs Levels Visibility": "修改斐波那契速度阻力弧等级可见", "Open Manage Drawings": "打开管理绘图", "Save Drawing Template As...": "保存为绘图模板...", "#USDRUB-symbol-description": "美元/俄罗斯卢布", "Insert Study Template": "插入研究模板", "Share on StockTwits a snapshot of your chart as a picture and whatever you write.": "将图表快照所写内容分享到StockTwits.", "Moving Down %": "下跌%(Moving Down%)", "UpperLimit": "上限", "Play Sound": "播放声音", "Enter your ZIP code": "输入您的ZIP码", "Market Analysis": "市场分析", "UPL": "upl", "Сontinued violation of chat & comment etiquette": "持续违反聊天&评论礼仪", "Futures": "期货", "Triggered and Not Active": "已触发和不活跃的", "#PA-symbol-description": "钯金", "10 minutes": "10分钟", "Degree of Financial Leverage": "财务杠杆作用度", "shortlen_input": "短周期", "Timezone/Sessions": "时区", "Stop Price": "停损价", "Profit Background Color": "利润背景颜色", "Bar's Style": "K线样式", "See what happens before and after main market activity with {0}": "查看主要市场活跃前后发生了什么{0}", "Follow {{pro_symbol}}": "关注{{pro_symbol}}", "#GBPCAD-symbol-description": "英镑/加元", "Upgrade and get 50% off regular month-to-month payments!": "升级获取50%折扣的按月定期付款！", "Strategies": "策略", "by": "来自", "Stay In Drawing Mode": "保持绘图模式", "Comment": "评论", "Bars": "美国线", "Show Symbol Info": "显示商品信息", "For 40 years Futures has been a thought leader and independent voice of the commodity, futures, options, forex and stock trader. Here is a list of our services, information and directories to help you learn to or continue to trade successfully.": "40年来一直是期货、期货、期权、外汇和股票交易员的思想领袖和独立的声音。这里是一个列表，我们的服务，信息和目录，以帮助您学习或继续交易成功。", "No monthly invoices": "没有月发票", "Loading staff for broker __broker__": "正在载入经纪商工作人员 __broker__", "exponential_input": "指数", "#USDCHF-symbol-description": "美元/瑞士法郎", "Hide data": "隐藏/显示", "Left Labels": "左边标签", "Cancel publication": "取消发表", "Timezone": "时区", "Other Borrowings": "其他借款", "avg fill price": "成交均价", "Extend Lines": "延长线", "Old password is required": "需要填入旧密码", "Histogram": "直方图", "Rename List": "重命名列表", "Shares": "流通股", "__seconds__ sec": "__seconds__ 秒", "Please enter a valid idea URL or chart image URL": "请输入一个有效的想法链接或图表链接", "NEW": "新建", "Script study added to the chart": "指标脚本已插入图表中", "General &amp; Administrative Expense": "一般 &amp; 管理费用", "Gann Fan": "甘氏扇形", "Strategy Properties...": "策略属性…", "Show Price Range": "显示价格区间", "commented on idea you follow %chart% about %symbol%": "评论了您关注的关于 %symbol%的想法 %chart%", "long": "多", "For just {0} a day, they can help make big gains in the markets!": "只{0}一天，它们可以帮助在市场上获得巨大的收益！", "Largest Losing Trade": "最大亏损交易", "Anchored Note": "锚点注释", "Change Curve Line Extending Right": "修改曲线右端延伸", "Collaterals": "抵押", "Interest Income/Expense, Net": "利息收入/费用，净值", "Set chat title...": "设定聊天名称", "New password is required": "需要新密码", "Are you sure you want to delete this room?": "您确定要删除这个聊天室吗？", "initial margin": "初始保证金", "Open Text Notes Panel": "打开文本笔记面板", "Brazil 100 Index": "巴西100指数", "Thu": "周四", "Nasdaq Volume Leaders": "Nasdaq成交量领先", "Upper Deviation": "上偏差", "Accounting Change": "会计变更", "More {{sectionName}} Ideas": "更多{{sectionName}}想法", "avg price": "平均价格", "True Strength Indicator_study": "True Strength Indicator", "you follow published new idea %chart% about %symbol%": "发表了关于%symbol%的新想法%chart%", "smalen3_input": "SMA 长度3", "Aww, we are sorry to see you go! If you cancel, you will no longer be billed after your current subscription period ends. '+": "我们很遗憾看到您离开！如果您留下，在您当前的订阅时间结束后，我们将不再收费。'+", "spread charts": "价差图表", "Spreads can’t be traded because they are not a single symbol, they are a visual representation of a calculation.": "价差不能交易，因为价差不是一个单一的商品，而是一个计算值的直观表现。", "Instantly spot hidden opportunities using the watchlists and hotlists": "使用自选和热门工具即时发现隐藏的机会", "Partners Capital": "合伙人资本", "Upper Bound": "上限", "Unlimited Saved Charts": "保存图表数量无限制", "{0} P&L: {1}": "{0} 获利&止损: {1}", "second_plural": "秒", "Tu": "周二", "Cross": "十字指针", "Someone you follow published new idea": "关注的人发表新想法", "Arguments": "参数", "Th": "周四", "Arnaud Legoux Moving Average_study": "Arnaud Legoux Moving Average", "select line end": "选择到行末尾", "GOCIO - Bitcoin": "GOCIO - 比特币", "#CC-symbol-description": "可可", "Mar": "三月", "Signal Labels": "信号标签", "My Ideas and Notes": "我的想法与记录", "Dividends": "股息", "<h3>Server-side Alerts</h3> TradingView alerts are immediate notifications when the market meet your custom criteria - i.e. \"Alert me if Apple drops below $400, or goes outside the Bollinger Bands channel\". You get visual popups, audio signals, text messages (sms) and e-mail alerts right to your phone. Stay aware of what the market is doing, protect your positions and gain peace of mind, even when you are doing other things away from your screen. TradingView alerts run on powerful and backed-up servers, so you'll always get notified when something happens and won't miss a beat. <a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">Learn how to use Alerts on TradingView</a>.": "<h3>云端警报(&#946;版本)</h3>TradingView警报，在您的自定标准触发时会立即发送通知——例如，”当苹果公司股价跌到400美金，或突破布林轨道时，发出警报“。您会收到弹窗，音频信息，短信(sms)和e-mail警报到您的手机。让您对市场保持警觉，保护您的部位，即使您远离屏幕做其他事务时也可以获得心里的平静。TradingView警报运行在强大的云端服务器，所以您总是可以在警报条件发生是获得通知，不会错过任何一拍。<a href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Alerts\" target=\"_blank\">学习如何使用警报</a>。", "Cash Paid for Income Taxes": "所得税缴纳现金", "Unmerge Up": "取消向上合并", "Date and Price Range": "日期和价格范围", "auto_scale": "自动", "Background": "背景", "In short, the more understandable and interesting your ideas are, the more you’ll gain respect of others and get discovered by the financial community. We’ll do our best to help showcase good ideas.": "总之，您的想法越容易理解和有趣，您就越能够的到别人的尊重，并得到金融社区的认可。我们将尽我们最大的努力来帮助展示好的想法。", "Athens": "欧洲/雅典", "Bars Up/Down Strategy": "Bars Up/Down 策略", "Chart Pop-up Messages": "图表弹出消息", "Buy Monthly": "按月购买", "Reverse": "反向", "Oops, something went wrong": "Oops,有错误发生", "Report data issues": "报告数据问题", "We are happy to give away as many things for free as possible, however studies are server-based and this takes considerable resources. So we can't give an unlimited number of indicators to everyone for free (as much as we'd like to).": "我们很乐意尽可能多地提供免费的东西，但是指标是基于服务器的，并且需要大量的资源。所以我们不能给每个人提供无限数量的指标(虽然我们很想这样做)。", "Show Active Orders Only": "仅显示有效报单", "Median": "中线", "Please name this script": "请命名此脚本：", "Multiple Watch Lists available only to  PRO users.": "多自选列表仅供PRO用户使用。", "#XPTUSD-symbol-description": "铂金/美元", "Publish idea": "发表想法", "Processing script...": "正在处理脚本...", "Do you really want to clear all symbols?": "您确定要清除所有商品吗？", "Change Time Cycles Color": "修改时间循环颜色", "Select Broker": "选择经纪商", "ago": "之前", "Search scripts": "搜索脚本", "Show Only in Future": "仅在期货中显示", "Text Notes are available only on chart page. Please <a href=\"/chart/\">open a chart</a> and then try again.": "文本笔记只能在图表页面使用。请<a href=\"/chart/\">打开图表</a>然后再尝试。", "*&nbsp;You have to be logged into your authorized Github profile to access. Otherwise it will show “404 Not Found.”": "*您必须登录到我们认可的Github概况。否则将显示404未找到。", "AMEX Range Declines": "AMEX区间下跌", "Rename List...": "重命名列表...", "All Exchanges": "所有的交易所", "Show Distance": "显示距离", "Long period": "长周期", "select all": "选择全部", "all time messages": "所有消息__messages__条", "If you need help with these or other valuable features, contact us before cancelling and we'll help you stay head and shoulders above other traders.": "如果您对于这些或其他有价值的功能需要帮助，请在取消之前联系我们，我们将帮助您保持领先于其他交易者。", "TradingView alerts run on powerful and backed-up servers, so you’ll always get notified when something happens and won’t miss a beat. This takes considerable resources, so we can't give an unlimited number of alerts to everyone for free (as much as we'd like to).": "TradingView警报在强大和有备源的服务器上运行，所以您将总是在事情发生时收到通知，不会错过任何一拍。这需要大量的资源，所以我们不能免费提供不限数量的警报给大家使用(虽然我们很想这样做)。", "Change Disjoint Angle Style": "修改不相交的角样式", "Warsaw": "欧洲/华沙", "Sell": "卖出", "Pre-tax Margin": "税前利润率", "Forex": "外汇", "Open Strategy Tester": "打开策略测试器", "Please do not modify the alert so we can investigate the issue.": "请不要修改警报，以便我们调查此问题。", "Monthly": "每月", "Callout": "标注", "#GBPAUD-symbol-description": "英镑/澳币", "Simply</br>drag & drop</br></br>or <span class=\"link\">select file...</span>": "简单地</br>拖拽 & 放下</br></br>或者<span class=\"link\">选择文件...</span>", "My ideas only": "仅我的想法", "Search Note": "搜索文本笔记", "Notice": "通知", "Magnet Mode": "磁铁模式", "Bottom Right": "右下角", "Total Debt": "总债务", "LSE - Stock - UK": "LSE-股票-UK", "Initial Margin": "初始保证金", "Public chats": "公共聊天", "Cash and Cash Equivalents, Beginning of Year": "年初的现金及现金等价物", "Avg Los Trade": "平均亏损成交", "All Talks": "所有讨论", "Nov": "十一月", "subscription": "订阅", "Preferred Stock": "优先股", "Additional Paid-in Capital": "资本公积", "Zoom In": "放大", "Signal smoothing": "信号平滑", "Non-tradable symbol": "不能进行交易的商品", "Anchored Text": "锚点文本", "#ZL-symbol-description": "黄豆油", "Region": "地区", "Goodwill &amp; Intangible Assets, Net": "商誉 &amp; 无形资产，净值", "Zero Line": "零轴", "#GOOGL-symbol-description": "谷歌公司", "Accumulation/Distribution_study": "Accumulation/Distribution", "Equity": "权益", "Change Disjoint Angle Show Prices": "修改不相交的角显示价格", "Text Font": "文本字体", "ICECAN - Futures - Canada": "ICECAN-期货-加拿大", "Ideas for the current symbol only": "仅当前商品相关想法", "NASDAQ - NASDAQ Stock Market": "NASDAQ - 纳斯达克证券市场", "Adjusted Net Income": "调整后净利润", "Last Modified": "最后修改", "Other Equity Transactions, Net": "其他股权交易，净值", "Grid Lines": "网格线", "Remove all line tools for ": "移除所有画线工具 ", "Create new note...": "创建新的便签...", "Toggle Percentage": "切换为百分比", "Brokerage Name": "经纪名称", "Index": "指数", "Save As Watchlist...": "存为自选...", "Capital Expenditures": "资本支出", "Ban expires in less than __duration__": "禁止在不到__duration__到期", "Long": "买进", "SYMBOL": "商品", "<h3>Go PRO to get even more</h3>But that’s not all! Upgrade your trading experience with TradingView PRO and get access to an unparalleled set of premium features and data. <a href=\"/gopro/\">Get it today!</a>": "<h3>升级到PRO版获取更多<h3>但那并不是全部！在TradingView专业版提升您的交易经验，并可获取独一无二的附加功能和数据。<a href=\"/gopro/\">现在升级！</a>", "Make It Mine": "使它成为我的", "Script Name": "脚本名称", "{0} Report": "{0}报告", "Entry price:": "进场价:", "Report this message": "报告此消息", "index": "指数", "Allow up to": "最多允许", "FXCM - Forex": "FXCM-外汇", "Teeth Offset": "Teeth 偏移", "DailyFX, FXCM's free news website, is one of the world’s leading news and information sources for the currency trading community.": "DailyFX，FXCM免费的新闻网站，是世界领先的新闻和信息来源的外汇交易社区。", "Apply Elliot Wave Major": "应用艾略特主要波", "Link": "链接", "Resources": "资源", "Apply Elliot Wave Minor": "应用艾略特小型波", "Paper Trading is disconnected": "模拟交易连接已断开", "If you want to identify opportunities in an efficient manner, consider subscribing to our PRO service for only $9.95/m. This subscription includes many other features not available in the free membership.": "如果您想要有效方法识别机会，考虑订阅我们的PRO服务，仅$9.95/月。此订阅包含很多其他免费会员没有的功能。", "Line": "线形图", "Gross Margin %, TTM": "毛利率%，最近12个月", "High_in_legend": "高=", "Remove custom interval": "移除自定义区间", "Enter your email address:": "请输入您的电子邮件地址:", "Oh no! You have only two&nbsp;weeks left in your PRO Plus trial! These benefits will expire in two short weeks:": "哦不！您的PRO Plus试用期限仅剩2&nbsp;周！这些有用功能将在短短2周内到期：", "Growing moon": "渐盈的月", "Follow authors and get followed back": "关注作者并获得关注", "No data": "无数据", "Double Exponential Moving Average_study": "Double Exponential Moving Average", "Long Position": "多头", "Add real-time data from markets around the globe to your account": "添加全球市场实时数据到您的账号中", "Your 30-day free PRO Plus account has been activated. You are now part of a community of 2 million+ ideas that have been created within TradingView charts. To help get the ball rolling, we'd suggest you spend a few minutes familiarizing yourself with our online <a href='/stock-charts-support/'>help section</a>. We hope you enjoy working with TradingView and wish you good trading!": "您的30天免费PRO Plus账号已激活。您现在已经是社区的一员，社区拥有两百万+由TradingView图表创建的交易想法。建议您花一些时间来熟悉我们的线上<a href='/stock-charts-support/'>帮助部分</a>。我们希望您享受TradingView的使用，祝您交易的更好！", "Toggle notifications for this room": "切换聊天室通知开关", "Prior": "之前", "Renko, Kagi, Line Break, Point&nbsp;&amp;&nbsp;Figure": "砖型图，卡吉图，新价线图，OX图", "Gann Box": "甘氏箱", "Extend Lines Left": "左侧延长线", "Apply Elliot Wave": "运用艾略特波浪", "Price % Change 1 Week": "1周涨跌幅", "Create New List": "创建新的列表", "Selection": "选择", "Show Only Future Events": "仅显示期货事件", "News": "新闻", "Minuette": "微级", "This is EOD data with no updates.": "这是没有更新的日资料。", "#SI-symbol-description": "银", "Recent Chats": "最近的聊天", "Percent Profitable": "胜率", "Save your work and get it anywhere": "保持您的工作区，并在任意地方获取它。", "Read before publishing": "在出版前阅读", "Create your first script now!": "现在创建您的第一个脚本吧!", "Multiple Connections": "多个连线", "To get alerts list - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">sign in or register!</a>": "要获取警报列表-请<a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">登录或注册</a>", "Pine Script Tutorial": "Pine脚本教程", "Senkou A": "上云层 A", "Senkou B": "下云层 B", "ITBIT - Bitcoin": "ITBIT-比特币", "Can't create alert when offline": "无法在离线状态创建警报", "redo": "重做", "Link interval to all charts": "连动周期到所有图表", "Current day profit/loss": "当日盈利/亏损", "NYSE Volume Leaders": "NYSE成交量领先", "Status": "状态", "Fr": "周五", "Expand __symbol__ chart": "放大 __symbol__ 图表", "Source_compare": "来源", "Bottom Labels": "底部标签", "Neutral": "中立", "teethLength_input": "Teeth 长度", "Run Product Walk-Through": "运行产品向导", "Avg # Bars in Trades": "全部交易的平均持仓K线根数", "Count": "计数", "...Less Tags": "...收起标签", "Lock All Drawing Tools": "锁定所有绘图", "Research & Development Expense": "研究 & 开发费用", "Positions": "持仓", "<p>Your free 30-day PRO Plus trial is live!</p><p>You are now part of the large financial TradingView community. To get started, check out the <a href='/features/' ": "<p>您已激活30天PRO Plus免费试用！</p><p>您现在是大型金融社区TradingView的一份子。开始使用时，您可以点击查看<a href='/features/' target='_blank'>功能</a>，<a href='/people/all/' target='_blank'>热门发布者</a>或<a href='/chart/' target='_blank'>创建您的第一个想法</a>！</p>", "Head & Shoulders": "头肩顶", "Be the first to speak": "首先发言", "Wednesday": "周三", "Reset Paper Trading Account": "重置模拟交易账号", "AMEX Gap Up Stocks": "AMEX高开股票", "Schiff": "希夫", "Exit Long": "多头出场", "Suggested ideas & my ideas": "推荐想法&我的想法", "Hi,nnI'm a moderator for TradingView. I reviewed your idea at __chart__ and had to mark it as \"Not Suggested\" because it doesn't comply with our House Rules https://www.tradingview.com/house-rules/.nnPay attention to these rules to get into the Suggested stream more often, or even become a Suggested Author. Please let me know if you have any questions, will be happy to help.": "你好，我是TradingView的版主。我复查了您关于__chart__的交易想法，必须将它标记为“不推荐”，因为它不符合我们的网站规则 https://www.tradingview.com/house-rules/。注意这些规则，更常进入推荐流，甚至成为推荐发布者。如果您有任何问题，请告知我，很高兴给您帮助。", "Growing": "增长", "Change Text Background Fill": "修改文本背景填充", "<h3>Broad-Based Market Data Coverage</h3> TradingView uses the highest quality data vendors to bring you the data, with support for stocks, futures, indexes, currencies, CFDs, and cryptocurrencies (such as Bitcoin). <br><br>But that’s not all! You can build any spread chart by simply typing in your formula in the Symbol Edit field using parentheses or multiple operators (+-*/). In addition to using multiple symbols in a spread as AAPL / XAUUSD, you can also use numerical constants such as MSFT + 50. Learn more about <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Spread_Charts\">spread charts</a> on TradingView.": "<h3>覆盖广泛的市场数据</h3>TradingView使用最高质量的数据提供商给您提供数据，支持股票，期货，指数，外汇，差价合约，和虚拟货币(如比特币)。<br><br>但那不是全部！您可以在商品编辑区使用括号或多个运算符(+-*/)输入自己的公式来建立价差图表。更进一步使用多个商品如AAPL/XAUUSD，也可以使用数值常数如MSFT+50。更多关于<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Spread_Charts\">价差图表</a>。", "Our PRO Plus users see amazing benefits. You get advanced trading opportunities using multi symbol statistical arbitrage techniques. <a href=\"/gopro/\" target=\"_blank\">Read more about PRO Plus features</a>.": "我们的PRO Plus用户可看到惊喜的益处。您可以用多商品统计套利技术获得高阶的交易机会。<a href=\"/gopro/\" target=\"_blank\">阅读更多关于PRO Plus的功能</a>。", "MVO": "mvo", "Auto Scale": "自动缩放", "Rearm every 5 minute": "每5分钟重整", "NEW CHART LAYOUT": "新建图表版面", "Period": "周期", "Syntax": "语法", "NYSE Gap Down Stocks": "NYSE低开股票", "Income Before Taxes": "税后利润", "Script is not saved. Nothing to delete.": "脚本未被保存，无法删除。", "Publishing means sharing your chart and trading idea with the financial web and the investing community. A published idea needs to be detailed and descriptive in order to be meaningful to other traders.": "发表想法，意味着把您的图表和交易想法分享到金融网站和投资社区。发表的想法需要详细的描述，以便其他用户了解其意。", "Study not loading": "指标无法加载", "Do you really want to delete filtered alerts?": "是否真的要删除过滤过的警报？", "Find hidden opportunities using the watchlists and hotlists": "使用自选和热门发现隐藏的机会", "You are right, I'll stay!": "你是对的,我会保持!", "%s ago_time_range": "%s之前", "Number of line": "线数量", "high": "最高价", "or choose another broker": "或选择其他经纪商", "Select update type": "选择更新类型", "Details": "详细资料", "Show Price": "显示价格", "Total Current Liabilities": "总流动负债", "Day's Range": "当日价格区间", "Show Angle": "显示角度", "Heiken Ashi": "Heiken Ashi图", "Change Text Background": "修改文本背景", "Move Down": "下跌", "Decide later": "稍后再决定", "Add people": "新增成员", "Zero": "零轴", "Error: too long text": "错误：文本过长", "Paper Trading": "模拟交易", "Chat archives...": "聊天记录...", "Text:": "文本:", "A clear title that describes your idea. Don’t just write “MSFT” or “MSFT Short”. A title like this doesn’t say much and won’t attract much interest to your idea.": "用一个清晰的标题，描述您的想法。不要只写\"MSFT\"或者\"MSFTShort\"。一个这样的标题没有多说，也不会让您的想法吸引到多大兴趣。", "Symbol __symbol__ cannot be traded on TradingView’s Paper Trading. Why not?": "TradingView的模拟交易不能下单商品 __symbol__ 。为什么不能？", "Investment Changes, Net": "投资变动，净值", "HLC Bars": "HLC线", "Hide Buy/Sell Panel": "隐藏买/卖面板", "Strategy Tester": "策略测试器", "This script is read only": "此脚本为只读", "Fr_day_of_week": "周五", "It has top-notch tools to help you beat the markets:": "它拥有一流的工具来帮助您击败市场：", "a year": "一年", "Verified phone number required create chats.": "创建聊天需要先验证手机号码", "Bands style": "通道样式", "previous symbol": "上一个商品", "Font Size": "字体大小", "Create Vertical Line": "创建垂直线", "Change in Accounts Payable &amp; Accrued, Expenses": "应付账款 &amp; 预提费用变动", "Earnings per Share, Diluted, TTM": "稀释每股收益，最近12个月", "Chart layout name": "图表版面名称", "Apply Manual Decision Point": "应用手动决策点", "UpDown Length": "UpDown长度", "AMEX Percent Declines": "AMEX跌幅", "Max Contracts Held": "最大持仓", "Your credit card on file is XXXX-XXXX-XXXX": "您的信用卡消费记录是XXXX-XXXX-XXXX", "Short Period": "短周期", "There was an error posting your message.": "您有一个错误留言", "Middle": "中间", "Unlock": "解锁", "Entry Long": "多头进场", "Other Non-operating Income/Expense": "其他营业外收入/费用", "Leave this chat": "离开当前聊天", "Apply": "应用", "Short Length": "短周期", "You should provide code": "你应该提供验证码", "Number of Employees": "员工数量", "Alerts maintenance": "警报维护", "Please type in your phone number without region code": "请输入您的电话号码，无需区码。", "New idea by suggested author on the symbol you have open": "您打开的商品中有推荐发布者的新想法。", "Acquisition/Sale of Business, Net": "业务收购/出售，净值", "Target text color": "获利文本颜色", "Previous Close Price": "昨收盘", "NASDAQ - Stock - USA": "纳斯达克(NASDAQ) - 股票 - 美国", "Cancel subscription": "取消订阅", "Connect to %s": "连接到 %s", "Modify": "修改", "Trigger": "触发", "CF Depreciation &amp; Amortization": "CF 折旧 &amp; 摊销", "Other Accumulated Comprehensive Income": "其他累积综合所得", "Show chart snapshot preview": "显示图片预览", "Change Line Tool Visibility On Minutes": "修改画线工具在分钟周期的可见性", "Su_day_of_week": "周日", "Exchange": "交易所", "Regression Trend": "回归趋势", "CF Depreciation & Amortization": "CF 折旧 & 摊销", "eod data": "日资料", "Fib Spiral": "斐波那契螺旋", "Account History": "账号历史", "@$1 wrote": "@$1 著", "Alerts issue": "警报问题", "Built-in'+(docs.kind === TVScript.FunKind.DECL ? ' Annotation' : '": "内置'+(docs.kind === TVScript.FunKind.DECL ? ' Annotation' : '", "Thanks!": "感谢！", "Dubai": "迪拜", "auto": "自动", "NYSE LIFFE - Futures - USA": "伦敦国际金融期货交易所(LIFFE) - 期货 - 美国", "Social": "社交", "Blank script": "空白脚本", "h_dates": "时", "Plot dividends": "Plot 红利", "Beta - 3 Year": "Beta - 3年", "Objects Tree": "管理设定", "Save List As...": "保存列表为...", "Created ": "创建 ", "Report a data issue": "报告数据问题", "Add": "增加", "Trade order cancelled": "交易订单取消", " visibility": "能见度", "<p>Your 30-day free PRO Plus account has been activated. You are now part of a community of 2 million+ ideas that have been created within TradingView charts. To help get the ball rolling, we'd suggest you spend a few minutes familiarizing yourself with our online <a href='/stock-charts-support/'>help section</a>. We hope you enjoy working with TradingView and wish you good trading!</p>": "您的30天免费PRO Plus账号已激活。您现在已经是社区的一员，社区拥有两百万+由TradingView图表创建的交易想法。建议您花一些时间来熟悉我们的线上<a href='/stock-charts-support/'>帮助部分</a>。我们希望您享受TradingView的使用，祝您交易的更好！", "Discuss markets in real-time with other members": "与其他成员实时讨论市场", "Save template as...": "保存为模板...", "Overview": "概述", "Symbol you follow": "你遵循的符号", "stock": "股票", "Other Operating Expenses": "其他营业费用", "Weekly": "每周", "#JPYRUB-symbol-description": "日元/俄罗斯卢布", "Close message": "关闭消息", "Base Line": "基础线", "Show Drawings Toolbar": "显示绘图工具栏", "Balloon": "泡泡注解", "Color Theme": "主题颜色", "Projection up bars": "预测上涨bars", "Verified phone number required to vote for chart.": "给图表投票需要先验证手机号码。", "Displaced EMA": "移动均线", "Suggested Chart": "推荐图表", "#LTCBTC-symbol-description": "莱特币/比特币", "Change Curve Line Extending Left": "修改曲线左端延伸", "You are banned from __banType__ for __duration__ for violating our House Rules.": "您由于违反我们的网站规则，已在__banType__被禁止__duration__。", "Exit Short": "空头出场", "Ideas + Scripts pages": "想法 + 脚本页面", "Open P/L": "打开 P/L", "Long Period": "长周期", "Entering Channel": "进入通道(Entering Channel)", "Left End": "左端", "Volume Oscillator_study": "Volume Oscillator", "Insert Drawing Tool": "插入绘图工具", "About DailyFX News Feed": "DailyFX新闻提要", "Last Value on Price Scale": "在价格刻度上显示最终值", "post-market": "盘后时段", "#BTCEUR-symbol-description": "比特币/欧元", "IDEA TITLE AND DESCRIPTION": "想法标题与描述", "Change": "涨跌", "Tue": "周二", "Source Code": "源代码", "Rearm every 10 minute": "每10分钟重整", "all inactive": "所有不活跃的", "Hundred Line": "百线", "If you are sure you want to cancel, click Cancel, otherwise choose Do Not Cancel.": "如果您确定要取消，请单击\"取消\"，否则请选择\"不取消\"。", "Article on Github": "文章在GitHub上", "Net Income per Employee": "每名雇员净收入", "Follow <span class='not-bold'>__symbol__</span></a>": "按照<span class='not-bold'>__symbol__</span></a>", "undo": "撤销", "Violation that caused the ban: __violation__.": "导致被禁止的违规:__violation__.", "It appears that your browser does not support <strong>Canvas</strong> technology, which is needed for TradingView to work.<br/>": "看来您的浏览器不支持<strong>Canvas</strong>技术，这是TradingView正常工作所必需的。", "Plot splits": "Plot 分割", "Log in": "登录", "Choppiness Index_study": "Choppiness Index", "BTCYOU - Bitcoin": "BTCYOU-比特币", "Merge Down": "向下合并", "MOEX - Moscow Stock Exchange": "MOEX - 莫斯科证券交易所", "eod delayed": "延迟日资料", "Wave Size": "波形大小", "Specify why the ban was lifted": "说明为何禁令被取消", "Priority email support": "优先的电子信箱支援", "You are banned from __banType__ for __duration__ for violating our House Rules. More info - __link__": "您由于违反我们的网站规则，已在__banType__被禁止__duration__。更多信息 - __link__", "NO": "否", "Currency": "货币", "You can use this and tons of other features on our main website. Join us at <a href='{0}' target='_blank'>tradingview.com</a> !": "您可以在我们的主要网站中使用此功能和很多其他功能。来<a href='{0}' target='_blank'>tradingview.com</a>加入我们！", "wrote": "写", "Script '{0}' has been saved": "脚本'{0}'已保存", "#GF-symbol-description": "饲牛", "Are you sure you want to overwrite '{0}' script?": "您确定要重写'{0}'脚本吗？", "Send Backward": "下移一层", "Hate speech": "仇恨言论", "{0} minutes": "{0}分钟", "Chng": "涨跌", "Period ending": "期末", "{0} hours": "{0}小时", "Change Curve Line Right End": "修改曲线右端样式", "Library Without The Link": "不含链接的图表库", "Forecast": "预测", "Rearm every hour": "每一小时重整", "Confirm Password": "确认密码", "Connecting": "正在连接", "Session Breaks": "收盘时中断", "type": "类型", "Arabic": "阿拉伯", "Show Values": "显示值", "Div Share": "每股股息", "Contracts": "合约", "Symbol": "商品", "Just for you, we made a special deal that lets you continue for another 12&nbsp;months for <strong>only $179.4</strong>. That is less than $15/month. Don’t miss the last chance to get the special Early Access and secure this low rate! Act now!": "只为您，我们提供一个特殊待遇，让您继续使用另12&nbsp;个月，<strong>只需$179.4</strong>。少于$15/月。不要错过最后机会，获取特别的早期访问版和安全低费用的版本！现在行动！", "Save new study template": "保存新的指标模板", "Intraday Spread": "日内价差", "limit price": "限价价格", "Temporary Equity": "临时股权", "MovingAvg Cross Strategy": "MovingAvg Cross 策略", "Primary Exchange": "主要交易所", "Trading issue": "交易问题", "Adjustment for Minority Interest": "少数股份调整", "Cash from Financing Activities": "筹资活动产生的现金流", "Change Line Tool Visibility On Days": "修改画线工具在日线周期的可见性", "Other General &amp; Administrative Expense": "其他一般 &amp; 管理费用", "Actual": "实际", "Card Number": "卡号", "propertypage-name-label_css_class": "propertypage-name-label-nocap", "Launch chat in separate window": "在分离窗口中开启聊天", "Cancel {{text}} and send feedback": "注销{{text}}并发送反馈", "Script is not saved. Nothing to rename.": "脚本未被保存，无法重命名。", "Income Statement": "收益表", "Stocktwits": "StockTwits", "#AUDCAD-symbol-description": "澳币/加元", "Pine Script Reference (pop-up)": "Pine脚本参考（弹出窗口打开）", "Close_as_a_command": "关闭", "Above Bar": "Bar上方", "Show Earnings on Chart": "在图表上显示盈余", "Visual Order": "视觉排序", "Revenue per Employee": "每位职工的收入", "published new idea %chart% about %symbol% you follow": "您关注的商品%symbol%中有新想法%chart%发表", "Are you sure you want to cancel order %s?": "您确定要取消报单 %s 吗？", "Change Curve Background Transparency": "修改曲线背景透明度", "move further to the left.": "向左移动图表", "For the current symbol only": "仅为当前符号", "New York": "北美洲/纽约", "Flag Mark": "旗型标记", "Drawings": "绘图", "<h3>Welcome to TradingView Charts</h3>This wizard will show you basic features of our chart. If you still have questions, use our <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/\">wiki-knowledge base</a> or write to us in <a target=\"_blank\" href=\"http://getsatisfaction.com/tradingview\"> suggestions & feedback</a>. <br><br>TradingView offers an advanced charting and analysis platform, with hundreds of drawings and indicators. You can compare stocks, predict where the price will go and publish ideas!": "<h3>欢迎使用TradingView图表</h3>此向导为您展示图表的基本功能。如果您仍有问题，可以使用<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/\">维基知识库</a>，或者在<a target=\"_blank\" href=\"http://getsatisfaction.com/tradingview\">建议与反馈</a>中写信给我们。<br><br>TradingView提供先进的图表和分析平台，并有上百种绘图工具和指标供使用。您可以比较股票，预测价格和发表观点！", "Redo": "重做", "Chart does not load": "图表无法加载", "Don’t miss the last chance to get the special Early Access and secure this low rate! <strong>Act now!</strong>": "不要错过最后的机会，获取特别的早期版和如此低的价格！<strong>现在行动！</strong>", "Change Fib Speed Resistance Arcs Visibility": "修改斐波那契速度阻力弧等级线可见", "Angle": "角度", "%d minute_plural": "%d分钟", "Rename...": "重命名...", "Update idea": "更新观念", "Indicators, Fundamentals, Economy and Add-ons": "技术指标", "Open trade equity (market value of options)": "未结交易权益(期权市场价值)", "Income Taxes": "所得税", "Sym_input": "商品代码", "First Name": "名", "Other": "其它", "Low Price": "低价格", "Equality Line": "均等线", "Unsolicited advertising": "不请自来的广告", "TimeZone": "时区", "Built-in Annotation Function": "内置注释功能", "Total Non-cash Adjustments": "所有非现金调整项", "Change Background Transparency": "修改背景透明度", "Language Operator": "运算符", "Always be aware with unlimited {0}": "总是留意无限制的 {0}", "<h3>Study Templates</h3>Studies can be assembled into sets to create study templates. Once a template is created, an entire set of studies can be applied to any chart, at any time, with just one click. It is possible to switch between different templates. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Study_Templates\">Learn how to use Study Templates</a> on TradingView.": "<h3>指标模板</h3>多个指标插入图表中组成一系列指标，可以创建指标模板。一旦模板创建好，则将适用于任何的图表，在任何时候，只需要点击鼠标，就可以在不同模板中切换。<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Study_Templates\">学习如何使用指标模板</a>。", "#VTBR-symbol-description": "俄罗斯外贸银行", "Long-term Deferred Income Tax Liabilities": "长期递延所得税负债", "Edit Order": "编辑报单", "Graphics": "图像", "Arrow Mark Right": "向右箭头", "30 minutes": "30分钟", "Change Time Cycles Line Width": "修改时间循环线宽度", "5 minutes": "5分钟", "Hotlist": "热门", "Blogs": "博客", "Williams Alligator_study": "Williams Alligator", "You have no ignored users": "暂无加入黑名单的用户", "Commodities": "商品", "Built-in Variable": "内置变量", "Change Symbol...": "修改商品...", "High Importance": "高等重要性", "You have received a warning for violating our House Rules. You are not banned, you may be if you violate the rules again.": "您因违反我们的网站规则收到警告。您没有被禁，但如果再次违反规则的话将可能被禁。", "Select alert": "选择警报", "Forgot password?": "忘记密码?", "Analyst Picks": "分析师精选", "Delete all inactive Alerts": "删除所有不活跃警报", "Enter a new chart layout name": "输入一个新的图表版面名称", "Lock": "锁定", "Cancel PRO Account": "取消PRO账号", "Idea comments": "想法评论", "Target: {0} ({1})": "目标:{0}{1}", "High": "最高价", "Ease of Movement_study": "Ease of Movement", "Total Long-term Debt": "总长期债务", "Saturday": "星期六", "Unsaved script": "未保存脚本", "maximum_input": "最大值", "sym_input": "商品代码", "Paris": "欧洲/巴黎", "Chart Layout Name": "图表版面名称", "Sigma_input": "Sigma(∑)", "Coordinates": "坐标", "Private Messages": "私人消息", "Following": "正在关注", "Change Line Tool Visibility On Hours": "修改画线工具在小时周期的可见性", "Trend Line": "趋势线", "Quote the message which caused the ban along with additional comments if any (a private message with this information will be sent to the user from your account):": "引用该消息，该消息将导致该禁令的附加评论（如果该信息将发送给用户的私人信息将发送到您的帐户）：", "Discontinued Operations": "非持续经营", "Selling, General & Administrative Expenses": "销售、一般 & 管理费用", "forex": "外汇", "Follow __symbol__": "遵循__symbol__", "Bitcoin Chart": "比特币", "Unread Messages": "未读消息", "No address input to apply autocomplete": "无地址输入以自动完成运用", "Your setup is almost complete. Access will granted within 1-2 business days once we review the application. You’ll get an email notification (check Spam folder) with an acceptance link, or visit <a target=\"_blank\" href=\"{0}\">our page</a>.": "您的设置几乎完成。我们将在1-2个工作日内复查申请，批准访问。您会收到一封含激活链接的email通知（检查垃圾邮件目录），或者访问<a target=\"_blank\" href=\"{0}\">我们的页面</a>。", "Change Days To": "修改日线为", "Undo": "撤销", "No color themes saved": "没有保存的颜色主题", "Once per bar (on close)": "每根bar一次(在收盘价时)", "You will be automatically redirected to PayPal in order to finish your purchase.": "您将自动跳转到支付页面，已完成您的购买。", "Reset Scale": "重设刻度", "Alert saving failed. Please, try again": "警告保存失败。请再试一次", "Chart Properties": "图表属性", "Verification successful! Now you have access to social features, such as chatting, publishing ideas and following other users.": "验证成功！限制您可以访问社交功能，如聊天、发表交易想法和关注其他用户。", "Middle Right": "中间右边", "Nasdaq 100": "纳斯达克100指数", "signalLength_input": "信号长度", "market open": "盘中", "Show Dividends": "显示股息", "Elliott Double Combo Wave (WXY)": "艾略特双组合波浪(WXY)", "My Ideas": "我的想法", "URL cannot be recieved.": "URL无法收到，", "Extended Hours (Intraday Only)": "延长时间 (仅当日)", "NSE - National Stock Exchange of India": "NSE - 印度国家证券交易所", "Share on Twitter a snapshot of your chart as a picture and whatever you write.": "将图表快照和所写内容分享到Twitter.", "Enter new title for this chat": "为当前聊天输入新名称", "Once": "仅一次", "For the current resolution only": "仅为当前的分辨率", "Rating": "等级", "Error: Account is disabled": "错误:账号被禁用", "Drawing Alert": "绘图警报", "{0} was banned for {1} minutes": "{0}被禁{1}分钟", "h": "时", "If you had issues, please <a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">tell us</a> and we'll make it right!": "如果您有问题，请<a href=\"https://getsatisfaction.com/tradingview\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow\">告诉我们</a>，我们会使它正确！", "sigma_input": "sigma(∑)", "Violated house rule: __violation__.": "违反网站规则:__violation__.", "Hope you enjoyed it! This is your FINAL opportunity to grab 12&nbsp;months of Pro Plus for just $179 (regular monthly is $360, annual is $300). Come on, join us!": "希望您喜欢它！这是您的最后机会，抢购12个月的专业Plus版，仅需179美元（普通按月支付共需要360美元，按年需要300美元）。来吧，加入我们！", "Base Line Periods": "基础线周期", "COMEX E-mini Futures": "COMEX 迷你期货", "Buy ": "买入 ", "Basic Weighted Average Shares": "基本加权平均股", "Open trade equity (market value of options) and current day profit/loss": "未结交易权益(期权市场价值)和当日盈利/亏损", "short_input": "短周期", "Redo {0}": "重做{0}", "s_dates": "s", "Yes, I'll stay!": "是的，我会留下！", "Area": "山形图", "invalid symbol": "无效的商品代码", "You are not logged in. Please sign in.": "您还没有登录，请先登录。", "Send": "发送", "Banned permanently": "永久禁止", "Source": "来源", "Other Current Assets": "其他流动资产", "Indicators": "技术指标", "Sales & Marketing Expense": "销售 & 市场推广费用", "Hidden Bullish Divergence": "隐藏看涨背离", "Change Text Background Transparency": "修改文本背景透明度", "Published ideas and notes can be displayed right on the charts as dots and triangles on the bar when they were published. You can get a bird's eye view of different opinions over time and easily see who thought what and when.": "已发表的想法和注释将在图表bar上以圆点或三角形显示，你可以鸟瞰图表上一段时间的不同想法，并轻松看到何人何时所提何种想法。", "Border Color": "边框颜色", "Clear Alerts Log": "清除警报日志", "Channel BreakOut Strategy": "Channel BreakOut 策略", "Download our <a href=\"{0}\" target=\"_blank\">License Agreement</a>, sign it, scan it, and attach. Please make sure that the document you attached contains all pages and your name and signature are readable.": "下载我们的<a href=\"{0}\" target=\"_blank\">许可协议</a>，签署，扫描并附上。请确保您所附文件包括所有页面，且您的姓名和签名要清晰可读。", "So&hellip; You’ve had free PRO Plus for a week now. Seeing the advantages?": "所以&hellip;您目前有了一周免费PRO Plus权限。查看益处?", "Seconds": "秒", "Capital LT": "长期资本", "Edit Order…": "编辑报单...", "Create Alert on {{title}}": "在{{title}}创建警报", "BITSTAMP - Bitcoin": "BITSTAMP-比特币", "Ignored users list": "黑名单列表", "Los Angeles": "北美洲/洛杉矶", "PE": "市盈率", "July": "七月", "Just for you, we made a special deal that lets you continue for another <strong>12&nbsp;months for only $199.80</strong>. That’s only $16.65/month and 33% off regular price.": "只为您，我们提供一个特殊待遇，让您继续使用另<strong>12&nbsp;个月，只需$199.80</strong>。少于$16.65/月，比正常价格有33%折扣。", "Minute": "细级", "Cycle": "循环级", "Open Interval Dialog": "打开设置周期", "Lower Bound": "下限", "All Metrics": "所有度量", "Quote this message": "引用此消息", "We_day_of_week": "我们", "You have no new messages!": "你没有新的消息！", "#GC-symbol-description": "金", "#F-symbol-description": "福特汽车公司", "SMA": "SMA简单移动平均线", "Thin": "轻薄", "Average waiting time on the phone is less than one minute. Phone support is available Monday-Friday from 6:30 AM until 3:00 PM EST.": "电话支援平均等待时间小于一分钟。电话支援时间为周一到周五的6:30 AM到3:00 PM(美国东部时间)。", "Clear Console": "清除控制台", "Kagi": "卡吉图", "Show alert label line": "显示警报标签线", "Import Watchlist...": "导入自选列表", "See where trends are going with intraday {0}, {1}, {2}, {3}": "查看当日的趋势走向{0}，{1}，{2}，{3}", "Other Assets": "其他资产", "{0} day": "{0}天", "Horz Grid Lines": "水平网格线", "#USDSGD-symbol-description": "美元/新加坡元", "Views": "阅读", "Verified phone number required to send private messages.": "发送私人消息需要先验证手机号码。", "Post-Market": "盘后时段", "To get alerts list - please <a class=\"js-run-or-sign-in\" href=\"#signin\">sign in or register!</a>": "要获取警报列表 - 请先<a class=\"js-run-or-sign-in\" href=\"#signin\">登录或注册！</a>", "Jaw Offset": "Jaw 偏移", "Headlines": "新闻提要", "comment": "评论", "Up Wave 3": "上涨波3", "Unignore": "取消忽略", "Please use only English in tags": "标签请使用英文", "Strategy": "策略", "Change in Other Assets": "其他资产变动", "Deferred Income Tax Liabilities, Short-term": "递延所得税负债，短期", "Show Only Drawings": "只显示绘图", "Stochastic_study": "Stochastic", "Do you realy want to delete ": "确定删除？", "Income After Taxes": "税前利润", "Change Resolution": "修改分辨率", "Indicator Arguments": "指标参数", "Symbol Description": "商品描述", "Free Cash Flow Margin": "自由现金流利润率", "Line - HL/2": "线 - HL/2", "Data Window": "数据窗口", "Jun": "六月", "Please use only latin characters in your first and last names": "请使用拉丁字母输入姓名", "Jul": "七月", "Are you sure you want to delete this script?": "您确定要删除此脚本吗？", "Can't edit alert on invalid symbol": "无法在无效商品上编辑警报", "Monitor many markets at once using a multiple charts layout": "使用多周期图表版面同时监测多个市场。", "delete script": "删除脚本", "Active": "活跃的", "closed": "收盘", "Toronto": "北美洲/多伦多", "Save theme as...": "保存主题为...", "showMA_input": "显示成交量MA", "#PL-symbol-description": "铂金", "ote": "OTE", "Read our blog for more info!": "阅读我们的博客获得更多信息！", "Brazil 50 Index": "巴西50指数", "Show Positions": "显示持仓", "Trade closed: stop reached": "交易关闭：停止", "Send private message to __username__": "发送私人消息给 __username__", "Change in Short-term Borrowings, Net": "短期借贷净变化", "New moon mark": "新月标志", "Use Upper Deviation": "使用上偏差", "#USDTRY-symbol-description": "美元/新土耳其里拉", "No, I'm leaving anyway": "不，我要离开无论如何", "Kind": "种类", "Oh no! You have only 2&nbsp;weeks left in your PRO Plus trial! These benefits will expire in two short weeks:": "哦不！您的PRO Plus试用期限仅剩2&nbsp;周！这些有用功能将在短短2周内到期：", "Please Sign Up To Continue": "请注册后继续", "Note: default study templates won't be removed permanently": "注意：默认公式模板不会被永久删除", "Text Wrap": "自动换行", "Economy & Symbols": "比较/增加商品", "No notifications yet": "还没有通知", "Series Sale Number": "系列销售号码", "Basic EPS, Net Income from Continuing, Operations": "基本每股收益，持续经营净收益", "Currency Rate": "汇率", "Want more, you naughty user ?": "你顽皮的用户要求更多？", "AMEX - Stock - USA": "美国证券交易所(AMEX)-股票-美国", "Leaving already?": "离开了？", "Chat Message": "聊天信息", "IDC - Forex": "IDC - 外汇", "Alert does not exist. Create new?": "警告不存在。创建新的？", "Down Wave 2 or B": "下跌波2或B", "Envelope_study": "Envelope", "You": "你", "Idea updates": "理念更新", "show MA_input": "显示成交量MA", "Add status...": "编辑状态...", "ICEEUR - Futures - Europe": "ICEEUR-期货-欧洲", "Add Alert": "添加警报", "Total": "总计", "Please use one of the following browsers:": "请使用下列浏览器：", "Only PRO, PRO Plus and Premium users that have a subscription to {{exchange}} Exchange can get official data on real-time prices, volume and intraday history. You'll now be switched to the Daily (D) interval, which is available to all users.": "只有PRO,PRO Plus和Premium用户可以订阅{{exchange}}交易所来获得官方数据，包括实时价格，成交量和日内历史数据。您的图表将被切换到日线周期，日线周期是所有用户可用的。", "#ZR-symbol-description": "粗米", "Bangkok": "亚洲/曼谷", "TradingView is only for English-language content at this time.": "TradingView目前仅支持英文内容。", "select line start": "选择一行开始", "Label Background": "标签背景色", "Total Value": "总价值", "long_input": "长周期", "CBOE - Chicago Board Options Exchange": "CBOE - 芝加哥期权交易所", "in %s_time_range": "在%s", "Drawing Tools": "绘图工具", "Use Lower Deviation": "使用下偏差", "Grey": "灰色", "Reverse position": "平仓反向", "#AUDRUB-symbol-description": "澳币/俄罗斯卢布", "Change Trend Line Show Angle": "修改趋势线角度显示", "Net Profit": "净利润", "DailyFX Calendar": "DailyFX 日历", "Total Open Trades": "总持仓", "Interval is not applicable": "周期不适用", "Visual settings...": "视觉设置...", "Edit message": "编辑消息", "Time Interval": "时间周期", "center": "中心", "Knoxville Divergence, displayed as red lines under price or above price, signal when a financial instrument has reached an extreme and is ready for a reversal. Combined with Booker Reversal tabs (green for buys and red for sells), this is a powerful method for timing counter-trend moves, or using lower time frame charts to trade into a trend on short term pullbacks.": "Knoxville Divergence，在价格之下或之上显示为一条红色线，当一个金融商品触到极端值并准备反转时产生信号。结合Booker反转标签(绿色表示买入，红色表示卖出)，这是一个强大的工具，判断趋势反转移动的时机，或者用于较小时间周期，在趋势短期回调时交易", "Sessions": "会话", "Idea": "想法", "Levels Line": "等级线", "open Publish Idea dialog.": "打开发表想法对话框。", "Centered": "居中", "#EURCAD-symbol-description": "欧元/加元", "IMPORTANT: Always search existing chats before creating a new one. Duplicate chats will be deleted. Each created chat will be public, i.e. visible to all the users. Therefore, do not create chats without popular and interesting topics for discussion. The Title and Purpose of a chat should be clear to other users. All junk or inactive chats will be removed by moderators, and the authors of those chats may be banned.": "重要：在创建新的聊天室时，在已有的聊天中搜索。重复的聊天室将被删除。每个被创建的聊天都是公开的，即，所有用户可见。因此，不要创建不受欢迎和无趣的聊天。聊天标题和目的应该明确清晰。所有垃圾和不活跃的聊天将被版主删除，并且该聊天的发起人可能被禁。", "month10": "十一月", "Angle:": "角度", "sign in or register": "登录或注册", "No saved scripts yet": "还没有已保存的脚本", "Verify": "验证", "TOOL": "工具", "Logos": "标识", "Do not cancel": "不注销", "Extend Right End": "右端延伸", "Sunday": "星期日", "Success": "成功", "Weeks": "周", "Volume": "成交量", "Sales &amp; Marketing Expense": "销售 &amp; 市场推广费用", "Net Working Capital": "净有效资本", "To continue working with TradingView charts please create a free account or sign in. It only takes two clicks and it’s free!": "要继续使用TradingView图表，请创建一个免费账号或登录。只需要两次点击并且是免费的！", "Point bar": "第__point__点所在 Bar #", "Company": "公司", "Friday": "星期五", "Company Comparison": "请输入对比商品", "day": "日", "Scales Text": "刻度文字", "#BTCRUR-symbol-description": "比特币/卢布", "Support": "帮助支持", "Diluted EPS, Net Income": "稀释每股收益，净利润", "Economic Calendar": "经济日历", "MovingAvg Cross2 Strategy": "MovingAvg Cross2 策略", "Exponential": "指数", "Property and Equipment, Gross": "物业及设备，毛值", "Sorry, PRO Plus trial could not be set.": "抱歉，无法设置PRO Plus试用。", "Verification code": "验证码", "Right Lables": "右边标签", "Identify key trading levels with {0}": "利用{0}确定关键的交易水平", "Limit": "限价", "SIGN IN": "登录", "Drawings Toolbar": "绘图工具栏", "Source Code...": "源代码...", "Apply Defaults": "恢复默认", "Screen (No Scale)": "屏幕(无缩放)", "Show Events on Chart": "在图表中显示事件", "Avg Fill Price": "成交均价", "Apply Elliot Wave Intermediate": "应用艾略特中型波", "To get alerts log - please sign in or register!": "要取得警报日志 - 请登录或注册！", "Cach Excess": "现金过剩", "NYSE Range Declines": "NYSE区间下跌", "{0} bars": "{0}根K线", "No indicators matched your criteria.": "没有指标符合您的搜索条件.", "Go PRO": "升级至PRO", "Show all messages from __username__": "显示所有来自 __username__ 的消息", "Warning": "警告", "Continue to checkout": "继续结账", "Please, try to reload page to edit user data": "请尝试重载页面后编辑用户数据", "Read more...": "阅读更多...", "%d month_plural": "%d月", "Show Objects Tree...": "显示管理设定...", "#SPX500-symbol-description": "美国上市股票的S&P 500指数", "Donchian Channels_study": "Donchian Channels", "Sun": "星期日", "Show Popup": "显示弹出窗口", "ROC Length": "ROC长度", "Free Cash Flow Return on Assets": "自由现金流资产收益率", "Triple EMA_study": "Triple EMA", "Show Text": "显示文本", "add text note for symbol.": "为商品添加文本注释。", "CQG Password": "CQG密码", "Singapore": "亚洲/新加坡", "OTC - Stock - USA": "场外交易(OTC) - 股票 - 美国", "Lower Devation": "下偏差", "W_dates": "周", "Bring Forward": "向上移动", "Unfollow __symbol__": "Unfollow__symbol__", "Country": "国家", "Cash Paid for Interest Expense": "利息费用支付现金", "Line Width": "线宽", "#GAZP-symbol-description": "俄罗斯天然气工业开放式股份公司", "Medium Importance": "中等重要性", "symbol": "商品", "Save Chart Layout": "保存图表版面", "Change Hours To": "修改小时为", "Degree of Operational Leverage": "经营杠杆作用度", "Toggle Log Scale": "切换为对数缩放", "<h3>Technical Analysis and Fundamentals Data</h3>TradingView comes with a massive library of over 100 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Indicators_and_overlays\">technical indicators</a> including <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Volume_Profile\">Volume Profile</a> and Elliot Waves! <br><br>TradingView offers a uniquely useful feature of seeing <a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Fundamentals\">fundamental company metrics</a> along side the price of the company stock. This comparison is extremely important, because it lets you understand the big picture without sacrificing the details. We overlay dividends and earning information directly on the chart so you can see how the price reacted. You can also also compare other metrics right on the chart, and the company’s performance to its competitors or SnP500.": "<h3>技术分析与基本面数据</h3>TradingView带有一个大量指标库，提供超过100种<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Category:Indicators_and_overlays\">技术指标</a>，包括<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Volume_Profile\">量能概况</a>和艾略特波浪！<br><br>TradingView提供一个特有的功能，查看<a target=\"_blank\" href=\"https://www.tradingview.com/stock-charts-support/index.php/Fundamentals\">公司基本面指标</a>与公司股票价格对比。这种比较是非常重要的，因为它让您在不牺牲细节的情况下了解大局。我们在图表上直接插入股息和盈利信息，您可以看到价格如何反应。也可以同时对比其他指标，竞争公司的业绩或S&P500.", "Inside": "内部", "Payment Information": "付款信息", "Decrease Rating": "降低等级", "Up": "上", "Your ideas": "你的想法", "Cash and Cash Equivalents": "现金及现金等价物", "No alerts triggered": "无警报触发", "deviation_input": "标准差", "Price Advances": "价格上涨", "offset": "偏移", "Deferred Income Taxes, Current": "递延所得税，流动", "Target border color": "终点边框颜色", "about": "简介", "Change Border Color": "修改边框颜色", "loading data": "加载数据", "December": "十二月", "changed status": "修改状态", "The Algoview Essential package contains classical and widely used trading indicators. The majority of these indicators are \"price action\" oriented, with a candlestick patterns finder, a powerful range patterns indicator (to easily find NR4/NR7 patterns for example), and the popular ThrustBars. The other indicators are also very popular, with the MACDBB which helps to get a better picture than a simple MACD, and the famous SuperTrend, which is an excellent tool to manage trailing stops. Six additional indicators will be added later in this package. Trading is not easy, and nothing is black or white, but with these tools you will have a clearer view of what's happening on a market, it's up to you to use it in your favor!": "AlgoviewEssential 组件包中包括经典和广泛使用的交易指标。这些指标大部分是以“价格变化”为方向的，包括candlestick patterns finder，powerful range patterns指标(轻松找到NR4/NR7 patterns为例)，和流行的ThrustBars。其他指标也很受欢迎，包括帮助获得比简单的MACD更好画面的MACDBB，和著名的SuperTrend，一个很好的管理跟踪止损的工具。还有6个附加指标将加入到此安装包中。交易不简单，没有什么非黑即白，但是有了这些工具，您会更加清晰看到市场发生了什么，它值得您的青睐！", "open script": "打开脚本", "Short Position": "空头", "Sat": "星期六", "Margin AT": "税后利率", "Take Profit": "止盈", "Other Liabilities": "其他负债", "Color 2": "颜色 2", "Color 3": "颜色 3", "Color 0": "颜色 0", "Do you realy want to delete{0}watchlist?": "您确定要删除{0}自选列表吗？", "Source back color": "起点背景颜色", "Color 7": "颜色 7", "Color 4": "颜色 4", "Color 5": "颜色 5", "Color 8": "颜色 8", "Alerts": "警报", "Cyclic Lines": "循环线", "move further to the right.": "向右移动图表", "We'd really like to know the reason why you are cancelling so we can make things better. Please add your feedback to the field below.": "我们真的很想知道您为什么要取消的原因，所以我们可以把事情做得更好。请向下面的字段添加您的反馈。", "When selecting this checkbox the study template will set \"__interval__\" interval on a chart": "当选择此复选框，指标模板将设定图表周期\"__interval__\"", "After making your selection, copy and paste the embed code above. <a href=\"/faq/\">Learn more</a> how to embed chart into forum or blog.": "您选择之后，复制粘贴上面的嵌入代码。<a href=\"/faq/\">了解更多</a>如何将图表嵌入论坛或博客。", "#BABA-symbol-description": "阿里巴巴集团持有公司", "You already participated in Pro Plus trial.": "您已经参加Pro Plus试用。", "Edit Alert": "编辑警报", "Wick": "烛芯", "Change Variance value": "变化方差值", "Do you really want to delete __themename__ theme?": "您真的要删除 __themename__ 主题吗？", "EBITDA": "息、税、折旧、摊销前利润(EBITDA)", "Cash and Cash Equivalents, End of Year": "年末的现金及现金等价物", "Sort by last price": "依最新价排序", "Div Pref": "优先股息", "Published Idea": "发表的想法", "#BTCUSD-symbol-description": "比特币/美元", "Add {0} To Watchlist": "添加{0}到自选", "roclen4_input": "RoC 长度4", "November": "十一月", "Know Sure Thing_study": "Know Sure Thing", "Condition": "条件", "Show Published Charts Timeline": "显示已发表图表时间线", "Show real prices on price scale (instead of Heikin-Ashi prices)": "在价格刻度中显示真实价格（而不是Heikin-Ashi价格）", "You requested a custom interval that is available only to PRO&nbsp;users.": "您要使用的自定义周期功能仅供PRO用户使用。", "<span>You are using </span><span class=\"broswer\">{0}</span><span> on </span><span class=\"os\">{1}</span>. ": "<span>您正在使用</span><span class=\"broswer\">{0}</span><span>在</span><span class=\"os\">{1}</span>系统中。 ", "Symbol Search...": "查找商品...", "If you need only the most complete and accurate data, then consider subscribing to the PRO Plus or Premium service from only $19.95/m that offers actual real-time data from the NYSE/NASDAQ/AMEX exchanges and much more.": "如果您只需要最完整和准确的数据，那么可以考虑订阅PRO Plus或使用仅$19.95/月的Premium服务，提供来自NYSE/NASDAQ/AMEX和更多交易所真实的实时数据。", "Three Drivers Pattern": "三驱动型态", "Earnings breaks": "盈余突破", "Edit Position": "编辑持仓", "Remind me later": "稍后提醒我", "Next": "下一步", "DESCRIPTION": "描述", "Multiple Charts Layout": "多图表版面", "Compare": "比较", "Projection": "投影", "Official AMEX, NYSE&nbsp;&amp; NASDAQ Real-time Data": "官方的美国证券交易所(AMEX),纽约证券交易所(NYSE)&nbsp;&amp;纳斯达克(NASDAQ)实时数据", "Get the scoop before and after main market activity with {0}": "使用{0}在主要市场活跃的前后取得独家新闻", "FAILURE": "失败", "Error occured while publishing": "发表时发生错误", "previous close": "昨收盘", "This drawing is used in alert. If you remove the drawing, the alert will be also removed. Do you want to remove the drawing anyway?": "这张图是用来警报的。如果你移除了绘图，警告将被删除。你想删除绘图吗？", "Chat Hangup": "聊天挂机", "If you want to use this service - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}, 'Notifications widget placeholder'); return false;\">sign in or register</a>!": "如果你想使用此服务，请< a href =“#签”onclick=“runorsignin（function() { }，“通知部件占位符'）；return false；“>登录或注册</a>！", "minutes": "分钟", "1 day": "1天", "last trade": "上一笔交易", "Arrow Mark Left": "向左箭头", "Publish Only": "仅发表", "Up Wave 5": "上涨波5", "Up Wave 4": "上涨波4", "Upgrade your account": "升级您的账号", "Nasdaq Financial 100": "纳斯达克金融100指数", "House Rules": "网站规则", "Delete Alert": "删除警报", "PUBLISH IDEA": "发表想法", "Sign out": "登出", "Price - 52 Week Low": "52周最低价", "Vancouver": "北美洲/温哥华", "Link to this chat...": "聊天室链接...", "Chat Popup": "聊天窗口", "Change Time Cycles Filling": "修改时间循环填充", "Parabolic SAR Strategy": "Parabolic SAR 策略", "Pivot Reversal Strategy": "Pivot Reversal 策略", "Stock Chart": "股票走势图", "Link symbol to all charts": "连动商品到所有图表", "Forex Market News": "外汇市场新闻", "<kbd>Symbol</kbd>&nbsp;&ndash; change symbol.": "<kbd>Symbol</kbd>&nbsp;&ndash; 修改商品。", "Change Trend Line Show Bars Range": "修改趋势线K线区间显示", "Script Editor...": "脚本编辑器...", "InSide Bar Strategy": "InSide Bar 策略", "Interest Income": "利息收入", " Published Charts Timeline": "发行时间", "SCRIPT TITLE": "脚本标题", "If you want to use private messages - please <a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">sign in or register</a>!": "如果您想使用私信-请<a href=\"#signin\" onclick=\"runOrSignIn(function(){}); return false;\">登录或注册</a>!", "Save Interval": "保存周期", "new script": "新的脚本", "February": "二月", "Update Payment Method": "更新付款方式", "Fill Qty": "填写数量", "Symbol Info...": "商品信息...", "Price Declines": "价格下降", "Do not ask again": "不要再问", "Remove": "移除", "Gap in the data": "数据跳空", "Extended Hours": "延时", "April": "四月", "Do you really want to delete all alerts?": "你真的想删除所有警报吗？", "Open PL": "持仓损益", "Trading Notes": "交易记录", "Chart title is required": "需要图表标题", "Noncontrolling Interest": "非控制性权益", "Total Adjustments": "所有调整项", "How to use the reference materials (Video)": "如何使用参考资料(视频)", "Copy Chart Layout": "复制图表版面", "1. Slide your finger to select location for next anchor<br>2. Tap anywhere to place the next anchor": "1.拖动十字线定义第一点.<br/>2.点击任意位置确定第一个停止位置", "Demo": "演示", "Up Wave C": "上涨波C", "Show/Hide": "显示/隐藏", "{0} minute": "{0}分钟", "Orders": "报单"}